{
  "pagination": {
    "object_count": 283,
    "page_number": 1,
    "page_size": 50,
    "page_count": 6,
    "has_more_items": true
  },
  "events": [
    {
      "name": {
        "text": "LATINZOO 2019",
        "html": "LATINZOO 2019"
      },
      "description": {
        "text": "Eres lo m\u00e1s importante del sector veterinario en M\u00e9xico:\n\nJueves 18 y Viernes 19 de julio, 2019. En el World Trade Center de la Cd. de M\u00e9xico.\nSi eres un profesional en el sector de las mascotas \u00f3 de grandes especies.\nTE ESPERAN 19 FOROS GRATUITOS:Jueves 18 de julio, 2019.\n\nUniversidad Latinzoo\u00a0(Actualizaci\u00f3n veterinaria)\nAnimales NO convencionales\nAcuarismo\u00a0presentado por BIOMAA.\nBienestar Animal\u00a0presentado por AHMMAR\nGrooming top model\u00a0presentado por RED GROOMERS.\nEquipos medicos\u00a0\u00a0\nGallos\u00a0presentado por la Asoc. de gallos y aves de hornato.\nGatos\n\n\u00a0\nViernes 19 de julio, 2019.\n\nCirug\u00eda Veterinaria\nPecuario\u00a0presentado por AMMVEB\nEstetica Canina\u00a0presentado por Fynsa, XPOWER\nGubernametal\u00a0\nOrtopedia\u00a0presentado por Ortopedica\nRehabilitaci\u00f3n Canina\u00a0presentado por Equipos Interferenciales\u00a0\nRockstar\u00a0presentado por Soy Veterinario\nVida Marina\u00a0presentado por AHMMAR\nVida silvestre\u00a0presentado por PIXAL\u00a0\n\n\u00a0\nPuedes ver todos los foros en este link: http://www.latinzoo.com\nTe esperan m\u00e1s de 200 empresas NACIONALES e INTERNACIONALES.\nL\u00edderes en el sector con sus innovaciones, grandes promociones y regalos.\n\u00a0\nMayores informes Tel. 5584219977 o info@latinzoo.com\nEscribenos por Whatsapp solo da click en este link:\u00a0\u00a0http://bit.ly/whatslatinzoo\nCORRE A LATINZOO!\n\u00a0\nComparte este evento en\u00a0Facebooky\u00a0Twitter.\nEsperamos que puedas venir.\nUn saludo,\nWORLD PET SOCIETY\n\u00a0\n\u00a0\n\n\u00a0",
        "html": "<P>Eres lo m\u00e1s importante del sector veterinario en M\u00e9xico:<\/P>\n<P><IMG ALT=\"\" SRC=\"https://s24.postimg.org/3uy0lakw5/LATINZOO.png\"><\/P>\n<P>Jueves 18 y Viernes 19 de julio, 2019. En el World Trade Center de la Cd. de M\u00e9xico.<\/P>\n<P>Si eres un profesional en el sector de las mascotas \u00f3 de grandes especies.<\/P>\n<P><STRONG>TE ESPERAN 19 FOROS GRATUITOS:<\/STRONG><BR>Jueves 18 de julio, 2019.<\/P>\n<UL>\n<LI><STRONG>Universidad Latinzoo<\/STRONG>\u00a0(Actualizaci\u00f3n veterinaria)<\/LI>\n<LI><STRONG>Animales NO convencionales<\/STRONG><\/LI>\n<LI><STRONG>Acuarismo<\/STRONG>\u00a0presentado por BIOMAA.<\/LI>\n<LI><STRONG>Bienestar Animal<\/STRONG>\u00a0presentado por AHMMAR<\/LI>\n<LI><STRONG>Grooming top model<\/STRONG>\u00a0presentado por RED GROOMERS.<\/LI>\n<LI><STRONG>Equipos medicos<\/STRONG>\u00a0\u00a0<\/LI>\n<LI><STRONG>Gallos\u00a0<\/STRONG>presentado por la Asoc. de gallos y aves de hornato.<\/LI>\n<LI>Gatos<\/LI>\n<\/UL>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P>Viernes 19 de julio, 2019.<\/P>\n<UL>\n<LI><STRONG>Cirug\u00eda Veterinaria<\/STRONG><\/LI>\n<LI><STRONG>Pecuario\u00a0<\/STRONG>presentado por AMMVEB<\/LI>\n<LI><STRONG>Estetica Canina\u00a0<\/STRONG>presentado por Fynsa, XPOWER<\/LI>\n<LI><STRONG>Gubernametal\u00a0<\/STRONG><\/LI>\n<LI><STRONG>Ortopedia\u00a0<\/STRONG>presentado por Ortopedica<\/LI>\n<LI><STRONG>Rehabilitaci\u00f3n Canina\u00a0<\/STRONG>presentado por Equipos Interferenciales\u00a0<\/LI>\n<LI><STRONG>Rockstar\u00a0<\/STRONG>presentado por Soy Veterinario<\/LI>\n<LI><STRONG>Vida Marina\u00a0<\/STRONG>presentado por AHMMAR<\/LI>\n<LI><STRONG>Vida silvestre\u00a0<\/STRONG>presentado por PIXAL\u00a0<\/LI>\n<\/UL>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>Puedes ver todos los foros en este link: http://www.latinzoo.com<\/STRONG><\/P>\n<P><BR>Te esperan m\u00e1s de 200 empresas NACIONALES e INTERNACIONALES.<\/P>\n<P>L\u00edderes en el sector con sus innovaciones, grandes promociones y regalos.<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P>Mayores informes Tel. 5584219977 o info@latinzoo.com<\/P>\n<P>Escribenos por Whatsapp solo da click en este link:\u00a0\u00a0<A HREF=\"http://bit.ly/whatslatinzoo\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">http://bit.ly/whatslatinzoo<\/A><\/P>\n<P>CORRE A LATINZOO!<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P>Comparte este evento en\u00a0<A HREF=\"http://www.facebook.com/share.php?u=https%3A//www.eventbrite.es/e/entradas-latinzoo-la-expo-veterinaria-35899332871%3Fref%3Desfb\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">Facebook<\/A>y\u00a0<A HREF=\"http://twitter.com/home?status=https%3A//www.eventbrite.es/e/entradas-latinzoo-la-expo-veterinaria-35899332871%3Fref%3Destw\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">Twitter<\/A>.<\/P>\n<P>Esperamos que puedas venir.<\/P>\n<P>Un saludo,<\/P>\n<P>WORLD PET SOCIETY<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><IMG ALT=\"\" SRC=\"https://i.postimg.cc/L5CbWH2H/imagen-institucional-con-foros.png\"><\/P>\n<P>\u00a0<\/P>"
      },
      "id": "35899332871",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-latinzoo-2019-35899332871?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T10:00:00",
        "utc": "2019-07-18T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-19T18:00:00",
        "utc": "2019-07-19T23:00:00Z"
      },
      "organization_id": "218743012185",
      "created": "2017-07-03T19:55:21Z",
      "changed": "2019-07-08T19:42:55Z",
      "published": "2017-07-03T19:55:25Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 600,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Eres lo m\u00e1s importante del sector veterinario en M\u00e9xico:\n\nJueves 18 y Viernes 19 de julio, 2019. En el World Trade Center de la Cd. de M\u00e9xic",
      "logo_id": "64643092",
      "organizer_id": "14481973128",
      "venue_id": "33695693",
      "category_id": "199",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "3",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/35899332871/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64643092%2F218743012185%2F1%2Foriginal.20190629-164716?auto=compress&s=d3ddf466efbd04af6a1d676fddb26eea",
          "width": 2161,
          "height": 1081
        },
        "id": "64643092",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64643092%2F218743012185%2F1%2Foriginal.20190629-164716?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=927dd1285e23a71351c98878767689d8",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#b785fb",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "SHEI & THE GANG",
        "html": "SHEI &amp; THE GANG"
      },
      "description": {
        "text": "\u00a1UN EVENTO EXCLUSIVO PARA LA MERMAID GANG QUE HA BRINDADO SU APOYO A SHEI DURANTE LOS \u00daLTIMOS 2 A\u00d1OS!",
        "html": "\u00a1UN EVENTO EXCLUSIVO PARA LA MERMAID GANG QUE HA BRINDADO SU APOYO A SHEI DURANTE LOS \u00daLTIMOS 2 A\u00d1OS!"
      },
      "id": "63321951662",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/shei-the-gang-tickets-63321951662?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-29T18:00:00",
        "utc": "2019-08-29T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-30T01:00:00",
        "utc": "2019-08-30T06:00:00Z"
      },
      "organization_id": "299402342665",
      "created": "2019-06-11T05:02:31Z",
      "changed": "2019-07-04T17:55:07Z",
      "published": "2019-06-11T05:25:07Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "en_US",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": false,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "\u00a1UN EVENTO EXCLUSIVO PARA LA MERMAID GANG QUE HA BRINDADO SU APOYO A SHEI DURANTE LOS \u00daLTIMOS 2 A\u00d1OS!",
      "logo_id": "63698524",
      "organizer_id": "19859712627",
      "venue_id": "33117372",
      "category_id": "103",
      "subcategory_id": "3006",
      "format_id": "6",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63321951662/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 23
          },
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63698524%2F299402342665%2F1%2Foriginal.20190611-050250?auto=compress&s=60014130f57d6a7ed93fd13c8b1caf95",
          "width": 1200,
          "height": 675
        },
        "id": "63698524",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63698524%2F299402342665%2F1%2Foriginal.20190611-050250?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C23%2C1200%2C600&s=a9b49abee62cbb557c9376eb4b1cd09d",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#0d4e9f",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": " KUNOJULIO18 | Kabbalah 1 - Curso de 10 clases | San \u00c1ngel | 18 de Julio",
        "html": " KUNOJULIO18 | Kabbalah 1 - Curso de 10 clases | San \u00c1ngel | 18 de Julio"
      },
      "description": {
        "text": "KABBALAH 1\nCon David HeiblumJueves, 18 de Julio 8:30 p.m.\nKabbalah 1 es el primer paso en un viaje espiritual hacia la verdadera realizaci\u00f3n y transformaci\u00f3n. En este curso aprender\u00e1s herramientas que te permitir\u00e1n recibir una vida llena de alegr\u00eda, claridad y plenitud. Disfruta de 10 semanas aprendiendo sobre la sabidur\u00eda del Kabbalah, la primera clase es de cortes\u00eda (1 clase por semana)",
        "html": "<H2><SPAN><SPAN>KABBALAH 1<\/SPAN><\/SPAN><\/H2>\n<H2><SPAN><SPAN>Con David Heiblum<\/SPAN><\/SPAN><BR><SPAN><SPAN>Jueves, 18 de Julio 8:30 p.m.<\/SPAN><\/SPAN><\/H2>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>Kabbalah 1 es el primer paso en un viaje espiritual hacia la verdadera realizaci\u00f3n y transformaci\u00f3n. En este curso aprender\u00e1s herramientas que te permitir\u00e1n recibir una vida llena de alegr\u00eda, claridad y plenitud. Disfruta de 10 semanas aprendiendo sobre la sabidur\u00eda del Kabbalah, la primera clase es de cortes\u00eda (1 clase por semana)<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "63503565875",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/kunojulio18-kabbalah-1-curso-de-10-clases-san-angel-18-de-julio-tickets-63503565875?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T20:30:00",
        "utc": "2019-07-19T01:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-09-19T21:30:00",
        "utc": "2019-09-20T02:30:00Z"
      },
      "organization_id": "230930148118",
      "created": "2019-06-15T01:12:40Z",
      "changed": "2019-07-07T22:02:26Z",
      "published": "2019-06-15T02:12:46Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "KABBALAH 1\nCon David HeiblumJueves, 18 de Julio 8:30 p.m.\nKabbalah 1 es el primer paso en un viaje espiritual hacia la verdadera realizaci\u00f3n",
      "logo_id": "63942100",
      "organizer_id": "15425403232",
      "venue_id": "33730458",
      "category_id": "114",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "100",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63503565875/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 800,
          "height": 400
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63942100%2F230930148118%2F1%2Foriginal.20190403-165333?auto=compress&s=2ce9bffc098066f1816d9087f54de6cc",
          "width": 800,
          "height": 400
        },
        "id": "63942100",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63942100%2F230930148118%2F1%2Foriginal.20190403-165333?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C800%2C400&s=3f74b9a6367383161961e2d8fc6485e9",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#515284",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Estilo TED: Aprende a dar conferencias tipo TED Talks.",
        "html": "Estilo TED: Aprende a dar conferencias tipo TED Talks."
      },
      "description": {
        "text": "\u00bfTienes que hablar en p\u00fablico?\u00a0\nSi est\u00e1s buscando como hablar ante tus empleados y que tu charla los impacte y motive o tienes que hacer una presentaci\u00f3n de ventas sin aburrirlos a todos o te da miedo el \"que dir\u00e1n\" cuando tienes que estar frente a un escenario y hablar en p\u00fablico ...\n... Entonces este evento es para ti.\nEn este entrenamiento conocer\u00e1s como dar platicas tipo TED Talk te ayudar\u00e1 en tus charlas y presentaciones para impactar a tu audiencia como clientes, socios, empleados o simplemente quieres dar una conferencia.\u00a0\n\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nEl entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda jueves 11 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de 18:00 a 21:00 horas.\nQue vas a aprender:\n\n\nComo desarrollar tus habilidades de liderazgo y comunicaci\u00f3n para hacer una presentaci\u00f3n de alto impacto aplicando el estilo TED,\n\n\nLos pasos para enamorar a tu audiencia aunque nunca lo hayas intentando antes,\n\n\nComo construir un mensaje poderoso desde cero y llevarlo a la audiencia en el momento oportuno,\n\n\nComo puedes usar el estilo TED en presentaciones de negocio, speeches y en general siempre que quieras acelerarle el coraz\u00f3n a tu audiencia.\n\n\n\u00a0Por qu\u00e9 ir:\n\n\nPorque amas las charlas del tipo TED y siempre has querido dar una, pero no s\u00e1bes como comenzar,\n\n\nPorque es importante para ti y para tu negocio o profesi\u00f3n impactar en la audiencia con tu mensaje,\n\n\nPorque s\u00e1bes que tienes una historia para contar, pero a\u00fan no s\u00e1bes como estructurarla.\n\n\nPreguntas frecuentes:\n\u00bfQui\u00e9nes pueden asistir al evento?\nPodr\u00e1n participar del evento Gerentes, Directores, Vendedores, Due\u00f1o de Negocio, as\u00ed como toda persona que necesite hablar en p\u00fablico. ES REQUISITO INDISPENSABLE PARA LA ADMISI\u00d3N PERSONAS QUE TENGAS UNA DE ESTAS CARACTER\u00cdSTICAS.\n\u00bfS\u00ed soy estudiante puedo participar?\nNo, este evento NO es v\u00e1lido para estudiantes. En el caso que seas uno de ellos y quieras participar, por favor ponte en contacto al correo hola@emprendetu.com para que te contemos de que manera puedes ser parte de nuestros eventos.\n\u00bfEl evento es gratuito?\nS\u00ed, 100% gratuito\n\u00bfTengo que ser un conferencista profesional?\nNo, la capacitaci\u00f3n es para cualquier persona interesada en hablar en p\u00fablico.\n\u00bfLa capacitaci\u00f3n se basa en aprender a hablar en p\u00fablico?\nNo, lo que vas a aprender es:\u00a0Como dar una platica tipo TED Talks, aunque nunca hayas hablado en p\u00fablico.\n\u00bfTengo que tener experiencia previa?\nTe ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil si alguna vez has hablado en p\u00fablico, sin embargo si nunca has hablado en p\u00fablico, con esta capacitaci\u00f3n vas a poder conocer como estructurar un mensaje tipo TED Talks.\n\u00bfEl evento es presencial?\nS\u00ed, 100% presencial.\n\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?\nTan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha que tiene la leyenda \"REGISTRAR\"",
        "html": "<P CLASS=\"p1\"><STRONG>\u00bfTienes que hablar en p\u00fablico?<\/STRONG>\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"p1\">Si est\u00e1s buscando como hablar ante tus empleados y que tu charla los impacte y motive o tienes que hacer una presentaci\u00f3n de ventas sin aburrirlos a todos o te da miedo el \"que dir\u00e1n\" cuando tienes que estar frente a un escenario y hablar en p\u00fablico ...<\/P>\n<P CLASS=\"p1\">... Entonces este evento es para ti.<\/P>\n<P CLASS=\"p1\">En este entrenamiento conocer\u00e1s como dar platicas tipo TED Talk te ayudar\u00e1 en tus charlas y presentaciones para impactar a tu audiencia como clientes, socios, empleados o simplemente quieres dar una conferencia.\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><STRONG>\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>El entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda jueves 11 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de 18:00 a 21:00 horas.<\/STRONG><\/P>\n<H2><STRONG>Que vas a aprender:<\/STRONG><\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Como desarrollar tus habilidades de liderazgo y comunicaci\u00f3n para hacer una presentaci\u00f3n de alto impacto aplicando el estilo TED,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Los pasos para enamorar a tu audiencia aunque nunca lo hayas intentando antes,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Como construir un mensaje poderoso desde cero y llevarlo a la audiencia en el momento oportuno,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Como puedes usar el estilo TED en presentaciones de negocio, speeches y en general siempre que quieras acelerarle el coraz\u00f3n a tu audiencia.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>\u00a0Por qu\u00e9 ir:<\/STRONG><BR><\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Porque amas las charlas del tipo TED y siempre has querido dar una, pero no s\u00e1bes como comenzar,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque es importante para ti y para tu negocio o profesi\u00f3n impactar en la audiencia con tu mensaje,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque s\u00e1bes que tienes una historia para contar, pero a\u00fan no s\u00e1bes como estructurarla.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>Preguntas frecuentes:<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG>\u00bfQui\u00e9nes pueden asistir al evento?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Podr\u00e1n participar del evento Gerentes, Directores, Vendedores, Due\u00f1o de Negocio, as\u00ed como toda persona que necesite hablar en p\u00fablico. ES REQUISITO INDISPENSABLE PARA LA ADMISI\u00d3N PERSONAS QUE TENGAS UNA DE ESTAS CARACTER\u00cdSTICAS.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfS\u00ed soy estudiante puedo participar?<EM><BR><\/EM><\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, este evento NO es v\u00e1lido para estudiantes. En el caso que seas uno de ellos y quieras participar, por favor ponte en contacto al correo hola@emprendetu.com para que te contemos de que manera puedes ser parte de nuestros eventos.<\/EM><\/P>\n<P><EM><\/EM><STRONG>\u00bfEl evento es gratuito?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% gratuito<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que ser un conferencista profesional?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, la capacitaci\u00f3n es para cualquier persona interesada en hablar en p\u00fablico.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfLa capacitaci\u00f3n se basa en aprender a hablar en p\u00fablico?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, lo que vas a aprender es:\u00a0<STRONG>Como dar una platica tipo TED Talks, aunque nunca hayas hablado en p\u00fablico.<\/STRONG><\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que tener experiencia previa?<\/STRONG><EM><BR><\/EM><\/P>\n<P><EM>Te ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil si alguna vez has hablado en p\u00fablico, sin embargo si nunca has hablado en p\u00fablico, con esta capacitaci\u00f3n vas a poder conocer como estructurar un mensaje tipo TED Talks.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es presencial?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% presencial.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Tan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha que tiene la leyenda \"REGISTRAR\"<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "64380877939",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-estilo-ted-aprende-a-dar-conferencias-tipo-ted-talks-64380877939?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://tipoted11072019.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-11T18:00:00",
        "utc": "2019-07-11T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-11T21:00:00",
        "utc": "2019-07-12T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "257819123545",
      "created": "2019-06-27T17:36:25Z",
      "changed": "2019-07-01T23:42:29Z",
      "published": "2019-06-27T17:42:54Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00bfTienes que hablar en p\u00fablico?\u00a0\nSi est\u00e1s buscando como hablar ante tus empleados y que tu charla los impacte y motive o tienes que hacer una",
      "logo_id": "64559631",
      "organizer_id": "17827864559",
      "venue_id": "33739234",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64380877939/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64559631%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190426-203337?auto=compress&s=e403b5066bf5126d1fe928c272f77164",
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "id": "64559631",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64559631%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190426-203337?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1200%2C600&s=83089ed6fb6a638d5474f2a67a1f91c6",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#f8f8f8",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Marketing para Contadores: Como obtener clientes nuevos cada semana.",
        "html": "Marketing para Contadores: Como obtener clientes nuevos cada semana."
      },
      "description": {
        "text": "\u00bfEres Contador?,\u00a0\u00bfTe cuesta tener nuevos clientes en tu despacho cada semana?,\u00a0\u00bfPreocupado/a porque s\u00f3lo tienes uno o dos clientes grandes y te da miedo que se vayan?\nVen al entrenamiento GRATUITO\u00a0Marketing para Contadores: Como obtener clientes nuevos cada semana.\nY aprende como implementar una estrategia de Marketing espec\u00edfica para Contadores y obtener nuevos clientes por semana para tu despacho.\n\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nEl entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda martes 9 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 18:00 horas y el evento en el horario de las 18:30 a 21:00 horas.\nQue vas a aprender:\n\n\nComo ejercer una pr\u00e1ctica profesional\u00a0rentable sin perseguir a tus clientes, amigos y familiares.\n\n\nVamos a ense\u00f1arte una\u00a0metodolog\u00eda en la que\u00a0vas a preparar tu marketing y ah\u00ed en VIVO,\u00a0vas a lanzar un mensaje de WhatsApp y te van a empezar a llegar prospectos y ventas.\u00a0(incluso hay personas que\u00a0a penas est\u00e1n preparando la idea de su taller y durante el evento les empiezan a llover prospectos de Facebook y WhatssApp dici\u00e9ndoles: \"me interesa, donde te hago el dep\u00f3sito\").\n\n\nAdem\u00e1s, te voy a mostrar exactamente que tienes que hacer para que todos los d\u00edas te lleguen mensajes de personas interesadas en tus servicios.\n\n\nY por si fuera poco vamos a platicar acerca de c\u00f3mo he ayudado a diferentes personas que ofrecen servicios como tu, a implementar un sistema de ventas en donde les ense\u00f1amos a \"Empaquetar\" sus\u00a0servicios para lograr aumentar las ventas.\n\n\nPorque ir:\n\n\nPorque ya te encuentras cansado/a de tener que luchar por todos lados para conseguir nuevos clientes,\n\n\nPorque todo lo que has hecho hasta ahora no te han funcionado y ya no sabes como seguir solo\n\n\nPorque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo y saber vender tus servicios,\n\n\nPorque vas a salir de este entrenamiento con prospectos para tu negocio.\n\n\nPreguntas frecuentes:\n\u00bfEl evento es gratuito?\nS\u00ed, 100% gratuito\n\u00bfTengo que ser un contador?\nS\u00ed, la estrategia esta pensada exclusivamente para contadores. Sin embargo, si eres un vendedor de alg\u00fan tipo de servicio tambi\u00e9n ser\u00e1s bienvenido/a.\n\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a vender?\nSi, te vamos a mostrar exactamente lo que hacemos para que puedas generar m\u00e1s clientes por semana para tu despacho.\n\u00bfC\u00f3mo se que no es un fraude?\nHemos entrenado a m\u00e1s de 500 personas este a\u00f1o. Al mismo entrenamiento que t\u00fa han venido algunos de los coaches con m\u00e1s experiencia en la industria: Marcelo Yaguna, Berenice Ramos, Vicente Torres, Jorge Puga, Karina Welsh y muchos m\u00e1s ...\n\u00bfEl evento es presencial?\nS\u00ed, 100% presencial.\n\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?\nTan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha que tiene la leyenda \"REGISTRAR\".\n\u00bfMe van a vender o cu\u00e1l es el truco?\nS\u00ed, al final del evento, si t\u00fa lo eliges puedes entrenarte de manera formal con nosotros, pero antes de venderte nos aseguramos de que en verdad te vayas con estrategias que puedes implementar.",
        "html": "<P>\u00bfEres Contador?,\u00a0\u00bfTe cuesta tener nuevos clientes en tu despacho cada semana?,\u00a0\u00bfPreocupado/a porque s\u00f3lo tienes uno o dos clientes grandes y te da miedo que se vayan?<\/P>\n<P>Ven al entrenamiento GRATUITO\u00a0<STRONG>Marketing para Contadores: Como obtener clientes nuevos cada semana.<\/STRONG><\/P>\n<P>Y aprende como implementar una estrategia de Marketing espec\u00edfica para Contadores y obtener nuevos clientes por<STRONG> <\/STRONG>semana para tu despacho.<\/P>\n<H2><STRONG>\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG><SPAN>El entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0<SPAN>en la Academia emprendeTU\u00a0<\/SPAN>el d\u00eda martes 9 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 18:00 horas y el evento en el horario de las 18:30 a 21:00 horas.<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\n<H2><STRONG>Que vas a aprender:<\/STRONG><\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Como ejercer una pr\u00e1ctica profesional\u00a0rentable sin perseguir a tus clientes, amigos y familiares.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Vamos a ense\u00f1arte una\u00a0metodolog\u00eda en la que\u00a0vas a preparar tu marketing y ah\u00ed en VIVO,\u00a0vas a lanzar un mensaje de WhatsApp y te van a empezar a llegar prospectos y ventas.\u00a0(incluso hay personas que\u00a0a penas est\u00e1n preparando la idea de su taller y durante el evento les empiezan a llover prospectos de Facebook y WhatssApp dici\u00e9ndoles: <EM>\"me interesa, donde te hago el dep\u00f3sito\").<\/EM><BR><\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Adem\u00e1s, te voy a mostrar exactamente que tienes que hacer para que todos los d\u00edas te lleguen mensajes de personas interesadas en tus servicios.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Y por si fuera poco vamos a platicar acerca de c\u00f3mo he ayudado a diferentes personas que ofrecen servicios como tu, a implementar un sistema de ventas en donde les ense\u00f1amos a \"Empaquetar\" sus\u00a0servicios para lograr aumentar las ventas.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2>Porque ir:<\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Porque ya te encuentras cansado/a de tener que luchar por todos lados para conseguir nuevos clientes,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque todo lo que has hecho hasta ahora no te han funcionado y ya no sabes como seguir solo<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo y saber vender tus servicios,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a salir de este entrenamiento con prospectos para tu negocio.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>Preguntas frecuentes:<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es gratuito?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% gratuito<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que ser un contador?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, la estrategia esta pensada exclusivamente para contadores. Sin embargo, si eres un vendedor de alg\u00fan tipo de servicio tambi\u00e9n ser\u00e1s bienvenido/a.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a vender?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Si, te vamos a mostrar exactamente lo que hacemos para que puedas generar m\u00e1s clientes por semana para tu despacho.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfC\u00f3mo se que no es un fraude?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Hemos entrenado a m\u00e1s de 500 personas este a\u00f1o. Al mismo entrenamiento que t\u00fa han venido algunos de los coaches con m\u00e1s experiencia en la industria: <STRONG>Marcelo Yaguna, Berenice Ramos, Vicente Torres, Jorge Puga, Karina Welsh y muchos m\u00e1s ...<\/STRONG><\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es presencial?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% presencial.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Tan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha que tiene la leyenda \"REGISTRAR\".<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfMe van a vender o cu\u00e1l es el truco?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, al final del evento, si t\u00fa lo eliges puedes entrenarte de manera formal con nosotros, pero antes de venderte nos aseguramos de que en verdad te vayas con estrategias que puedes implementar.<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "64310878569",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-marketing-para-contadores-como-obtener-clientes-nuevos-cada-semana-64310878569?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://contadores09072019.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T18:00:00",
        "utc": "2019-07-09T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T21:00:00",
        "utc": "2019-07-10T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "257819123545",
      "created": "2019-06-26T15:16:38Z",
      "changed": "2019-07-08T20:40:32Z",
      "published": "2019-06-26T15:22:58Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00bfEres Contador?,\u00a0\u00bfTe cuesta tener nuevos clientes en tu despacho cada semana?,\u00a0\u00bfPreocupado/a porque s\u00f3lo tienes uno o dos clientes grandes y",
      "logo_id": "65043005",
      "organizer_id": "17827864559",
      "venue_id": "33939109",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64310878569/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F65043005%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190708-195420?auto=compress&s=85cbd27776ef6648c3a6da93f176d61d",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "65043005",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F65043005%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190708-195420?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=04315c0647887302b629066a07165316",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Expo Pyme M\u00e9xico Avanza ",
        "html": "Expo Pyme M\u00e9xico Avanza "
      },
      "description": {
        "text": "Experiencia Emprendedora\n\nLos emprendedores ven posibilidades y soluciones donde la persona promedio s\u00f3lo ve molestias y problemas.\n\n\nBuscando las mejor opciones de desarrollo de negocio y de crecimiento tenemos conferencias pensadas en aumentar las capacidades personales, nuestros conferencistas con personas que se dedican al trabajo diario en sus campos, su diario vivir es compartiendo su experiencia con personas como t\u00fa, con empat\u00eda en tu trabajo y necesidades.\n\nNuestros expositores son seleccionados con productos y servicios de calidad, todos los productos y servicios que encuentres en la Expo Pyme M\u00e9xico Avanza son con oferta especial a los asistentes.\n\nLa experiencia ofrecida es mas all\u00e1 de evento, es el formar parte de una comunidad activa con desarrollo constante y con capacidades innovadoras.\n\n\n\nvisita la p\u00e1gina oficial del evento\n\n\n\n\n\n\n\n\nSitio Oficial del evento https://www.circuloempresarial.mx/expopyme \n\n\n\n\n\nTe gustar\u00eda ser expositor https://www.circuloempresarial.mx/regexpo\n\n\nHaz tu registro\u00a0 GRATUITO y recibir\u00e1s beneficios inmediatos y mientras\u00a0 se acerque el evento, somos una comunidad de negocios, hacemos relaciones de negocio y damos las mejor alternativas \n\n\n",
        "html": "<H2><SPAN><SPAN>Experiencia Emprendedora<\/SPAN><\/SPAN><\/H2>\n<H4 CLASS=\"u_1321182104 dmNewParagraph\"><BR><\/H4>\n<H3><SPAN><SPAN>Los emprendedores ven posibilidades y soluciones donde la persona promedio s\u00f3lo ve molestias y problemas.<\/SPAN><\/SPAN><\/H3>\n<DIV CLASS=\"u_1440505187 dmNewParagraph\">\n<DIV><BR><\/DIV>\n<DIV>Buscando las mejor opciones de desarrollo de negocio y de crecimiento tenemos conferencias pensadas en aumentar las capacidades personales, nuestros conferencistas con personas que se dedican al trabajo diario en sus campos, su diario vivir es compartiendo su experiencia con personas como t\u00fa, con empat\u00eda en tu trabajo y necesidades.<\/DIV>\n<DIV><BR><\/DIV>\n<DIV>Nuestros expositores son seleccionados con productos y servicios de calidad, todos los productos y servicios que encuentres en la Expo Pyme M\u00e9xico Avanza son con oferta especial a los asistentes.<\/DIV>\n<DIV><BR><\/DIV>\n<DIV>La experiencia ofrecida es mas all\u00e1 de evento, es el formar parte de una comunidad activa con desarrollo constante y con capacidades innovadoras.<\/DIV>\n<DIV><BR><\/DIV>\n<DIV>\n<DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN>visita la p\u00e1gina oficial del evento<\/SPAN><\/DIV>\n<\/DIV>\n<DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN><BR><\/SPAN><\/DIV>\n<\/DIV>\n<DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN><BR><\/SPAN><\/DIV>\n<\/DIV>\n<DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN>Sitio Oficial del evento https://www.circuloempresarial.mx/expopyme <\/SPAN><\/DIV>\n<\/DIV>\n<DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN><BR><\/SPAN><\/DIV>\n<\/DIV>\n<DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN>Te gustar\u00eda ser expositor https://www.circuloempresarial.mx/regexpo<\/SPAN><\/DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><BR><\/DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><BR><\/DIV>\n<DIV CLASS=\"_1mf _1mj\"><SPAN><SPAN>Haz tu registro\u00a0 GRATUITO y recibir\u00e1s beneficios inmediatos y mientras\u00a0 se acerque el evento, somos una comunidad de negocios, hacemos relaciones de negocio y damos las mejor alternativas<\/SPAN> <\/SPAN><\/DIV>\n<\/DIV>\n<\/DIV>\n<\/DIV>"
      },
      "id": "63457392770",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-expo-pyme-mexico-avanza-63457392770?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-11-05T09:00:00",
        "utc": "2019-11-05T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-11-06T20:00:00",
        "utc": "2019-11-07T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "175779533410",
      "created": "2019-06-13T23:45:11Z",
      "changed": "2019-07-08T21:11:23Z",
      "published": "2019-06-13T23:45:16Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Experiencia Emprendedora\n\nLos emprendedores ven posibilidades y soluciones donde la persona promedio s\u00f3lo ve molestias y problemas.\n\n\nBuscan",
      "logo_id": "63883385",
      "organizer_id": "12235539402",
      "venue_id": "33774404",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "4",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63457392770/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2000,
          "height": 1000
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63883385%2F175779533410%2F1%2Foriginal.20190613-233939?auto=compress&s=db4fbc2dc834566215573c1512d24cda",
          "width": 2000,
          "height": 1125
        },
        "id": "63883385",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63883385%2F175779533410%2F1%2Foriginal.20190613-233939?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2000%2C1000&s=330d647063e263803d79791311483c87",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Estilo TED Talk: Haz presentaciones de alto impacto aunque nunca hayas hablado en p\u00fablico.",
        "html": "Estilo TED Talk: Haz presentaciones de alto impacto aunque nunca hayas hablado en p\u00fablico."
      },
      "description": {
        "text": "\u00bfTienes que hablar en p\u00fablico?\u00a0\nSi est\u00e1s buscando como hablar ante tus empleados y que tu charla los impacte y motive o tienes que hacer una presentaci\u00f3n de ventas sin aburrirlos a todos o te da miedo el \"que dir\u00e1n\" cuando tienes que estar frente a un escenario y hablar en p\u00fablico ...\n... Entonces este evento es para ti.\nEn este entrenamiento conocer\u00e1s como dar platicas tipo TED Talk te ayudar\u00e1 en tus charlas y presentaciones para impactar a tu audiencia como clientes, socios, empleados o simplemente quieres dar una conferencia.\u00a0\n\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nEl entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda mi\u00e9rcoles 17 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de 18:00 a 21:00 horas.\nQue vas a aprender:\n\n\nComo desarrollar tus habilidades de liderazgo y comunicaci\u00f3n para hacer una presentaci\u00f3n de alto impacto aplicando el estilo TED,\n\n\nLos pasos para enamorar a tu audiencia aunque nunca lo hayas intentando antes,\n\n\nComo construir un mensaje poderoso desde cero y llevarlo a la audiencia en el momento oportuno,\n\n\nComo puedes usar el estilo TED en presentaciones de negocio, speeches y en general siempre que quieras acelerarle el coraz\u00f3n a tu audiencia.\n\n\n\u00a0Por qu\u00e9 ir:\n\n\nPorque amas las charlas del tipo TED y siempre has querido dar una, pero no s\u00e1bes como comenzar,\n\n\nPorque es importante para ti y para tu negocio o profesi\u00f3n impactar en la audiencia con tu mensaje,\n\n\nPorque s\u00e1bes que tienes una historia para contar, pero a\u00fan no s\u00e1bes como estructurarla.\n\n\nPreguntas frecuentes:\n\u00bfQui\u00e9nes pueden asistir al evento?\nPodr\u00e1n participar del evento Gerentes, Directores, Vendedores, Due\u00f1o de Negocio, as\u00ed como toda persona que necesite hablar en p\u00fablico. ES REQUISITO INDISPENSABLE PARA LA ADMISI\u00d3N PERSONAS QUE TENGAS UNA DE ESTAS CARACTER\u00cdSTICAS.\n\u00bfS\u00ed soy estudiante puedo participar?\nNo, este evento NO es v\u00e1lido para estudiantes. En el caso que seas uno de ellos y quieras participar, por favor ponte en contacto al correo hola@emprendetu.com para que te contemos de que manera puedes ser parte de nuestros eventos.\n\u00bfEl evento es gratuito?\nS\u00ed, 100% gratuito\n\u00bfTengo que ser un conferencista profesional?\nNo, la capacitaci\u00f3n es para cualquier persona interesada en hablar en p\u00fablico.\n\u00bfLa capacitaci\u00f3n se basa en aprender a hablar en p\u00fablico?\nNo, lo que vas a aprender es:\u00a0Como dar una platica tipo TED Talks, aunque nunca hayas hablado en p\u00fablico.\n\u00bfTengo que tener experiencia previa?\nTe ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil si alguna vez has hablado en p\u00fablico, sin embargo si nunca has hablado en p\u00fablico, con esta capacitaci\u00f3n vas a poder conocer como estructurar un mensaje tipo TED Talks.\n\u00bfEl evento es presencial?\nS\u00ed, 100% presencial.\n\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?\nTan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha que tiene la leyenda \"REGISTRAR\"",
        "html": "<P CLASS=\"p1\"><STRONG>\u00bfTienes que hablar en p\u00fablico?<\/STRONG>\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"p1\">Si est\u00e1s buscando como hablar ante tus empleados y que tu charla los impacte y motive o tienes que hacer una presentaci\u00f3n de ventas sin aburrirlos a todos o te da miedo el \"que dir\u00e1n\" cuando tienes que estar frente a un escenario y hablar en p\u00fablico ...<\/P>\n<P CLASS=\"p1\">... Entonces este evento es para ti.<\/P>\n<P CLASS=\"p1\">En este entrenamiento conocer\u00e1s como dar platicas tipo TED Talk te ayudar\u00e1 en tus charlas y presentaciones para impactar a tu audiencia como clientes, socios, empleados o simplemente quieres dar una conferencia.\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><STRONG>\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>El entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda mi\u00e9rcoles 17 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de 18:00 a 21:00 horas.<\/STRONG><\/P>\n<H2><STRONG>Que vas a aprender:<\/STRONG><\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Como desarrollar tus habilidades de liderazgo y comunicaci\u00f3n para hacer una presentaci\u00f3n de alto impacto aplicando el estilo TED,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Los pasos para enamorar a tu audiencia aunque nunca lo hayas intentando antes,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Como construir un mensaje poderoso desde cero y llevarlo a la audiencia en el momento oportuno,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Como puedes usar el estilo TED en presentaciones de negocio, speeches y en general siempre que quieras acelerarle el coraz\u00f3n a tu audiencia.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>\u00a0Por qu\u00e9 ir:<\/STRONG><BR><\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Porque amas las charlas del tipo TED y siempre has querido dar una, pero no s\u00e1bes como comenzar,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque es importante para ti y para tu negocio o profesi\u00f3n impactar en la audiencia con tu mensaje,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque s\u00e1bes que tienes una historia para contar, pero a\u00fan no s\u00e1bes como estructurarla.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>Preguntas frecuentes:<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG>\u00bfQui\u00e9nes pueden asistir al evento?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Podr\u00e1n participar del evento Gerentes, Directores, Vendedores, Due\u00f1o de Negocio, as\u00ed como toda persona que necesite hablar en p\u00fablico. ES REQUISITO INDISPENSABLE PARA LA ADMISI\u00d3N PERSONAS QUE TENGAS UNA DE ESTAS CARACTER\u00cdSTICAS.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfS\u00ed soy estudiante puedo participar?<EM><BR><\/EM><\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, este evento NO es v\u00e1lido para estudiantes. En el caso que seas uno de ellos y quieras participar, por favor ponte en contacto al correo hola@emprendetu.com para que te contemos de que manera puedes ser parte de nuestros eventos.<\/EM><\/P>\n<P><EM><\/EM><STRONG>\u00bfEl evento es gratuito?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% gratuito<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que ser un conferencista profesional?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, la capacitaci\u00f3n es para cualquier persona interesada en hablar en p\u00fablico.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfLa capacitaci\u00f3n se basa en aprender a hablar en p\u00fablico?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, lo que vas a aprender es:\u00a0<STRONG>Como dar una platica tipo TED Talks, aunque nunca hayas hablado en p\u00fablico.<\/STRONG><\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que tener experiencia previa?<\/STRONG><EM><BR><\/EM><\/P>\n<P><EM>Te ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil si alguna vez has hablado en p\u00fablico, sin embargo si nunca has hablado en p\u00fablico, con esta capacitaci\u00f3n vas a poder conocer como estructurar un mensaje tipo TED Talks.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es presencial?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% presencial.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Tan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha que tiene la leyenda \"REGISTRAR\"<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "64643003965",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-estilo-ted-talk-haz-presentaciones-de-alto-impacto-aunque-nunca-hayas-hablado-en-publico-64643003965?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://tipoted17072019.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-17T18:00:00",
        "utc": "2019-07-17T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-17T21:00:00",
        "utc": "2019-07-18T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "257819123545",
      "created": "2019-07-02T22:57:18Z",
      "changed": "2019-07-08T20:52:05Z",
      "published": "2019-07-02T23:04:19Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00bfTienes que hablar en p\u00fablico?\u00a0\nSi est\u00e1s buscando como hablar ante tus empleados y que tu charla los impacte y motive o tienes que hacer una",
      "logo_id": "64797454",
      "organizer_id": "17827864559",
      "venue_id": "33822241",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64643003965/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64797454%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190426-203337?auto=compress&s=7a19463d3cb819271bf760997dce2e2c",
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "id": "64797454",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64797454%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190426-203337?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1200%2C600&s=ecca80dfb7a9d3e17b9b9f4571fc5219",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#f8f8f8",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "M\u00e9xico de mis sabores ",
        "html": "M\u00e9xico de mis sabores "
      },
      "description": {
        "text": "Feria Gastron\u00f3mica Cultural y Artesanal.  Fecha- 12 al 28 Julio de 2019 Horario- 10:00hrs. A 19:00hrs.  Sede- Parque Alameda del Sur (Alcald\u00eda- Coyoac\u00e1n)EVENTO REALIZADO EN COORDINACI\u00d3N CON LA ALCALD\u00cdA COYOAC\u00c1N EXPOFEST 2019\nReg\u00edstrate Gratis y ent\u00e9rate de todos los detalles, adem\u00e1s con tu registro podr\u00e1s canjear un boleto gratis para BIOPARQUE, RANCHO M\u00c1GICO Y/O FLEXZONE. (Canjea tu boleto del evento en el m\u00f3dulo de organizadores durante la feria por tu boleto al parque que desees.) Limitado a 1 boleto por asistente.\u00a0\n\u201cM\u00e9xico de mis Sabores\u201d, una Feria Gastron\u00f3mica Cultural y Artesanal que tiene como objetivo promover la cultura y costumbres mexicanas a trav\u00e9s de la gran diversidad de alimentos caracter\u00edsticos regionales, bailes t\u00edpicos, artesan\u00edas y m\u00fasica, as\u00ed como talleres diversos a fin de aprender y hacer extensivas las vastas tradiciones destacadas en nuestro pa\u00eds, llevando al mismo tiempo actividades gratuitas para beneficio y aprendizaje de la comunidad.\n\u201cM\u00e9xico de mis Sabores\u201d contar\u00e1 con una gama de actividades y participaciones tales como:\n\u2022 Bailes t\u00edpicos mexicanos y representaciones teatrales de temporada.\u2022 M\u00fasica \u2022 \u00c1rea gastron\u00f3mica.\nImpulsar la derrama econ\u00f3mica de los peque\u00f1os empresarios.\u2022 \u00c1rea Artesanal\nImpulsar la comercializaci\u00f3n de artesan\u00edas de manos emprendedoras mexicanas que no cuentan con espacios de comercializaci\u00f3n.\u2022 \u00c1rea Bot\u00e1nica.\nImpulsa la venta de flor de temporada (noche buena).\u2022 Talleres gratuitos de amaranto, ma\u00edz, huertos, teatro y pintura llevados a cabo por empresas socialmente responsables como: Rancho M\u00e1gico, Bioparque, Alpura,Greenpeace, Azor.\nSandra L\u00f3pez R.\u00a0\nComit\u00e9 Organizador. mexicodemissaborescoyoacan@gmail.com",
        "html": "<P>Feria Gastron\u00f3mica Cultural y Artesanal. <BR> Fecha- 12 al 28 Julio de 2019 <BR>Horario- 10:00hrs. A 19:00hrs. <BR> Sede- Parque Alameda del Sur (Alcald\u00eda- Coyoac\u00e1n)<BR>EVENTO REALIZADO EN COORDINACI\u00d3N CON LA ALCALD\u00cdA COYOAC\u00c1N EXPOFEST 2019<\/P>\n<H2><STRONG><I>Reg\u00edstrate Gratis y ent\u00e9rate de todos los detalles, adem\u00e1s con tu registro podr\u00e1s canjear un boleto gratis para BIOPARQUE, RANCHO M\u00c1GICO Y/O FLEXZONE. (Canjea tu boleto del evento en el m\u00f3dulo de organizadores durante la feria por tu boleto al parque que desees.) Limitado a 1 boleto por asistente.\u00a0<\/I><\/STRONG><\/H2>\n<P>\u201cM\u00e9xico de mis Sabores\u201d, una Feria Gastron\u00f3mica Cultural y Artesanal que tiene como objetivo promover la cultura y costumbres mexicanas a trav\u00e9s de la gran diversidad de alimentos caracter\u00edsticos regionales, bailes t\u00edpicos, artesan\u00edas y m\u00fasica, as\u00ed como talleres diversos a fin de aprender y hacer extensivas las vastas tradiciones destacadas en nuestro pa\u00eds, llevando al mismo tiempo actividades gratuitas para beneficio y aprendizaje de la comunidad.<\/P>\n<P><BR>\u201cM\u00e9xico de mis Sabores\u201d contar\u00e1 con una gama de actividades y participaciones tales como:<\/P>\n<P><BR>\u2022 Bailes t\u00edpicos mexicanos y representaciones teatrales de temporada.<BR>\u2022 M\u00fasica <BR>\u2022 \u00c1rea gastron\u00f3mica.<BR><\/P>\n<P>Impulsar la derrama econ\u00f3mica de los peque\u00f1os empresarios.<BR>\u2022 \u00c1rea Artesanal<BR><\/P>\n<P>Impulsar la comercializaci\u00f3n de artesan\u00edas de manos emprendedoras mexicanas que <BR>no cuentan con espacios de comercializaci\u00f3n.<BR>\u2022 \u00c1rea Bot\u00e1nica.<\/P>\n<P>Impulsa la venta de flor de temporada (noche buena).<BR>\u2022 Talleres gratuitos de amaranto, ma\u00edz, huertos, teatro y pintura llevados a cabo por <BR>empresas socialmente responsables como: Rancho M\u00e1gico, Bioparque, Alpura,<BR>Greenpeace, Azor.<BR><\/P>\n<H2><SPAN>Sandra L\u00f3pez R.\u00a0<\/SPAN><\/H2>\n<P>Comit\u00e9 Organizador. <BR>mexicodemissaborescoyoacan@gmail.com<BR><\/P>"
      },
      "id": "63628042187",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-mexico-de-mis-sabores-63628042187?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-12T10:00:00",
        "utc": "2019-07-12T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-28T19:00:00",
        "utc": "2019-07-29T00:00:00Z"
      },
      "organization_id": "190153210737",
      "created": "2019-06-18T04:39:41Z",
      "changed": "2019-07-08T19:31:14Z",
      "published": "2019-06-18T05:05:25Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Feria Gastron\u00f3mica Cultural y Artesanal.  Fecha- 12 al 28 Julio de 2019 Horario- 10:00hrs. A 19:00hrs.  Sede- Parque Alameda del Sur (Alcald",
      "logo_id": "64780921",
      "organizer_id": "15445224013",
      "venue_id": "33931381",
      "category_id": "110",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "5",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63628042187/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1280,
          "height": 640
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64780921%2F190153210737%2F1%2Foriginal.20190702-184330?auto=compress&s=774e312ed614eea3b07310b5072de7d8",
          "width": 1280,
          "height": 640
        },
        "id": "64780921",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64780921%2F190153210737%2F1%2Foriginal.20190702-184330?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1280%2C640&s=9ed68953c3a47882f233488a3f4a1e2a",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#f5b024",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "RIVER FEST",
        "html": "RIVER FEST"
      },
      "description": {
        "text": "Y toda alma viviente que nadare por dondequiera que entraren estos dos r\u00edos, vivir\u00e1; y habr\u00e1 much\u00edsimos peces por haber entrado all\u00e1 estas",
        "html": "Y toda alma viviente que nadare por dondequiera que entraren estos dos r\u00edos, vivir\u00e1; y habr\u00e1 much\u00edsimos peces por haber entrado all\u00e1 estas"
      },
      "id": "57156336140",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/river-fest-tickets-57156336140?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-02T15:00:00",
        "utc": "2019-08-02T20:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-04T20:00:00",
        "utc": "2019-08-05T01:00:00Z"
      },
      "organization_id": "293967552588",
      "created": "2019-02-22T05:43:01Z",
      "changed": "2019-07-04T17:15:05Z",
      "published": "2019-03-11T03:59:28Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "en_US",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Y toda alma viviente que nadare por dondequiera que entraren estos dos r\u00edos, vivir\u00e1; y habr\u00e1 much\u00edsimos peces por haber entrado all\u00e1 estas",
      "logo_id": "58902143",
      "organizer_id": "18941994254",
      "venue_id": "30718698",
      "category_id": "114",
      "subcategory_id": "14001",
      "format_id": "4",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/57156336140/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 160,
            "y": 0
          },
          "width": 3334,
          "height": 1667
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F58902143%2F293967552588%2F1%2Foriginal.20190321-183135?auto=compress&s=3007ee7a507a1070e7b6d6875c99dd8c",
          "width": 3615,
          "height": 1667
        },
        "id": "58902143",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F58902143%2F293967552588%2F1%2Foriginal.20190321-183135?h=200&w=450&auto=compress&rect=160%2C0%2C3334%2C1667&s=a58b64f832ee457d27dd3430b89d764b",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#c54e4c",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Marketing para Coaches: Como ser el Coach Magn\u00e9tico y Atraer Nuevas Personas a tus Talleres.",
        "html": "Marketing para Coaches: Como ser el Coach Magn\u00e9tico y Atraer Nuevas Personas a tus Talleres."
      },
      "description": {
        "text": "\u00bfEres Coach, Consultor?,\u00a0\u00bfTe cuesta mucho trabajo llenar tus talleres, cursos y sesiones de coaching?, \u00bfYa te cansaste de hacer eventos donde solo llegan unas cuantas personas y tienes que bajar los precios de tus entrenamientos?\nVen al entrenamiento GRATUITO:\u00a0Como ser el Coach magn\u00e9tico y atraer nuevas personas a tus talleres, sin tener que invitar a tus conocidos.\nSi asistes al evento podr\u00e1s descubrir\u00a0el m\u00e9todo probado con el que hemos ayudado a m\u00e1s de 500 Coaches y Consultores en el \u00faltimo a\u00f1o a llenar talleres y entrenamientos y vender sus servicios con promedio de entre $6.000 y hasta $ 30.000 pesos mexicanos por persona.\n\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nEl entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda martes 16 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de las 18:00 a 21:00 horas.\nQu\u00e9 vas a aprender:\n\n\nLo que tienes que hacer para que tus clientes te dejen de regatear el precio de tus entrenamientos.\u00a0 Te vamos a mostrar como ayudamos a una coach a pasar de vender sus talleres de $500 a $6.000 pesos mexicanos haciendo un peque\u00f1o cambio en su marketing,\n\n\nComo puedes impactar m\u00e1s vidas y cobrar \u00e9ticamente lo que vale tu trabajo.\u00a0Incluso nos gustar\u00eda platicarte el caso de Marcelo y como logramos que pasara de tener 20 a tener 105 personas en su entrenamiento en tan solo 1 mes y medio,\n\n\nEl porque NO tienes que hacer redes sociales.\u00a0Te queremos revelar como en emprendeTu se ha levantado como una empresa de capacitaci\u00f3n en menos de un a\u00f1o sin hacer una sola publicaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina de fans.\n\n\nPor qu\u00e9 ir:\n\n\nPorque vas a aprender a impactar m\u00e1s vidas,\n\n\nPorque vas a aprender lo que necesitas para ser el \"Rockstar de tu Industria\",\n\n\nPorque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo al saber como vender tus servicios.\n\n\nPorque vas a salir de este entrenamiento con prospectos para tu negocio.\n\n\nPreguntas frecuentes:\n\u00bfEl evento es gratuito?\nS\u00ed, 100% gratuito.\n\u00bfTengo que ser un coach o consultor?\nNo, basta con que realmente quieras trasmitirle algo de valor a las personas.\n\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a vender?\nSi, te vamos a mostrar exactamente lo que hacemos para que puedas llenar tus talleres y vender tus servicios.\n\u00bfC\u00f3mo se que no es un fraude?\nHemos entrenado a m\u00e1s de 500 coaches y consultores este a\u00f1o. Al mismo entrenamiento que t\u00fa han venido algunos de los coaches con m\u00e1s experiencia en la industria:\u00a0Marcelo Yaguna, Berenice Ramos, Vicente Torres, Jorge Puga, Karina Welsh y muchos m\u00e1s ...\n\u00bfEl evento es presencial?\nS\u00ed, 100% presencial.\n\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?\nTan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha con la leyenda \"REGISTRAR\".\n\u00bfMe van a vender o cu\u00e1l es el truco?\nS\u00ed, al final del evento, si t\u00fa lo eliges puedes entrenarte de manera formal con nosotros, pero antes de venderte nos aseguramos de que en verdad te vayas con estrategias que puedes implementar para tu negocio.",
        "html": "<P>\u00bfEres Coach, Consultor?,\u00a0\u00bfTe cuesta mucho trabajo llenar tus talleres, cursos y sesiones de coaching?, \u00bfYa te cansaste de hacer eventos donde solo llegan unas cuantas personas y tienes que bajar los precios de tus entrenamientos?<\/P>\n<P>Ven al entrenamiento GRATUITO:\u00a0<STRONG>Como ser el Coach magn\u00e9tico y atraer nuevas personas a tus talleres, sin tener que invitar a tus conocidos.<\/STRONG><\/P>\n<P>Si asistes al evento podr\u00e1s descubrir\u00a0el m\u00e9todo probado con el que hemos ayudado a m\u00e1s de 500 Coaches y Consultores en el \u00faltimo a\u00f1o a llenar talleres y entrenamientos y vender sus servicios con promedio de entre $6.000 y hasta $ 30.000 pesos mexicanos por persona.<\/P>\n<H2><STRONG>\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG><SPAN>El entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0<SPAN>en la Academia emprendeTU\u00a0<\/SPAN>el d\u00eda martes 16 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de las 18:00 a 21:00 horas.<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\n<H2><STRONG>Qu\u00e9 vas a aprender:<\/STRONG><\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P><STRONG>Lo que tienes que hacer para que tus clientes te dejen de regatear el precio de tus entrenamientos.<\/STRONG>\u00a0 T<EM>e vamos a mostrar como ayudamos a una coach a pasar de vender sus talleres de $500 a $6.000 pesos mexicanos haciendo un peque\u00f1o cambio en su marketing,<\/EM><BR><\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Como puedes impactar m\u00e1s vidas y cobrar \u00e9ticamente lo que vale tu trabajo.\u00a0<\/STRONG><EM>Incluso nos gustar\u00eda platicarte el caso de Marcelo y como logramos que pasara de tener 20 a tener 105 personas en su entrenamiento en tan solo 1 mes y medio,<\/EM><BR><\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>El porque NO tienes que hacer redes sociales.\u00a0<\/STRONG><EM>Te queremos revelar como en emprendeTu se ha levantado como una empresa de capacitaci\u00f3n en menos de un a\u00f1o sin hacer una sola publicaci\u00f3n en nuestra p\u00e1gina de fans.<\/EM><\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2>Por qu\u00e9 ir:<\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Porque vas a aprender a impactar m\u00e1s vidas,<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a aprender lo que necesitas para ser el \"<STRONG>Rockstar de tu Industria\",<\/STRONG><\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo al saber como vender tus servicios.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a salir de este entrenamiento con prospectos para tu negocio.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>Preguntas frecuentes:<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es gratuito?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% gratuito.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que ser un coach o consultor?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, basta con que realmente quieras trasmitirle algo de valor a las personas.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a vender?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Si, te vamos a mostrar exactamente lo que hacemos para que puedas llenar tus talleres y vender tus servicios.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfC\u00f3mo se que no es un fraude?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Hemos entrenado a m\u00e1s de 500 coaches y consultores este a\u00f1o. Al mismo entrenamiento que t\u00fa han venido algunos de los coaches con m\u00e1s experiencia en la industria:\u00a0<STRONG>Marcelo Yaguna, Berenice Ramos, Vicente Torres, Jorge Puga, Karina Welsh y muchos m\u00e1s ...<\/STRONG><\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es presencial?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% presencial.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Tan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha con la leyenda \"REGISTRAR\".<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfMe van a vender o cu\u00e1l es el truco?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, al final del evento, si t\u00fa lo eliges puedes entrenarte de manera formal con nosotros, pero antes de venderte nos aseguramos de que en verdad te vayas con estrategias que puedes implementar para tu negocio.<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "64567817079",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-marketing-para-coaches-como-ser-el-coach-magnetico-y-atraer-nuevas-personas-a-tus-talleres-64567817079?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://coaches16072019.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-16T17:30:00",
        "utc": "2019-07-16T22:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-16T21:00:00",
        "utc": "2019-07-17T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "257819123545",
      "created": "2019-07-01T20:20:04Z",
      "changed": "2019-07-06T16:54:16Z",
      "published": "2019-07-01T21:48:15Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00bfEres Coach, Consultor?,\u00a0\u00bfTe cuesta mucho trabajo llenar tus talleres, cursos y sesiones de coaching?, \u00bfYa te cansaste de hacer eventos dond",
      "logo_id": "64732578",
      "organizer_id": "17827864559",
      "venue_id": "33822271",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64567817079/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64732578%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190701-235856?auto=compress&s=91a992a07c1bf18777fd5118449e96fb",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "64732578",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64732578%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190701-235856?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=c80c27bb338410815eb663a20c60812d",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "11a CONFERENCIA CIENT\u00cdFICA ANUAL SOBRE S\u00cdNDROME METAB\u00d3LICO - 2019",
        "html": "11a CONFERENCIA CIENT\u00cdFICA ANUAL SOBRE S\u00cdNDROME METAB\u00d3LICO - 2019"
      },
      "description": {
        "text": "Objetivo\nDar a conocer los nuevos estudios cl\u00ednicos y de intervenci\u00f3n terap\u00e9utica, que han tenido impacto en la prevenci\u00f3n o en la\u00a0disminuci\u00f3n de los eventos cardiovasculares y renales y de otras complicaciones, en los pacientes con la diversa expresi\u00f3n\u00a0del S\u00edndrome Metab\u00f3lico, tal como la Diabetes tipo 2, Hipertensi\u00f3n Arterial, Obesidad, Dislipidemia, H\u00edgado Graso, Enfermedad\u00a0Renal, SAOS y otras condiciones metab\u00f3licas asociadas.\nProfesores invitados\nExtranjeros\nDra. Donna H. Ryan, MD. Presidenta de la Federaci\u00f3n\u00a0Mundial de Obesidad (WOF);\u00a0Expresidenta de la Sociedad\u00a0de Obesidad (TOS), USA\nDr. Ralph DeFronzo, MD. Universidad de Texas, USA\nDr. Cesar Ochoa, MD. WEHS, CA, USA\nDr. Felix Esca\u00f1o. Presidente de la Federaci\u00f3n\u00a0Latinoamericana de Obesidad\u00a0(FLASO), Rep. Dominicana\nNacionales\nDr. Jes\u00fas M. S\u00e1nchez Z\u00fa\u00f1iga. Instituto Nacional\u00a0de Rehabilitaci\u00f3n\nDr. Luis Miguel Guti\u00e9rrez. Instituto Nacional de Geriatr\u00eda\nDra. en C. Martha Kaufer H.\u00a0 Instituto Nacional de Ciencias\u00a0M\u00e9dicas y Nutrici\u00f3n SZ\nDr. Jos\u00e9 Mesa. Presidente de la Asociaci\u00f3n\u00a0Latinoamericana de Diabetes\n\n(Pendiente de confirmaci\u00f3n de otros ponentes y tem\u00e1ticas de las conferencias)",
        "html": "<H3><STRONG>Objetivo<\/STRONG><\/H3>\n<P>Dar a conocer los nuevos estudios cl\u00ednicos y de intervenci\u00f3n terap\u00e9utica, que han tenido impacto en la prevenci\u00f3n o en la\u00a0disminuci\u00f3n de los eventos cardiovasculares y renales y de otras complicaciones, en los pacientes con la diversa expresi\u00f3n\u00a0del S\u00edndrome Metab\u00f3lico, tal como la Diabetes tipo 2, Hipertensi\u00f3n Arterial, Obesidad, Dislipidemia, H\u00edgado Graso, Enfermedad\u00a0Renal, SAOS y otras condiciones metab\u00f3licas asociadas.<\/P>\n<H3>Profesores invitados<\/H3>\n<H4 CLASS=\"p1\">Extranjeros<\/H4>\n<P><EM>Dra. Donna H. Ryan, MD<\/EM>. Presidenta de la Federaci\u00f3n\u00a0Mundial de Obesidad (WOF);\u00a0Expresidenta de la Sociedad\u00a0de Obesidad (TOS), USA<\/P>\n<P><EM>Dr. Ralph DeFronzo, MD<\/EM>. Universidad de Texas, USA<\/P>\n<P><EM>Dr. Cesar Ochoa<\/EM>, MD. WEHS, CA, USA<\/P>\n<P><EM>Dr. Felix Esca\u00f1o<\/EM>. Presidente de la Federaci\u00f3n\u00a0Latinoamericana de Obesidad\u00a0(FLASO), Rep. Dominicana<\/P>\n<H4>Nacionales<\/H4>\n<P><EM>Dr. Jes\u00fas M. S\u00e1nchez Z\u00fa\u00f1iga<\/EM>. Instituto Nacional\u00a0de Rehabilitaci\u00f3n<\/P>\n<P><EM>Dr. Luis Miguel Guti\u00e9rrez<\/EM>. Instituto Nacional de Geriatr\u00eda<\/P>\n<P><EM>Dra. en C. Martha Kaufer H<\/EM>.\u00a0 Instituto Nacional de Ciencias\u00a0M\u00e9dicas y Nutrici\u00f3n SZ<\/P>\n<P><EM>Dr. Jos\u00e9 Mesa<\/EM>. Presidente de la Asociaci\u00f3n\u00a0Latinoamericana de Diabetes<\/P>\n<P><BR><\/P>\n<P><EM>(Pendiente de confirmaci\u00f3n de otros ponentes y tem\u00e1ticas de las conferencias)<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "52187163210",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/11a-conferencia-cientifica-anual-sobre-sindrome-metabolico-2019-registration-52187163210?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://conferenciasindromemetabolico2019.eventbrite.com",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-08T08:00:00",
        "utc": "2019-08-08T13:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-10T15:00:00",
        "utc": "2019-08-10T20:00:00Z"
      },
      "organization_id": "280430455616",
      "created": "2018-11-04T06:09:20Z",
      "changed": "2019-07-08T18:38:24Z",
      "published": "2018-11-04T06:09:22Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Objetivo\nDar a conocer los nuevos estudios cl\u00ednicos y de intervenci\u00f3n terap\u00e9utica, que han tenido impacto en la prevenci\u00f3n o en la\u00a0disminuci",
      "logo_id": "52243283",
      "organizer_id": "18087326165",
      "venue_id": "27740776",
      "category_id": "107",
      "subcategory_id": "7003",
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/52187163210/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F52243283%2F280430455616%2F1%2Foriginal.jpg?auto=compress&s=0dcfcc11999d35f37174302315054b57",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "52243283",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F52243283%2F280430455616%2F1%2Foriginal.jpg?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=440af831f65434a3387a3e1908212e74",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Personal Branding Revolution: Como Convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea.",
        "html": "Personal Branding Revolution: Como Convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea."
      },
      "description": {
        "text": "\n\u00bfSabes como lograr autoridad instant\u00e1nea en tu mercado?,\u00a0\u00bfTienes un mensaje poderoso que compartir?,\u00bfQuieres crear una comunidad e impactar en ella?,\u00a0\u00bfTe gustar\u00eda hacer que las personas conf\u00eden en ti desde que te saludan?\n\nVen al entrenamiento GRATUITO:\u00a0Personal Branding Revolution: Como convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea.\nAsiste al evento y aprende lo que pocos saben acerca de como instalarte en la memoria de las personas e impactar en ellas. Aprende como hemos ayudado a m\u00e1s de 500 profesionales en el \u00faltimo a\u00f1o\u00a0a impulsar su marca personal para la industria que est\u00e1n enfocados.\n\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nEl entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda mi\u00e9rcoles 10 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de las 18:00 a 21:00 horas.\nQu\u00e9 vas a aprender:\n\n\nLo que pocos saben acerca de c\u00f3mo instalarte en la memoria de tu cliente\u00a0y hacer que te vea como el mayor experto de tu industria.\n\n\nComo proyectar autoridad para que tu cliente te considere como un experto\u00a0desde el primer momento que te conoce.\n\n\nQu\u00e9 hacer para que tu cliente olvide a tu competencia\u00a0y prefiera hacer negocios contigo.\n\n\nPorque nunca deber\u00edas de enfocarte directamente en la venta de tus productos y servicios\u00a0y como atraerlos para que ellos te compren enfocando el mensaje de venta directamente al subconsciente.\n\n\nLo que nadie te dice sobre como usar las redes sociales\u00a0para darte a conocer (vas a descubrir que redes sociales debes utilizar para asegurar tu \u00e9xito).\n\n\nLas claves para tener un plan de redes sociales\u00a0que realmente expanda y atraiga a los clientes ideal para tu negocio.\n\n\nPor qu\u00e9 ir:\n\n\nPorque sabes que necesitas implementar un estrategia de branding personal para tu negocio.\n\n\nPorque vas a aprender lo que necesitas para ser el \"Rockstar de tu Industria\",\n\n\nPorque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo al saber como vender tus productos y servicios.\n\n\nPorque vas a salir de este entrenamiento con los tips para implementar desde el primer momento.\n\n\nPreguntas frecuentes:\n\u00bfEl evento es gratuito?\nS\u00ed, 100% gratuito.\n\u00bfTengo que ser un vendedor o consultor?\nNo, basta con que realmente quieras potenciar tu branding personal.\n\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a crear mi branding personal y convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea?\nSi, te vamos a mostrar exactamente los puntos principales de como posicionarte como una referencia en tu industria.\n\u00bfEl evento es presencial?\nS\u00ed, 100% presencial.\n\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?\nTan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha con la leyenda \"REGISTRAR\".\nUds. como empresa de capacitaci\u00f3n, \u00bfImparten cursos pagados de Branding Personal?\nS\u00ed por supuesto. Nuestra empresa de capacitaci\u00f3n para emprendedores es un referente en la industria de la capacitaci\u00f3n y tenemos a disposici\u00f3n diferentes cursos y planes de capacitaci\u00f3n. Sin embargo este entrenamiento es totalmente gratuito. En el caso que quieras mayor asesor\u00eda sobre nuestros entrenamientos pagados podr\u00e1s realizar tu consulta el d\u00eda del evento.",
        "html": "<DIV>\n<P CLASS=\"_1mf _1mj\">\u00bfSabes como lograr autoridad instant\u00e1nea en tu mercado?,\u00a0\u00bfTienes un mensaje poderoso que compartir?,\u00bfQuieres crear una comunidad e impactar en ella?,\u00a0\u00bfTe gustar\u00eda hacer que las personas conf\u00eden en ti desde que te saludan?<\/P>\n<\/DIV>\n<P>Ven al entrenamiento GRATUITO:\u00a0<STRONG>Personal Branding Revolution: Como convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea.<\/STRONG><\/P>\n<P>Asiste al evento y aprende lo que pocos saben acerca de como instalarte en la memoria de las personas e impactar en ellas. Aprende como hemos ayudado a m\u00e1s de 500 profesionales en el \u00faltimo a\u00f1o\u00a0a impulsar su marca personal para la industria que est\u00e1n enfocados.<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>El entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda mi\u00e9rcoles 10 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de las 18:00 a 21:00 horas.<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>Qu\u00e9 vas a aprender:<\/STRONG><\/P>\n<OL>\n<LI>\n<P><STRONG>Lo que pocos saben acerca de c\u00f3mo instalarte en la memoria de tu cliente<\/STRONG>\u00a0y hacer que te vea como el mayor experto de tu industria.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Como proyectar autoridad para que tu cliente te considere como un experto<\/STRONG>\u00a0desde el primer momento que te conoce.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Qu\u00e9 hacer para que tu cliente olvide a tu competencia<\/STRONG>\u00a0y prefiera hacer negocios contigo.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Porque nunca deber\u00edas de enfocarte directamente en la venta de tus productos y servicios<\/STRONG>\u00a0y como atraerlos para que ellos te compren enfocando el mensaje de venta directamente al subconsciente.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Lo que nadie te dice sobre como usar las redes sociales<\/STRONG>\u00a0para darte a conocer (vas a descubrir que redes sociales debes utilizar para asegurar tu \u00e9xito).<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Las claves para tener un plan de redes sociales<\/STRONG>\u00a0que realmente expanda y atraiga a los clientes ideal para tu negocio.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2>Por qu\u00e9 ir:<\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Porque sabes que necesitas implementar un estrategia de branding personal para tu negocio.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a aprender lo que necesitas para ser el \"<STRONG>Rockstar de tu Industria\",<\/STRONG><\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo al saber como vender tus productos y servicios.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a salir de este entrenamiento con los tips para implementar desde el primer momento.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>Preguntas frecuentes:<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es gratuito?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% gratuito.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que ser un vendedor o consultor?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, basta con que realmente quieras potenciar tu branding personal.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a crear mi branding personal y convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Si, te vamos a mostrar exactamente los puntos principales de como posicionarte como una referencia en tu industria.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es presencial?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% presencial.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Tan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha con la leyenda \"REGISTRAR\".<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>Uds. como empresa de capacitaci\u00f3n, \u00bfImparten cursos pagados de Branding Personal?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed por supuesto. Nuestra empresa de capacitaci\u00f3n para emprendedores es un referente en la industria de la capacitaci\u00f3n y tenemos a disposici\u00f3n diferentes cursos y planes de capacitaci\u00f3n. Sin embargo este entrenamiento es totalmente gratuito. En el caso que quieras mayor asesor\u00eda sobre nuestros entrenamientos pagados podr\u00e1s realizar tu consulta el d\u00eda del evento.<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "64333574453",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-personal-branding-revolution-como-convertirte-en-autoridad-instantanea-64333574453?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://influencer10072019.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T18:00:00",
        "utc": "2019-07-10T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T21:00:00",
        "utc": "2019-07-11T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "257819123545",
      "created": "2019-06-26T20:13:52Z",
      "changed": "2019-07-08T17:52:33Z",
      "published": "2019-06-26T20:22:54Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\n\u00bfSabes como lograr autoridad instant\u00e1nea en tu mercado?,\u00a0\u00bfTienes un mensaje poderoso que compartir?,\u00bfQuieres crear una comunidad e impactar",
      "logo_id": "64509449",
      "organizer_id": "17827864559",
      "venue_id": "33739788",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64333574453/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64509449%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190430-183307?auto=compress&s=db7f07eb5cae141144c24510344566a9",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "64509449",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64509449%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190430-183307?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=9b02094a7312464ea49874554e17d1d8",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#5cb2dc",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Feria Educativa Estudia en Australia - Ciudad de M\u00e9xico",
        "html": "Feria Educativa Estudia en Australia - Ciudad de M\u00e9xico"
      },
      "description": {
        "text": "Participa en la feria de estudios en Australia m\u00e1s importante en Latinoam\u00e9rica, conoce las mejores opciones para estudiar, vivir y trabajar",
        "html": "Participa en la feria de estudios en Australia m\u00e1s importante en Latinoam\u00e9rica, conoce las mejores opciones para estudiar, vivir y trabajar"
      },
      "id": "64422703039",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-feria-educativa-estudia-en-australia-ciudad-de-mexico-64422703039?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-29T16:00:00",
        "utc": "2019-08-29T21:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-29T20:00:00",
        "utc": "2019-08-30T01:00:00Z"
      },
      "organization_id": "314276252277",
      "created": "2019-06-28T13:57:14Z",
      "changed": "2019-07-05T21:40:02Z",
      "published": "2019-06-28T14:11:01Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "EUR",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Participa en la feria de estudios en Australia m\u00e1s importante en Latinoam\u00e9rica, conoce las mejores opciones para estudiar, vivir y trabajar",
      "logo_id": "64600862",
      "organizer_id": "23444322471",
      "venue_id": "33668278",
      "category_id": "109",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "100",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64422703039/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64600862%2F314276252277%2F1%2Foriginal.20190628-135949?auto=compress&s=5a034c5d2e5485385864241decf42cea",
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "id": "64600862",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64600862%2F314276252277%2F1%2Foriginal.20190628-135949?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1200%2C600&s=5c6a3a552ddd9cceb0011e05ffdf9d6f",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#2260a4",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "MARKETING INTERACTIVO DIGITAL - APRENDE A UTILIZAR INTERNET Y LAS REDES SOCIALES PARA IMPULSAR TU EMPRESA",
        "html": "MARKETING INTERACTIVO DIGITAL - APRENDE A UTILIZAR INTERNET Y LAS REDES SOCIALES PARA IMPULSAR TU EMPRESA"
      },
      "description": {
        "text": "\n\n\n\nEsta edici\u00f3n de OPEN TALKS te ense\u00f1aremos a utilizar INTERNET y las REDES SOCIALES para impulsar tu proyecto de negocio y armar un efectivo plan de MARKETING INTERACTIVO DIGITAL.\u00a0\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en la OPEN TALK ?\n- Aprender\u00e1s conceptos de MARKETING INTERACTIVO DIGITAL\n- Te daremos t\u00e1cticas para que puedas impulsar tu proyecto usando INTERNET\n- Aprender\u00e1s a utilizar las REDES SOCIALES como canal de interacci\u00f3n y de venta.\u00a0\n- Saldr\u00e1s con las bases para generar una efectiva estrategia de comunicaci\u00f3n interactiva digital.\u00a0\n- Conocer\u00e1s conceptos y elementos acerca de los medios digitales que nadie te hab\u00eda ense\u00f1ado.\u00a0\n- Conocer\u00e1s a gente como t\u00fa que est\u00e1 a punto de lanzar su proyecto y que puede volverse un amigo, cliente o socio estrat\u00e9gico.\u00a0\n- Saldr\u00e1s inspirado y motivado para lanzar tu idea y/o proyecto.\u00a0\nwww.opentalks.com.mx\n\n\n\n",
        "html": "<DIV CLASS=\"js-xd-read-more-toggle-view read-more__toggle-view\">\n<DIV CLASS=\"js-xd-read-more-contents l-mar-top-3\">\n<DIV CLASS=\"js-xd-read-more-toggle-view read-more__toggle-view\">\n<DIV CLASS=\"js-xd-read-more-contents l-mar-top-3\">\n<P>Esta edici\u00f3n de OPEN TALKS te ense\u00f1aremos a utilizar <STRONG>INTERNET<\/STRONG> y las <STRONG>REDES SOCIALES<\/STRONG> para impulsar tu proyecto de negocio y armar un efectivo plan de <STRONG>MARKETING INTERACTIVO DIGITAL.\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en la OPEN TALK ?<\/STRONG><\/P>\n<P>- Aprender\u00e1s conceptos de MARKETING INTERACTIVO DIGITAL<\/P>\n<P>- Te daremos t\u00e1cticas para que puedas impulsar tu proyecto usando INTERNET<\/P>\n<P>- Aprender\u00e1s a utilizar las REDES SOCIALES como canal de interacci\u00f3n y de venta.\u00a0<\/P>\n<P>- Saldr\u00e1s con las bases para generar una efectiva estrategia de comunicaci\u00f3n interactiva digital.\u00a0<\/P>\n<P>- Conocer\u00e1s conceptos y elementos acerca de los medios digitales que nadie te hab\u00eda ense\u00f1ado.\u00a0<\/P>\n<P>- Conocer\u00e1s a gente como t\u00fa que est\u00e1 a punto de lanzar su proyecto y que puede volverse un amigo, cliente o socio estrat\u00e9gico.\u00a0<\/P>\n<P>- Saldr\u00e1s inspirado y motivado para lanzar tu idea y/o proyecto.\u00a0<\/P>\n<P><A HREF=\"http://www.opentalks.com.mx\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">www.opentalks.com.mx<\/A><\/P>\n<\/DIV>\n<\/DIV>\n<\/DIV>\n<\/DIV>"
      },
      "id": "62320343826",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-marketing-interactivo-digital-aprende-a-utilizar-internet-y-las-redes-sociales-para-impulsar-tu-62320343826?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T19:00:00",
        "utc": "2019-07-11T00:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T22:00:00",
        "utc": "2019-07-11T03:00:00Z"
      },
      "organization_id": "119658207961",
      "created": "2019-05-23T17:57:46Z",
      "changed": "2019-07-08T21:25:07Z",
      "published": "2019-05-23T17:59:10Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\n\n\n\nEsta edici\u00f3n de OPEN TALKS te ense\u00f1aremos a utilizar INTERNET y las REDES SOCIALES para impulsar tu proyecto de negocio y armar un efect",
      "logo_id": "62793661",
      "organizer_id": "11103935236",
      "venue_id": "32603292",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/62320343826/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62793661%2F119658207961%2F1%2Foriginal.20190523-175807?auto=compress&s=a59ed9f3d60dc85468db5c63fc76945e",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "62793661",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62793661%2F119658207961%2F1%2Foriginal.20190523-175807?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=fd3ddb70dc72d9bef29aab5aecb37b99",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Desarrollando habilidades de Liderazgo y oratoria en comunidad",
        "html": "Desarrollando habilidades de Liderazgo y oratoria en comunidad"
      },
      "description": {
        "text": "\u00a1Te esperamos!\nTotalmente gratuito",
        "html": "<P>\u00a1Te esperamos!<\/P>\n<P>Totalmente gratuito<\/P>"
      },
      "id": "64171819640",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/desarrollando-habilidades-de-liderazgo-y-oratoria-en-comunidad-tickets-64171819640?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://americ-toastmaster.eventbrite.com.mx",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T17:00:00",
        "utc": "2019-07-10T22:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T20:00:00",
        "utc": "2019-07-11T01:00:00Z"
      },
      "organization_id": "262648874791",
      "created": "2019-06-24T14:12:26Z",
      "changed": "2019-07-08T18:51:19Z",
      "published": "2019-06-24T14:12:29Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00a1Te esperamos!\nTotalmente gratuito",
      "logo_id": "64360902",
      "organizer_id": "17537649173",
      "venue_id": "33522723",
      "category_id": "102",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64171819640/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2502,
          "height": 1251
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64360902%2F262648874791%2F1%2Foriginal.20190624-154515?auto=compress&s=046438c040e7c4f91cb5d842f29885f5",
          "width": 2502,
          "height": 3326
        },
        "id": "64360902",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64360902%2F262648874791%2F1%2Foriginal.20190624-154515?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2502%2C1251&s=22357ebef05485b8dac4bd95ca7f26ad",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "\u00a1Ingenier\u00eda Comercial para una Empresa Exitosa!",
        "html": "\u00a1Ingenier\u00eda Comercial para una Empresa Exitosa!"
      },
      "description": {
        "text": "- En esta conferencia GRATUITA recibir\u00e1s HERRAMIENTAS DE VALOR para acelerar tu empresa!!! Un m\u00e9todo sencillo y pr\u00e1ctico en voz de un Experto en Direcci\u00f3n Comercial con amplia experiencia trabajando con trasnacionales.\r\nSi ya te registraste en Facebook, \u00a1felicidades ya diste el primer paso! Ahora solo debes recoger tu boleto, colocando tus mismos datos en este mismo evento.\u00a0\r\nEnv\u00eda un\u00a0whatsapp al 5574794644\u00a0para confirmar tu lugar\u00a0y recibir\u00e1s como\u00a0REGALO\u00a0un PDF con 10 caracter\u00edsticas que debe tener tu imagen comercial para ser exitosa!!!\r\n\u00a1EL \u00c9XITO ES PARA QUIEN TOMA ACCI\u00d3N!\r\n******\u00a0EVENTO GRATUITO \u2022 CUPO LIMITADO\u00a0******",
        "html": "<P>- <STRONG>En esta conferencia GRATUITA recibir\u00e1s HERRAMIENTAS DE VALOR para acelerar tu empresa<\/STRONG>!!! Un m\u00e9todo sencillo y pr\u00e1ctico en voz de un Experto en Direcci\u00f3n Comercial con amplia experiencia trabajando con trasnacionales.<BR><\/P>\r\n<P>Si ya te registraste en Facebook, \u00a1felicidades ya diste el primer paso! Ahora solo debes recoger tu boleto, colocando tus mismos datos en este mismo evento.\u00a0<\/P>\r\n<P>Env\u00eda un<SPAN>\u00a0<\/SPAN><STRONG>whatsapp al 5574794644<\/STRONG><SPAN>\u00a0para confirmar tu lugar\u00a0<\/SPAN>y recibir\u00e1s como<SPAN>\u00a0<\/SPAN><STRONG>REGALO<\/STRONG><SPAN>\u00a0<\/SPAN>un PDF con 10 caracter\u00edsticas que debe tener tu imagen comercial para ser exitosa!!!<\/P>\r\n<P>\u00a1EL \u00c9XITO ES PARA QUIEN TOMA ACCI\u00d3N!<\/P>\r\n<P><STRONG><STRONG>******\u00a0<\/STRONG>EVENTO GRATUITO \u2022 CUPO LIMITADO<SPAN>\u00a0<\/SPAN><STRONG>******<\/STRONG><\/STRONG><\/P>"
      },
      "id": "64016946410",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/ingenieria-comercial-para-una-empresa-exitosa-tickets-64016946410?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-08T17:00:00",
        "utc": "2019-07-08T22:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-08T19:30:00",
        "utc": "2019-07-09T00:30:00Z"
      },
      "organization_id": "280893821631",
      "created": "2019-06-21T22:55:37Z",
      "changed": "2019-07-08T18:02:08Z",
      "published": "2019-06-21T22:56:15Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "- En esta conferencia GRATUITA recibir\u00e1s HERRAMIENTAS DE VALOR para acelerar tu empresa!!! Un m\u00e9todo sencillo y pr\u00e1ctico en voz de un Expert",
      "logo_id": "64285700",
      "organizer_id": "18104456242",
      "venue_id": "33566062",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64016946410/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1500,
          "height": 750
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64285700%2F280893821631%2F1%2Foriginal.20190610-211722?auto=compress&s=bd7f2ac1b42d129bc6a4670058251665",
          "width": 1500,
          "height": 752
        },
        "id": "64285700",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64285700%2F280893821631%2F1%2Foriginal.20190610-211722?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1500%2C750&s=726b7fc994df13505e0e41ac9357c335",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#de1b1f",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Naara Fest Col\u00e1geno Doblemente Hidrolizado Degustaci\u00f3n",
        "html": "Naara Fest Col\u00e1geno Doblemente Hidrolizado Degustaci\u00f3n"
      },
      "description": {
        "text": "Descubre los Nuevos y Poderosos Atributos que el Col\u00e1geno doblemente Hidrolizado tiene para ti.",
        "html": "Descubre los Nuevos y Poderosos Atributos que el Col\u00e1geno doblemente Hidrolizado tiene para ti."
      },
      "id": "64643475375",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/naara-fest-colageno-doblemente-hidrolizado-degustacion-tickets-64643475375?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T19:30:00",
        "utc": "2019-07-10T00:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T20:30:00",
        "utc": "2019-07-10T01:30:00Z"
      },
      "organization_id": "314959363818",
      "created": "2019-07-02T23:06:41Z",
      "changed": "2019-07-02T23:50:04Z",
      "published": "2019-07-02T23:19:57Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Descubre los Nuevos y Poderosos Atributos que el Col\u00e1geno doblemente Hidrolizado tiene para ti.",
      "logo_id": "64799006",
      "organizer_id": "24297882860",
      "venue_id": "33789016",
      "category_id": "107",
      "subcategory_id": "7001",
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64643475375/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 142
          },
          "width": 1700,
          "height": 850
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64799006%2F314959363818%2F1%2Foriginal.20190702-232940?auto=compress&s=cf736769001d011697c1726eec0ebb3d",
          "width": 1700,
          "height": 1135
        },
        "id": "64799006",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64799006%2F314959363818%2F1%2Foriginal.20190702-232940?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C142%2C1700%2C850&s=53306095cc9af84407426779240250f0",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#940b50",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Productos Poliflex en la verificaci\u00f3n de Instalaciones El\u00e9ctricas ",
        "html": "Productos Poliflex en la verificaci\u00f3n de Instalaciones El\u00e9ctricas "
      },
      "description": {
        "text": "Asiste al evento especial de Unidades de Verificaci\u00f3n de Instalaciones Electricas en AMERIC con ayuda de nuestros socios Poliflex.\n",
        "html": "<P>Asiste al evento especial de Unidades de Verificaci\u00f3n de Instalaciones Electricas en AMERIC con ayuda de nuestros socios Poliflex.<\/P>\n<P><BR><\/P>"
      },
      "id": "62155636181",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/productos-poliflex-en-la-verificacion-de-instalaciones-electricas-tickets-62155636181?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://americ-poliflex1.eventbrite.com.mx",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T17:00:00",
        "utc": "2019-07-18T22:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T20:00:00",
        "utc": "2019-07-19T01:00:00Z"
      },
      "organization_id": "262648874791",
      "created": "2019-05-20T17:19:44Z",
      "changed": "2019-06-25T18:04:32Z",
      "published": "2019-05-20T17:19:47Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Asiste al evento especial de Unidades de Verificaci\u00f3n de Instalaciones Electricas en AMERIC con ayuda de nuestros socios Poliflex.\n",
      "logo_id": "62949060",
      "organizer_id": "17537649173",
      "venue_id": "32681168",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/62155636181/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2504,
          "height": 1252
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62949060%2F262648874791%2F1%2Foriginal.20190527-205449?auto=compress&s=43cadaf7610e458ee0bd3f10b190dd4a",
          "width": 2505,
          "height": 3334
        },
        "id": "62949060",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62949060%2F262648874791%2F1%2Foriginal.20190527-205449?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2504%2C1252&s=44e8e842109f757ca31eb26338f7611a",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#9c9bb6",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "AWS + Docker Workshop [Trabajando con Knative]",
        "html": "AWS + Docker Workshop [Trabajando con Knative]"
      },
      "description": {
        "text": "Docker Friends organizamos un workshop de Knative y Serverless en AWS a cargo de Marco S\u00e1nchez Site Reliability Engineer @ Wizeline",
        "html": "Docker Friends organizamos un workshop de Knative y Serverless en AWS a cargo de Marco S\u00e1nchez Site Reliability Engineer @ Wizeline"
      },
      "id": "63118216284",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/entradas-aws-docker-workshop-trabajando-con-knative-63118216284?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-16T19:00:00",
        "utc": "2019-07-17T00:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-16T22:00:00",
        "utc": "2019-07-17T03:00:00Z"
      },
      "organization_id": "298626392773",
      "created": "2019-06-07T16:01:29Z",
      "changed": "2019-07-05T01:29:35Z",
      "published": "2019-06-07T16:05:45Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Docker Friends organizamos un workshop de Knative y Serverless en AWS a cargo de Marco S\u00e1nchez Site Reliability Engineer @ Wizeline",
      "logo_id": "63562814",
      "organizer_id": "21661834792",
      "venue_id": "33034949",
      "category_id": "102",
      "subcategory_id": "2004",
      "format_id": "2",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63118216284/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 10
          },
          "width": 1500,
          "height": 750
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63562814%2F298626392773%2F1%2Foriginal.20190607-160219?auto=compress&s=14f70207dfb19adc32be0c73bd6de736",
          "width": 1500,
          "height": 760
        },
        "id": "63562814",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63562814%2F298626392773%2F1%2Foriginal.20190607-160219?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C10%2C1500%2C750&s=a038a935622e4bb73b935b8f703dd566",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#7d7d86",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Conferencia: \u00bfC\u00f3mo crear una marca de destino?",
        "html": "Conferencia: \u00bfC\u00f3mo crear una marca de destino?"
      },
      "description": {
        "text": "Aprender\u00e1s las estrategias de branding para el dise\u00f1o de marcas exitosas\nen destinos tur\u00edsticos.",
        "html": "Aprender\u00e1s las estrategias de branding para el dise\u00f1o de marcas exitosas\nen destinos tur\u00edsticos."
      },
      "id": "61876292657",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/conferencia-como-crear-una-marca-de-destino-tickets-61876292657?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-24T19:00:00",
        "utc": "2019-07-25T00:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-24T21:00:00",
        "utc": "2019-07-25T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "307681475739",
      "created": "2019-05-14T15:11:17Z",
      "changed": "2019-07-04T22:49:01Z",
      "published": "2019-05-14T15:44:51Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Aprender\u00e1s las estrategias de branding para el dise\u00f1o de marcas exitosas\nen destinos tur\u00edsticos.",
      "logo_id": "62253807",
      "organizer_id": "20239459376",
      "venue_id": "32303031",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": "1009",
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/61876292657/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62253807%2F307681475739%2F1%2Foriginal.20190514-153805?auto=compress&s=4989878fb60a80546f5789cab0fec4aa",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "62253807",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62253807%2F307681475739%2F1%2Foriginal.20190514-153805?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=5b5859aca94dd3adcde0d43a584c30af",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#4ba6b6",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Taller Gratuito \"El poder de tu liderazgo interno\" ",
        "html": "Taller Gratuito &#34;El poder de tu liderazgo interno&#34; "
      },
      "description": {
        "text": "Te invitamos a nuestro taller \"El Poder de tu liderazgo interno\".\n\n\n\nGRATUITO\n\n\n\nInvita a tu familia y amigos.\n\nDescubre el l\u00edder que llevas d\u00e9ntro.\n\n\nSe realizar\u00e1 el s\u00e1bado 20 de julio\n5:00 pm a 7:00 pm\n\nReserva tu lugar.\n\n\n\nCUPO L\u00cdMITADO\n\n\n\nTienes alguna pregunta?\n\nCONTACTANOS\ncontacto@liderazgospormexico.org\n-5580274268\n-91314011\nFB: L\u00edderes MX",
        "html": "<H2 CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>Te invitamos a nuestro taller \"El Poder de tu liderazgo interno\".<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><BR><\/H2>\n<P><BR><\/P>\n<HR>\n<P><BR><\/P>\n<H2 CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>GRATUITO<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/H2>\n<P><BR><\/P>\n<HR>\n<P><BR><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>Invita a tu familia y amigos.<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>Descubre el l\u00edder que llevas d\u00e9ntro.<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>Se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 20 de julio<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>5:00 pm a 7:00 pm<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><SPAN><SPAN><SPAN>Reserva tu lugar.<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<UL>\n<LI>\n<H2><SPAN><SPAN><SPAN>CUPO L\u00cdMITADO<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/H2>\n<\/LI>\n<\/UL>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>Tienes alguna pregunta?<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"p1\"><BR><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>CONTACTANOS<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>contacto@liderazgospormexico.org<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>-5580274268<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>-91314011<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>FB: L\u00edderes MX<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "64618919929",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/taller-gratuito-el-poder-de-tu-liderazgo-interno-tickets-64618919929?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-20T17:00:00",
        "utc": "2019-07-20T22:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-20T19:00:00",
        "utc": "2019-07-21T00:00:00Z"
      },
      "organization_id": "292880475948",
      "created": "2019-07-02T16:53:38Z",
      "changed": "2019-07-02T16:57:01Z",
      "published": "2019-07-02T16:54:03Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "en_US",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Te invitamos a nuestro taller \"El Poder de tu liderazgo interno\".\n\n\n\nGRATUITO\n\n\n\nInvita a tu familia y amigos.\n\nDescubre el l\u00edder que llevas",
      "logo_id": "64773033",
      "organizer_id": "19176853843",
      "venue_id": "33774445",
      "category_id": "199",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "100",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64618919929/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 175
          },
          "width": 700,
          "height": 350
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64773033%2F292880475948%2F1%2Foriginal.20190702-165233?auto=compress&s=074b32a1e28248dace188e8449ba1fb4",
          "width": 700,
          "height": 700
        },
        "id": "64773033",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64773033%2F292880475948%2F1%2Foriginal.20190702-165233?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C175%2C700%2C350&s=88dedd8cb6123dcd516f848c80199b58",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "CONFERENCIA GRATIS.. FACTORES DE RIESGO PSICOSOCIAL. CUMPLIMIENTO DE LA NOM 035",
        "html": "CONFERENCIA GRATIS.. FACTORES DE RIESGO PSICOSOCIAL. CUMPLIMIENTO DE LA NOM 035"
      },
      "description": {
        "text": "Conferencia gratuita: FACTORES DE RIESGO PSICOSOCIAL. Cumplimiento de la NOM-035-STPS-2018.\nConozca c\u00f3mo hacer referencia a esta nueva norma que entra en vigor en Octubre de este a\u00f1o, as\u00ed como empezar a aplicarla.\nDirigida a Profesionales de RRHH, \u00e1rea m\u00e9dica, capacitaci\u00f3n, seguridad e higiene, consultores independientes, psic\u00f3logos cl\u00ednicos y personas interesadas en conocer m\u00e1s a la NOM-035\nMartes 16 de julio a las 11:00 hrs.\nMier y Pesado 227 Colonia del Valle. Benito Juarez. CDMX\nNuestro objetivo es informar y concientizar sobre la importancia del bienestar emocional de las personas.\u00a0\nCUPO LIMITADO",
        "html": "<P><SPAN><SPAN><SPAN><SPAN>Conferencia gratuita: FACTORES DE RIESGO PSICOSOCIAL. <\/SPAN><SPAN>Cumplimiento de la NOM-035-STPS-2018.<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><SPAN>Conozca c\u00f3mo hacer referencia a esta nueva norma que entra en vigor en Octubre de este a\u00f1o, as\u00ed como empezar a aplicarla.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>Dirigida a Profesionales de RRHH, \u00e1rea m\u00e9dica, capacitaci\u00f3n, seguridad e higiene, consultores independientes, psic\u00f3logos cl\u00ednicos y personas interesadas en conocer m\u00e1s a la NOM-035<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN>Martes 16 de julio a las 11:00 hrs.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN><SPAN>Mier y Pesado 227 Colonia del Valle. <\/SPAN><SPAN>Benito Juarez. <\/SPAN><SPAN>CDMX<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><BR><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>Nuestro objetivo es informar y concientizar sobre la importancia del bienestar emocional de las personas.\u00a0<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN><SPAN><SPAN>CUPO LIMITADO<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "64752654934",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/conferencia-gratis-factores-de-riesgo-psicosocial-cumplimiento-de-la-nom-035-tickets-64752654934?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-16T11:00:00",
        "utc": "2019-07-16T16:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-16T12:00:00",
        "utc": "2019-07-16T17:00:00Z"
      },
      "organization_id": "123951181885",
      "created": "2019-07-04T21:37:20Z",
      "changed": "2019-07-08T20:13:38Z",
      "published": "2019-07-04T21:37:22Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "en_US",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Conferencia gratuita: FACTORES DE RIESGO PSICOSOCIAL. Cumplimiento de la NOM-035-STPS-2018.\nConozca c\u00f3mo hacer referencia a esta nueva norma",
      "logo_id": "64898607",
      "organizer_id": "8650338449",
      "venue_id": "33876800",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64752654934/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 227
          },
          "width": 940,
          "height": 470
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64898607%2F123951181885%2F1%2Foriginal.20190704-202525?auto=compress&s=da22adbe3f1f3536861528ad17e4bb2f",
          "width": 940,
          "height": 788
        },
        "id": "64898607",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64898607%2F123951181885%2F1%2Foriginal.20190704-202525?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C227%2C940%2C470&s=1dd534e64c76fedcd9697c6ad2ad476e",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Curso de Verano Kids 2019 Semana 2 Tema: Reposter\u00eda en Anna Ru\u00edz Store",
        "html": "Curso de Verano Kids 2019 Semana 2 Tema: Reposter\u00eda en Anna Ru\u00edz Store"
      },
      "description": {
        "text": "Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 22 de Julio al 26 de 2019 de 9 a 13 hrs, incluye material de trabajo, herramientas y materia prima incluidas.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n comunicate con nosotros al (+52 55) 55366423 en CDMX",
        "html": "<H3><STRONG>Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 22 de Julio al 26 de 2019 de 9 a 13 hrs, incluye material de trabajo, herramientas y materia prima incluidas.<\/STRONG><\/H3>\n<H3><SPAN>Para m\u00e1s informaci\u00f3n comunicate con nosotros al (+52 55) 55366423 en CDMX<\/SPAN><\/H3>"
      },
      "id": "62894712779",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/registro-curso-de-verano-kids-2019-semana-2-tema-reposteria-en-anna-ruiz-store-62894712779?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-22T09:00:00",
        "utc": "2019-07-22T14:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-26T13:00:00",
        "utc": "2019-07-26T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "179140444246",
      "created": "2019-06-03T22:42:37Z",
      "changed": "2019-07-08T18:25:14Z",
      "published": "2019-06-03T22:44:45Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 600,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 2",
      "logo_id": null,
      "organizer_id": "10901370137",
      "venue_id": "32900025",
      "category_id": "110",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/62894712779/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": null
    },
    {
      "name": {
        "text": "Latin American Missions Conference \"Todos Sabr\u00e1n: - 2019",
        "html": "Latin American Missions Conference &#34;Todos Sabr\u00e1n: - 2019"
      },
      "description": {
        "text": "Dearest Brothers and Sisters,\u00a0\nWe are so excited to announce that the Latin American Missions Conference (LAMC) entitled, \"Todos Sabr\u00e1n\" (Everyone Will Know) will take place in Mexico City, Mexico, on July 18th through July 21st, 2019!\u00a0\u00a0 Come join Disciples from\u00a0ALL OVER THE WORLD\u00a0as we gather in this great city to worship God, to dream and to make plans together for the evangelization of all the nations. This promises to be an exciting time of inspiration, sweet fellowship, deeper Bible teaching and powerful preaching to advance the building of God's Kingdom.\u00a0 We look forward to seeing as many of you as possible!\u00a0\n(Note:\u00a0\u00a0The 1st Scheduled Class will be on Thursday, July 18th @ 9:00AM. Please arrive on Wednesday the 17th to get settled in, rested and ready for an amazing experience with the brothers and sisters from around the world.)\n\u00a0\nMore details will be provided here soon!\u00a0\nWe are family to the end,\nCarlos & Lucy Mejia\nLead Evangelist & Women's Ministry Leader",
        "html": "<P>Dearest Brothers and Sisters,\u00a0<\/P>\n<P>We are so excited to announce that the Latin American Missions Conference (LAMC) entitled, \"Todos Sabr\u00e1n\" (Everyone Will Know) will take place in Mexico City, Mexico, on July 18th through July 21st, 2019!\u00a0\u00a0 Come join Disciples from\u00a0<EM>ALL OVER THE WORLD<\/EM>\u00a0as we gather in this great city to worship God, to dream and to make plans together for the evangelization of all the nations. This promises to be an exciting time of inspiration, sweet fellowship, deeper Bible teaching and powerful preaching to advance the building of God's Kingdom.\u00a0 We look forward to seeing as many of you as possible!\u00a0<BR><\/P>\n<H2><SPAN>(Note:\u00a0\u00a0The 1st Scheduled Class will be on Thursday, July 18th @ 9:00AM. Please arrive on Wednesday the 17th to get settled in, rested and ready for an amazing experience with the brothers and sisters from around the world.<\/SPAN>)<\/H2>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P>More details will be provided here soon!\u00a0<\/P>\n<DIV><EM>We are family to the end,<\/EM><\/DIV>\n<P><EM><STRONG>Carlos &amp; Lucy Mejia<\/STRONG><\/EM><\/P>\n<P><EM>Lead Evangelist &amp; Women's Ministry Leader<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "55079214413",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/latin-american-missions-conference-todos-sabran-2019-tickets-55079214413?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T09:00:00",
        "utc": "2019-07-18T14:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-21T19:00:00",
        "utc": "2019-07-22T00:00:00Z"
      },
      "organization_id": "3907164028",
      "created": "2019-01-18T16:22:24Z",
      "changed": "2019-07-08T20:14:42Z",
      "published": "2019-01-18T16:33:01Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 600,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "en_US",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Dearest Brothers and Sisters,\u00a0\nWe are so excited to announce that the Latin American Missions Conference (LAMC) entitled, \"Todos Sabr\u00e1n\" (Ev",
      "logo_id": "64528715",
      "organizer_id": "3052100188",
      "venue_id": "33825087",
      "category_id": "114",
      "subcategory_id": "14001",
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/55079214413/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 66,
            "y": 25
          },
          "width": 940,
          "height": 470
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64528715%2F3907164028%2F1%2Foriginal.20190627-043551?auto=compress&s=ecbabd2910ec111492c252dd8abf7bf4",
          "width": 1243,
          "height": 496
        },
        "id": "64528715",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64528715%2F3907164028%2F1%2Foriginal.20190627-043551?h=200&w=450&auto=compress&rect=66%2C25%2C940%2C470&s=548a0c365848f2477e517a2b07495f5a",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#154f92",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Seminario Industrial :Polioles y su vinculaci\u00f3n con la academia.",
        "html": "Seminario Industrial :Polioles y su vinculaci\u00f3n con la academia."
      },
      "description": {
        "text": "Se hablar\u00e1 de la importancia de crear  alianzas generadoras de innovaci\u00f3n, desarrollo tecnol\u00f3gico, soluciones novedosas y recursos humanos.",
        "html": "Se hablar\u00e1 de la importancia de crear  alianzas generadoras de innovaci\u00f3n, desarrollo tecnol\u00f3gico, soluciones novedosas y recursos humanos."
      },
      "id": "63006954497",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/seminario-industrial-polioles-y-su-vinculacion-con-la-academia-tickets-63006954497?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-09-11T12:00:00",
        "utc": "2019-09-11T17:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-09-11T13:00:00",
        "utc": "2019-09-11T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "295835129753",
      "created": "2019-06-05T17:32:01Z",
      "changed": "2019-07-02T19:11:26Z",
      "published": "2019-06-05T17:34:57Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Se hablar\u00e1 de la importancia de crear  alianzas generadoras de innovaci\u00f3n, desarrollo tecnol\u00f3gico, soluciones novedosas y recursos humanos.",
      "logo_id": "64782042",
      "organizer_id": "19354532951",
      "venue_id": "32966324",
      "category_id": "102",
      "subcategory_id": "2003",
      "format_id": "2",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63006954497/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 734
          },
          "width": 2514,
          "height": 1257
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64782042%2F295835129753%2F1%2Foriginal.20190702-185704?auto=compress&s=f0194058b6fa217a8bcfd5422866e088",
          "width": 2550,
          "height": 3608
        },
        "id": "64782042",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64782042%2F295835129753%2F1%2Foriginal.20190702-185704?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C734%2C2514%2C1257&s=a898ee7aa6214fa803a89fad035743c6",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Networking: Negocia con ventajas, no con precio",
        "html": "Networking: Negocia con ventajas, no con precio"
      },
      "description": {
        "text": "\u00a1Ven a nuestras noches de networking!\nGenera contactos y alianzas mientras aprendes sobre temas empresariales.\nPelear en el mercado por el precio, es apostar al fracaso.\nLos vendedores buscan negociar y convencer al cliente/prospecto con base en los precios. Lo que no saben es que adem\u00e1s de perder dinero, se posicionan con un nivel bajo en la mente de sus clientes.\nDescubre c\u00f3mo resaltar las ventajas y diferencias de tu producto/servicio y mostrar una experiencia de compra inigualable a tu cliente o prospecto\nPonente: Carlos Fajardo - ENE Networking\nRegistro: 6:45 pm\nIniciamos: 7:00 pm\u00a1No olvides traer tarjetas de presentaci\u00f3n para intercambiar!\n\u00a1Te esperamos!",
        "html": "<H2>\u00a1Ven a nuestras noches de networking!<\/H2>\n<P>Genera contactos y alianzas mientras aprendes sobre temas empresariales.<\/P>\n<P>Pelear en el mercado por el precio, es apostar al fracaso.<\/P>\n<P>Los vendedores buscan negociar y convencer al cliente/prospecto con base en los precios. Lo que no saben es que adem\u00e1s de perder dinero, se posicionan con un nivel bajo en la mente de sus clientes.<\/P>\n<P>Descubre c\u00f3mo resaltar las ventajas y diferencias de tu producto/servicio y mostrar una experiencia de compra inigualable a tu cliente o prospecto<\/P>\n<P><STRONG>Ponente: Carlos Fajardo - ENE Networking<\/STRONG><BR><\/P>\n<P>Registro: 6:45 pm<\/P>\n<P>Iniciamos: 7:00 pm<BR><BR>\u00a1No olvides traer tarjetas de presentaci\u00f3n para intercambiar!<\/P>\n<P>\u00a1Te esperamos!<\/P>"
      },
      "id": "64840788544",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-networking-negocia-con-ventajas-no-con-precio-64840788544?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T18:45:00",
        "utc": "2019-07-09T23:45:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T21:30:00",
        "utc": "2019-07-10T02:30:00Z"
      },
      "organization_id": "213865617755",
      "created": "2019-07-06T00:50:54Z",
      "changed": "2019-07-08T19:53:24Z",
      "published": "2019-07-06T00:52:31Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00a1Ven a nuestras noches de networking!\nGenera contactos y alianzas mientras aprendes sobre temas empresariales.\nPelear en el mercado por el p",
      "logo_id": "64946791",
      "organizer_id": "13947016462",
      "venue_id": "33883756",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64840788544/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1280,
          "height": 640
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64946791%2F213865617755%2F1%2Foriginal.20190706-005128?auto=compress&s=1d006c3956983a909939097cea265350",
          "width": 1281,
          "height": 720
        },
        "id": "64946791",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64946791%2F213865617755%2F1%2Foriginal.20190706-005128?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1280%2C640&s=a6341a79351b727f1a8297f4fcf40c81",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Curso de Verano Kids 2019 Semana 1 Tema:Comida Salada en Anna Ru\u00edz Store",
        "html": "Curso de Verano Kids 2019 Semana 1 Tema:Comida Salada en Anna Ru\u00edz Store"
      },
      "description": {
        "text": "Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 15 de Julio al 19 de 2019 de 9 a 13 hrs, incluye material de trabajo, herramientas y materia prima incluidas.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n comunicate con nosotros al (+52 55) 55366423 en CDMX",
        "html": "<H3><STRONG>Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 15 de Julio al 19 de 2019 de 9 a 13 hrs, incluye material de trabajo, herramientas y materia prima incluidas.<\/STRONG><\/H3>\n<H3><SPAN>Para m\u00e1s informaci\u00f3n comunicate con nosotros al (+52 55) 55366423 en CDMX<\/SPAN><\/H3>"
      },
      "id": "62894092925",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/registro-curso-de-verano-kids-2019-semana-1-temacomida-salada-en-anna-ruiz-store-62894092925?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-15T09:00:00",
        "utc": "2019-07-15T14:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-19T13:00:00",
        "utc": "2019-07-19T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "179140444246",
      "created": "2019-06-03T22:27:30Z",
      "changed": "2019-07-06T17:59:13Z",
      "published": "2019-06-03T22:29:15Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 600,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 1",
      "logo_id": null,
      "organizer_id": "10901370137",
      "venue_id": "32925498",
      "category_id": "110",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/62894092925/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": null
    },
    {
      "name": {
        "text": "MASTER CLASS ORATORIA PERSUASIVA PASE GRATIS!",
        "html": "MASTER CLASS ORATORIA PERSUASIVA PASE GRATIS!"
      },
      "description": {
        "text": "CLUB DE ORATORIA\nUn Club privado de personas con un fin en com\u00fan: Aprender a comunicar, obtener t\u00e9cnicas y herramientas para realizar presentaciones, conferencias, clases y debates de alto impacto!\nEnrique Flores estar\u00e1 corrigiendo, motivando y mejorando constantemente tus pr\u00e1cticas dando feedback. Una oportunidad para detectar errores, \u00e1reas de mejora y resultados r\u00e1pidos.\n\u00danete al club y se parte de un selecto grupo de oradores con procesos de mejora continua, con intercambio de conocimiento e ideas. Aprende, adquiere confianza, seguridad y practica.\nDIRIGIDO A: Directores, Empresarios, Profesores, Periodistas, Comunicadores, Conferencistas, Abogados, Presentadores, Expositores, Capacitadores, Ponentes, Locutores, Vendedores, Networkers y toda persona que desee aprender a comunicar profesionalmente.\nTendremos Invitados sorpresa!\nBENEFICIOS:\n\u2705Habla en p\u00fablico de manera innovadora y fluida.\u2705Aprende a motivar y empatizar con las personas.\u2705Lidera personas, grupos y equipos de trabajo.\u2705Da presentaciones impactantes con tus servicios y productos.\u2705Imparte clases, talleres y cursos.\u2705Conecta e influye positivamente con tu audiencia.\u2705Aprende t\u00e9cnicas para perder el miedo al hablar en un escenario.\u2705Obt\u00e9n claves y herramientas para mejorar la comunicaci\u00f3n.\u2705Vende ideas, persuade e influye en decisiones.\u2705Convertirte en un conferencista profesional.\nENRIQUE FLORES\u00a0Presidente y Fundador de las empresas: Dreambig y The Yellow Coach, m\u00e1s de 22 a\u00f1os capacitando empresas a nivel internacional. Coach empresarial, experto en ventas, negociaci\u00f3n, presuasi\u00f3n, oratoria persuasiva, presentaciones de alto impacto, inteligencia financiera y desarrollo humano.\n\nAdquiere tu membresia,\u00a0TU MEMBRESIA AL CLUB INCLUYE: Dos clases al mes, cada clase con una duraci\u00f3n de 3 horas. (6 horas al mes)\nINFORMES:\u00a05564134976",
        "html": "<P><STRONG>CLUB DE ORATORIA<\/STRONG><\/P>\n<P>Un Club privado de personas con un fin en com\u00fan: Aprender a comunicar, obtener t\u00e9cnicas y herramientas para realizar presentaciones, conferencias, clases y debates de alto impacto!<\/P>\n<P>Enrique Flores estar\u00e1 corrigiendo, motivando y mejorando constantemente tus pr\u00e1cticas dando feedback. Una oportunidad para detectar errores, \u00e1reas de mejora y resultados r\u00e1pidos.<\/P>\n<P>\u00danete al club y se parte de un selecto grupo de oradores con procesos de mejora continua, con intercambio de conocimiento e ideas. Aprende, adquiere confianza, seguridad y practica.<\/P>\n<P>DIRIGIDO A: Directores, Empresarios, Profesores, Periodistas, Comunicadores, Conferencistas, Abogados, Presentadores, Expositores, Capacitadores, Ponentes, Locutores, Vendedores, Networkers y toda persona que desee aprender a comunicar profesionalmente.<\/P>\n<P><BR>Tendremos Invitados sorpresa!<\/P>\n<P><BR><STRONG>BENEFICIOS:<\/STRONG><\/P>\n<P>\u2705Habla en p\u00fablico de manera innovadora y fluida.<BR>\u2705Aprende a motivar y empatizar con las personas.<BR>\u2705Lidera personas, grupos y equipos de trabajo.<BR>\u2705Da presentaciones impactantes con tus servicios y productos.<BR>\u2705Imparte clases, talleres y cursos.<BR>\u2705Conecta e influye positivamente con tu audiencia.<BR>\u2705Aprende t\u00e9cnicas para perder el miedo al hablar en un escenario.<BR>\u2705Obt\u00e9n claves y herramientas para mejorar la comunicaci\u00f3n.<BR>\u2705Vende ideas, persuade e influye en decisiones.<BR>\u2705Convertirte en un conferencista profesional.<\/P>\n<P><BR><STRONG>ENRIQUE FLORES<\/STRONG>\u00a0Presidente y Fundador de las empresas: Dreambig y The Yellow Coach, m\u00e1s de 22 a\u00f1os capacitando empresas a nivel internacional. Coach empresarial, experto en ventas, negociaci\u00f3n, presuasi\u00f3n, oratoria persuasiva, presentaciones de alto impacto, inteligencia financiera y desarrollo humano.<\/P>\n<P><BR><\/P>\n<P><STRONG>Adquiere tu membresia,<\/STRONG>\u00a0TU MEMBRESIA AL CLUB INCLUYE: Dos clases al mes, cada clase con una duraci\u00f3n de 3 horas. (6 horas al mes)<\/P>\n<P><STRONG>INFORMES:<\/STRONG>\u00a05564134976<\/P>"
      },
      "id": "64183361161",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-master-class-oratoria-persuasiva-pase-gratis-64183361161?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T18:30:00",
        "utc": "2019-07-18T23:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-19T22:00:00",
        "utc": "2019-07-20T03:00:00Z"
      },
      "organization_id": "276421680253",
      "created": "2019-06-24T17:38:40Z",
      "changed": "2019-07-05T23:05:51Z",
      "published": "2019-06-24T17:42:53Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": true,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "CLUB DE ORATORIA\nUn Club privado de personas con un fin en com\u00fan: Aprender a comunicar, obtener t\u00e9cnicas y herramientas para realizar presen",
      "logo_id": "64368471",
      "organizer_id": "18084501530",
      "venue_id": "31113716",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64183361161/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "series_id": "64183358152",
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 199
          },
          "width": 2048,
          "height": 1024
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64368471%2F276421680253%2F1%2Foriginal.20190624-174219?auto=compress&s=0ddbb01763c05b74526c4164ac640afc",
          "width": 2048,
          "height": 1536
        },
        "id": "64368471",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64368471%2F276421680253%2F1%2Foriginal.20190624-174219?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C199%2C2048%2C1024&s=4d6593c3eb374d05f040180006d96f5a",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#727271",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Bienestar Personal: T\u00e9cnicas para mejorar la relaci\u00f3n entre tu cuerpo y t\u00fa",
        "html": "Bienestar Personal: T\u00e9cnicas para mejorar la relaci\u00f3n entre tu cuerpo y t\u00fa"
      },
      "description": {
        "text": "Sesi\u00f3n en donde aprender\u00e1s estrategias f\u00e1ciles de aplicar para un estilo de vida \u00f3ptimo.",
        "html": "Sesi\u00f3n en donde aprender\u00e1s estrategias f\u00e1ciles de aplicar para un estilo de vida \u00f3ptimo."
      },
      "id": "64432468247",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-bienestar-personal-tecnicas-para-mejorar-la-relacion-entre-tu-cuerpo-y-tu-64432468247?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-11T17:30:00",
        "utc": "2019-07-11T22:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-11T21:00:00",
        "utc": "2019-07-12T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "314443937917",
      "created": "2019-06-28T18:01:02Z",
      "changed": "2019-07-08T00:54:47Z",
      "published": "2019-06-28T18:32:02Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "EUR",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Sesi\u00f3n en donde aprender\u00e1s estrategias f\u00e1ciles de aplicar para un estilo de vida \u00f3ptimo.",
      "logo_id": "64617552",
      "organizer_id": "23456903929",
      "venue_id": "33676541",
      "category_id": "107",
      "subcategory_id": "7001",
      "format_id": null,
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64432468247/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 77
          },
          "width": 1920,
          "height": 960
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64617552%2F314443937917%2F1%2Foriginal.20190628-185006?auto=compress&s=2bc76b10498c245c4228dfced4479df0",
          "width": 1920,
          "height": 1080
        },
        "id": "64617552",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64617552%2F314443937917%2F1%2Foriginal.20190628-185006?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C77%2C1920%2C960&s=2fadccffc4e93947202580917fd059f5",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#c5b28f",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Hackthon Veracruz",
        "html": "Hackthon Veracruz"
      },
      "description": {
        "text": "Evento\u00a0relacionado\u00a0en\u00a0tecnologia\u00a0desarrollado\u00a0para\u00a0geeks",
        "html": "<P>Evento<SPAN STYLE=\"color: #545454; font-family: arial, sans-serif; font-size: small;\">\u00a0relacionado<SPAN STYLE=\"color: #545454; font-family: arial, sans-serif; font-size: small;\">\u00a0en<SPAN STYLE=\"color: #545454; font-family: arial, sans-serif; font-size: small;\">\u00a0tecnologia<SPAN STYLE=\"color: #545454; font-family: arial, sans-serif; font-size: small;\">\u00a0desarrollado<SPAN STYLE=\"color: #545454; font-family: arial, sans-serif; font-size: small;\">\u00a0para<SPAN STYLE=\"color: #545454; font-family: arial, sans-serif; font-size: small;\">\u00a0geeks<\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "18595943969",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/hackthon-veracruz-tickets-18595943969?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-10-02T07:00:00",
        "utc": "2019-10-02T12:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-10-04T01:00:00",
        "utc": "2019-10-04T06:00:00Z"
      },
      "organization_id": "147420744811",
      "created": "2015-09-14T00:44:51Z",
      "changed": "2019-07-08T17:41:06Z",
      "published": "2019-05-23T07:26:02Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "en_US",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Evento\u00a0relacionado\u00a0en\u00a0tecnologia\u00a0desarrollado\u00a0para\u00a0geeks",
      "logo_id": "62758954",
      "organizer_id": "21651268341",
      "venue_id": "32585818",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": "1001",
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/18595943969/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 678
          },
          "width": 5142,
          "height": 2571
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62758954%2F147420744811%2F1%2Foriginal.20190523-020723?auto=compress&s=52238d3dc648a6cb4e94df4b77d74888",
          "width": 5143,
          "height": 3429
        },
        "id": "62758954",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F62758954%2F147420744811%2F1%2Foriginal.20190523-020723?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C678%2C5142%2C2571&s=0b2179dfbdce2e83c239df56c16eb8c2",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#311f1c",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Instituto B\u00edblico Rhema Coyoac\u00e1n de Verano",
        "html": "Instituto B\u00edblico Rhema Coyoac\u00e1n de Verano"
      },
      "description": {
        "text": "\u00a1Aprovecha al m\u00e1ximo tu verano! Dos semanas de conferencias donde crecer\u00e1s espiritualmente y aprender\u00e1s m\u00e1s acerca del llamado que Dios tiene para ti.\u00a0Adem\u00e1s un curso que llevar\u00e1 al m\u00e1ximo tu Fe y ser\u00e1s entrenado sobre Sanidad.\nHorarios:\nMatutino: de Lunes a Miercoles de 8:30 a 11:30 Conferencias Biblicas (Entrada libre)\nVespertino: de Lunes a Miercoles de 7:30 a 9:30 Curso de Fe y sanidad (Costo de $250)\nSabatino: S\u00e1bado 20 de julio de\u00a0 9:00 a 13:00 hrs Curso de Alabanza (Entrada libre)\n\nContaremos con cuidado de ni\u00f1os para turno Vespertino\nVenta de comida el horario sabatino",
        "html": "<P>\u00a1Aprovecha al m\u00e1ximo tu verano! Dos semanas de conferencias donde crecer\u00e1s espiritualmente y aprender\u00e1s m\u00e1s acerca del llamado que Dios tiene para ti.\u00a0Adem\u00e1s un curso que llevar\u00e1 al m\u00e1ximo tu Fe y ser\u00e1s entrenado sobre Sanidad.<\/P>\n<P>Horarios:<\/P>\n<P>Matutino: de Lunes a Miercoles de 8:30 a 11:30<STRONG> Conferencias Biblicas (Entrada libre)<\/STRONG><\/P>\n<P>Vespertino: de Lunes a Miercoles de 7:30 a 9:30 <STRONG>Curso de Fe y sanidad (Costo de $250)<\/STRONG><\/P>\n<P>Sabatino: S\u00e1bado 20 de julio de\u00a0 9:00 a 13:00 hrs <STRONG>Curso de Alabanza (Entrada libre)<\/STRONG><\/P>\n<P><BR><\/P>\n<P>Contaremos con cuidado de ni\u00f1os para turno Vespertino<\/P>\n<P>Venta de comida el horario sabatino<\/P>"
      },
      "id": "63849885727",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-instituto-biblico-rhema-coyoacan-de-verano-63849885727?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://cursodeveranocoyoacan.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-15T08:30:00",
        "utc": "2019-07-15T13:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-24T21:30:00",
        "utc": "2019-07-25T02:30:00Z"
      },
      "organization_id": "212546561546",
      "created": "2019-06-20T07:23:51Z",
      "changed": "2019-07-03T20:03:57Z",
      "published": "2019-06-20T18:17:54Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 600,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00a1Aprovecha al m\u00e1ximo tu verano! Dos semanas de conferencias donde crecer\u00e1s espiritualmente y aprender\u00e1s m\u00e1s acerca del llamado que Dios tien",
      "logo_id": "64218476",
      "organizer_id": "18902449364",
      "venue_id": "33823157",
      "category_id": "114",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "17",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63849885727/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 1080,
          "height": 540
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64218476%2F212546561546%2F1%2Foriginal.20190620-181653?auto=compress&s=94a1b984e7babc797df44eb897f5290d",
          "width": 1080,
          "height": 1080
        },
        "id": "64218476",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64218476%2F212546561546%2F1%2Foriginal.20190620-181653?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C1080%2C540&s=e0e69142ef999aadb4017b29c5966440",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "UNO EN TI 2019",
        "html": "UNO EN TI 2019"
      },
      "description": {
        "text": "UNO EN TI \u2013 Proseguiremos en conocerte",
        "html": "UNO EN TI \u2013 Proseguiremos en conocerte"
      },
      "id": "59983567465",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/uno-en-ti-2019-tickets-59983567465?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-08T16:00:00",
        "utc": "2019-08-08T21:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-10T21:00:00",
        "utc": "2019-08-11T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "301460288145",
      "created": "2019-04-06T02:29:13Z",
      "changed": "2019-07-08T18:19:10Z",
      "published": "2019-05-30T00:33:59Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": false,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "UNO EN TI \u2013 Proseguiremos en conocerte",
      "logo_id": "63099839",
      "organizer_id": "19961977505",
      "venue_id": "33617869",
      "category_id": "114",
      "subcategory_id": "14001",
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/59983567465/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 3334,
          "height": 1667
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63099839%2F301460288145%2F1%2Foriginal.20190530-002045?auto=compress&s=6aa1193eb86eeedf945c6befba806b38",
          "width": 3334,
          "height": 1668
        },
        "id": "63099839",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63099839%2F301460288145%2F1%2Foriginal.20190530-002045?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C3334%2C1667&s=de0666394be47737ca9deda2c7f1d404",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#413f45",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "7a Copa Mexicana de Yoga Registro Competidores",
        "html": "7a Copa Mexicana de Yoga Registro Competidores"
      },
      "description": {
        "text": "\nLa Copa Mexicana de Yoga es un espacio de encuentro con practicantes de todos los estilos de hatha yoga, quienes se preparan para compartir en un escenario, una demostraci\u00f3n inspiradora de disciplina y concentraci\u00f3n.\nEn India, las competencias de yoga se han realizado desde hace mucho para colocar a la pr\u00e1ctica en el centro de atenci\u00f3n e incentivar a m\u00e1s personas a comenzar a practicar.\nAl participar en la Copa, te sumas a este noble prop\u00f3sito, y encima, recibes el beneficio de profundizar en tu pr\u00e1ctica y llevarla a niveles insospechados.\nPuedes obtener un lugar para participar en el Campeonato Internacional de Yoga 2020.\n\u00a1No lo dudes! Inscr\u00edbete ya. Yoga es para ti porque yoga es para todos.",
        "html": "<P><IMG SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/209208082/inscripciocc81nyogasmall.jpg\"><\/P>\n<P>La Copa Mexicana de Yoga es un espacio de encuentro con practicantes de todos los estilos de hatha yoga, quienes se preparan para compartir en un escenario, una demostraci\u00f3n inspiradora de disciplina y concentraci\u00f3n.<\/P>\n<P>En India, las competencias de yoga se han realizado desde hace mucho para colocar a la pr\u00e1ctica en el centro de atenci\u00f3n e incentivar a m\u00e1s personas a comenzar a practicar.<\/P>\n<P>Al participar en la Copa, te sumas a este noble prop\u00f3sito, y encima, recibes el beneficio de profundizar en tu pr\u00e1ctica y llevarla a niveles insospechados.<\/P>\n<P>Puedes obtener un lugar para participar en el Campeonato Internacional de Yoga 2020.<\/P>\n<P>\u00a1No lo dudes! Inscr\u00edbete ya. Yoga es para ti porque yoga es para todos.<\/P>"
      },
      "id": "63586613272",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/7a-copa-mexicana-de-yoga-registro-competidores-registration-63586613272?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-09-07T09:00:00",
        "utc": "2019-09-07T14:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-09-07T18:00:00",
        "utc": "2019-09-07T23:00:00Z"
      },
      "organization_id": "210672538574",
      "created": "2019-06-17T18:37:20Z",
      "changed": "2019-07-05T15:32:05Z",
      "published": "2019-06-21T19:21:35Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\nLa Copa Mexicana de Yoga es un espacio de encuentro con practicantes de todos los estilos de hatha yoga, quienes se preparan para compartir",
      "logo_id": "64273654",
      "organizer_id": "13585965675",
      "venue_id": "33435451",
      "category_id": "107",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "13",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63586613272/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64273654%2F210672538574%2F1%2Foriginal.20190621-182619?auto=compress&s=757a345fc1c9659bd5a113354302d647",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "64273654",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64273654%2F210672538574%2F1%2Foriginal.20190621-182619?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=0c394a4a38b00bb4dc0f582e815e9089",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#c4a0b3",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Curso de Verano Kids 2019 Semana 3 Tema: Decoraci\u00f3n en Anna Ru\u00edz Store",
        "html": "Curso de Verano Kids 2019 Semana 3 Tema: Decoraci\u00f3n en Anna Ru\u00edz Store"
      },
      "description": {
        "text": "Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 29 de Julio al 2 de Agosto de 2019 de 9 a 13 hrs, incluye material de trabajo, herramientas y materia prima incluidas.\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n comunicate con nosotros al (+52 55) 55366423 en CDMX",
        "html": "<H3><STRONG>Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 29 de Julio al 2 de Agosto de 2019 de 9 a 13 hrs, incluye material de trabajo, herramientas y materia prima incluidas.<\/STRONG><\/H3>\n<H3><SPAN>Para m\u00e1s informaci\u00f3n comunicate con nosotros al (+52 55) 55366423 en CDMX<\/SPAN><\/H3>"
      },
      "id": "62895625509",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/registro-curso-de-verano-kids-2019-semana-3-tema-decoracion-en-anna-ruiz-store-62895625509?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-29T09:00:00",
        "utc": "2019-07-29T14:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-02T13:00:00",
        "utc": "2019-08-02T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "179140444246",
      "created": "2019-06-03T23:16:25Z",
      "changed": "2019-07-08T18:29:56Z",
      "published": "2019-06-03T23:17:28Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 600,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Ven a nuestro divertido curso de verano y vive junto a la Chef Anna Ruiz la experiencia de ser un\u00a0 verdadero chef, el curso dara inicio el 2",
      "logo_id": null,
      "organizer_id": "10901370137",
      "venue_id": "32900066",
      "category_id": "110",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/62895625509/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": null
    },
    {
      "name": {
        "text": "Mesa de Encuentro con Empresarios",
        "html": "Mesa de Encuentro con Empresarios"
      },
      "description": {
        "text": "\u00bfQuieres sentarte frente a frente con empresarios y preguntar tus dudas?\n\u00a1Este evento es para ti!\nNo te pierdas la oporunidad de preguntar tus dudas a empresarios exitosos y revoluciona la forma de hacer networking.",
        "html": "<H2>\u00bfQuieres sentarte frente a frente con empresarios y preguntar tus dudas?<\/H2>\n<H4><SPAN>\u00a1Este evento es para ti!<\/SPAN><\/H4>\n<P>No te pierdas la oporunidad de preguntar tus dudas a empresarios exitosos y revoluciona la forma de hacer networking.<\/P>"
      },
      "id": "63799825997",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-mesa-de-encuentro-con-empresarios-63799825997?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-29T18:00:00",
        "utc": "2019-07-29T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-29T20:00:00",
        "utc": "2019-07-30T01:00:00Z"
      },
      "organization_id": "224875225287",
      "created": "2019-06-19T19:55:13Z",
      "changed": "2019-07-08T21:06:09Z",
      "published": "2019-06-19T19:56:44Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00bfQuieres sentarte frente a frente con empresarios y preguntar tus dudas?\n\u00a1Este evento es para ti!\nNo te pierdas la oporunidad de preguntar t",
      "logo_id": "64863584",
      "organizer_id": "14994169580",
      "venue_id": "33832317",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "10",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63799825997/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64863584%2F224875225287%2F1%2Foriginal.20190704-014830?auto=compress&s=a4c0efd2e9d6cc26931e910b66f5ffaf",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "64863584",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64863584%2F224875225287%2F1%2Foriginal.20190704-014830?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=1144f137938a87d86328dd5aaea2e153",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#2173ad",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Reto Chilango - Save the Children 2019. Pa\u00eds invitado Colombia",
        "html": "Reto Chilango - Save the Children 2019. Pa\u00eds invitado Colombia"
      },
      "description": {
        "text": "BICI EXPO y Save the Children presentan\nRETO CHILANGO 100k\nPa\u00eds invitado COLOMBIA\n\nDESCRIPCI\u00d3N GENERAL\nTipo de evento: CICLOTURISMO CON CAUSA\nEn el marco de la BICI EXPO CDMX\u00a0\nRecorrido:\u00a0100\u00a0KIL\u00d3METROS::..WTC-Pir\u00e1mides Teotihuac\u00e1n-WTC\nConvocatoria: S\u00f3lo ciclistas de ruta\nNivel: S\u00f3lo ciclistas de ruta intermedios y avanzados mayores de 18 a\u00f1os (sin excepci\u00f3n)\nTipo de bicicleta para participar: S\u00f3lo bicicleta de ruta \u00f3 hibrida\nInscripciones:\u00a0S\u00f3lo en l\u00ednea\n\n\nCONVOCATORIA\n1000 CICLISTAS MAXIMA PARTICIPACI\u00d3N\nFecha del Evento \nDomingo 20 de octubre de 2019\nLugar y Hora de Salida\nLugar de salida y llegada: WORLD TRADE CENTER\u00a0 (WTC) calle de Filadelfia e Insurgentes col. N\u00e1poles CDMX\u00a0\nCita para arranque: 6:30 am\nArranque:\u00a07:00 am horas PUNTUAL\nTe recomendamos llegar m\u00ednimo a la zona de salida con 30 min de anticipaci\u00f3n.\nCiclista que no est\u00e9 a la hora se\u00f1alada toma el riesgo de quedar desprotegido.\n\n\nENTREGA DE PAQUETES\nSe llevar\u00e1 a cabo \u00fanicamente en el WTC, CDMX. Dentro del evento BICI EXPO 2019\nD\u00eda de entrega:\u00a018 y 19 de octubre\u00a0\nHorario de entrega:\u00a0\n10:00 a 19:00 horas \u00fanicamente\n\n\nRECORRIDO\u00a0\nRevisa el recorrido a detalle aqu\u00ed\u00a0https://ridewithgps.com/routes/15412746\u00a0\nVelocidad de los Ciclistas\n- En tramos controlados velocidad m\u00e1xima:\u00a025 km/hora.\n- En Velocidad Libre: 45\u00a0km/hora la vanguardia o m\u00e1s y 30 km/hora la retaguardia\n-\u00a0Los veh\u00edculos retaguardia circularan a 25 km/hora\u00a0 detr\u00e1s del \u00faltimo ciclista circulando a la velocidad promedio, se invitar\u00e1 a los ciclistas rezagados a subirse a los veh\u00edculos y no quedar desprotegidos.\n\u00a0\u00a1IMPORTANTE!\u00a0Ciclista que desista del apoyo de veh\u00edculo barredora quedar\u00e1 bajo su propio riesgo sobre la ruta.\n\n\u00a1BENEFICIOS INCLUIDOS EN LA INSCRIPCI\u00d3N!\n- Jersey marca Go Rigo Go HECHO EN COLOMBIA\n-\u00a0N\u00famero de participante\n- Entrada incluida a Bici Expo para recolecta del kit (18 o 19 de octubre) y 20 de octubre al finalizar el evento (debe presentar su n\u00famero de participante)\n- Todos los ciclistas inscritos podr\u00e1n participar en la rifa de un viaje para una persona a:\n\u00a0Giro de Rigo a llevarse a cabo el 3 de noviembre 2019 \u00f3\u00a0\nGran Fondo Nairo Quintana a llevarse a cabo el 1 de diciembre 2019\nAl ganador de la din\u00e1mica al azar se le incluir\u00e1 la inscripci\u00f3n al evento ganado, ticket a\u00e9reo redondo, el transporte terrestre aeropuerto - hotel - aeropuerto y el hospedaje. NO incluye alimentaci\u00f3n y vi\u00e1ticos adicionales.\n- Medalla a todos los participantes que crucen la meta\n- Abastecimiento S\u00f3lido y Liquido durante el evento en los puntos asignados de la ruta\n- Auxilio mec\u00e1nico neutral durante el evento en caso de requerirse\u00a0\n- Primeros auxilios durante el evento\n- Protecci\u00f3n Civil durante el evento\n- Servicio de Ambulancia (2 unidades disponibles para los participantes del evento) en caso de requerirse\n\n\nTICKET \"JUICIOSO\"\u00a0\nValor:\n$1, 000.00 pesos M.N (+ cargo adicional por plataforma en l\u00ednea)\u00a0\n\u00a1Inscr\u00edbete con tiempo para obtener todos los regalos en tu kit!\n\nInscripci\u00f3n durante Julio 2019\u00a0\nIncluye:\n- 1 JERSEY conmemorativo marca \"Go Rigo Go\" HECHO EN COLOMBIA\n- 1 par de CALCETAS marca HECHO EN COLOMBIA\u00a0\n- 1 bandana marca\u00a0HECHO EN COLOMBIA\n- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables\nInscripci\u00f3n durante Agosto 2019\nIncluye:\n- 1 JERSEY conmemorativo marca\u00a0\"Go Rigo Go\"\u00a0HECHO EN COLOMBIA\n- 1 bandana marca \u00a0HECHO EN COLOMBIA\n- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables\nInscripci\u00f3n durante Septiembre 2019\nIncluye:\u00a0\n- 1 JERSEY conmemorativo marca\u00a0\"Go Rigo Go\"\u00a0HECHO EN COLOMBIA\n- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables\nInscripci\u00f3n durante Octubre 2019\u00a0\nSujeto a disponibilidad,\u00a0 si hubiera incluye:\u00a0\n- 1 JERSEY conmemorativo marca\u00a0\"Go Rigo Go\"\u00a0HECHO EN COLOMBIA\n\n\nTICKET VIP\nValor:\n$2, 500.00 pesos M.N (+ cargo adicional por plataforma en l\u00ednea)\u00a0\n\u00a1Inscr\u00edbete con tiempo, cupos limitados, s\u00f3lo 30 kits disponibles!\nIncluye:\n- Ticket para CENA VIP con invitados de Bici Expo (19 de octubre 2019)\u00a0\n- 1 JERSEY conmemorativo l\u00ednea KM 200 marca\u00a0\"Go Rigo Go\"\u00a0HECHO EN COLOMBIA.\nCaracter\u00edsticas del jersey :\u00a0\nTela con tecnolog\u00eda Speedsilk, Speedsilk no es una tela, ni siquiera es una capa, Speedsilk es la tecnolog\u00eda utilizada para mejorar las propiedades de ciertas telas. Al influir mec\u00e1nicamente en el tejido de la tela, el tejido se estrecha y la superficie se vuelve m\u00e1s lisa. La tela se vuelve m\u00e1s r\u00e1pida, pero mantiene sus propiedades de absorci\u00f3n de humedad. La principal diferencia se puede encontrar en las mangas, con un corte mejorado m\u00e1s eficiente.\n- 1 par de CALCETAS marca HECHO EN COLOMBIA\u00a0\n- 1 bandana marca HECHO EN COLOMBIA\n- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables\n- Salida en el 1er bloque del evento\n\n\nDISE\u00d1O DEL JERSEY\n\n\n\n\u00bfC\u00f3mo elegir mi jersey?\nConsulta la Tabla de Tallas para elegir de la mejor manera tu jersey\n\n\n\n\u00a0REQUISITOS PARA PARTICIPAR\n- Bicicleta de ruta o h\u00edbrida en buen estado mec\u00e1nico\n- Casco obligatorio\u00a0\n- Estar en buen estado de salud para lograr el reto\n- Buen manejo de la bicicleta en pelot\u00f3n y conocimiento id\u00f3neo de las reglas b\u00e1sicas de vialidad ciclista\n- Llenar la hoja de exhoneraci\u00f3n para recibir su kit de participaci\u00f3n\n- Ser mayor de 18 a\u00f1os\n\n\n\u00a0PREMIACI\u00d3N\nMediante medalla conmemorativa a todos los participantes que finalicen el recorrido.\n\n\n\nLOG\u00cdSTICA DEL EVENTO\nUnidades motorizadas gu\u00eda de abanderamiento vial con torretas de se\u00f1alizaci\u00f3n, coordinadas con la polic\u00eda, para prevenci\u00f3n y seguridad del pelot\u00f3n ciclista.\nUso de altavoz del auto insignia para dar instrucciones, previsiones y ordenamientos al pelot\u00f3n ciclista.\nEl pelot\u00f3n ciclista estar\u00e1 protegido y debe circular siempre por la derecha,\u00a0 en calles y vialidades controladas para nuestro paso por ellas por lo cual no permanecer\u00e1n totalmente cerradas. El ciclista deber\u00e1 circular por extrema derecha y con precauci\u00f3n, recordando que este es un evento ciclista entusiasta de cicloturismo.\nEn todo momento el participante deber\u00e1 estar atento a las indicaciones del staff durante todo el recorrido por propia seguridad en el evento.\n\nSERVICIOS PREVENTIVOS\nAuxilio mec\u00e1nico rodante, ambulancias y transporte de recuperaci\u00f3n durante todo el trayecto, en la retaguardia del grupo de ciclistas.\n\n\nVEH\u00cdCULOS ACOMPA\u00d1ANTES\nEn caso de llevar veh\u00edculo acompa\u00f1ante deber\u00e1s cumplir lo siguiente: Tu veh\u00edculo siempre debe tener las intermitentes encendidas, tiene prohibido colocarse junto a t\u00ed ya que obstruir\u00e1 la vialidad natural as\u00ed como la llegada de veh\u00edculos de auxilio (mec\u00e1nico o m\u00e9dico) en caso que sea requerido. Toma en cuenta que puede haber alg\u00fan ciclista esperando apoyo. Si quedas rezagado tu veh\u00edculo debe circular detr\u00e1s de t\u00ed y si recibe instrucciones de parte del Staff para colocarse en otra posici\u00f3n deber\u00e1 coolaborar, en caso de hacer caso omiso provocar\u00e1 la anulaci\u00f3n de tu n\u00famero de participante.\n\n\nCONSEJOS\n- El participante debe hidratarse constantemente durante todo el evento.\n- El participante debe colocarse en uno de los pelotones que lleve un ritmo a su nivel f\u00edsico y no esforzarse de m\u00e1s all\u00e1 de sus l\u00edmites.\n- De preferencia utilizar reflejantes\u00a0\n- Evitar uso de aud\u00edfonos y tel\u00e9fonos m\u00f3viles mientras se encuentra pedaleando\n\n\nACLARACIONES\n- Este evento es apto para: \u00a0Ciclistas de ruta de nivel intermedio y avanzado, no es un evento para ciclistas acreditados como elite, el terreno es pr\u00e1cticamente plano, existen descensos son t\u00e9cnicos y existe una zona de terreno ondulado.\n- Recomendamos analizar el mapa de ruta detalladamente y puedas decidir tu participaci\u00f3n\n-Los participantes que acuden a este evento son: ciclistas de ruta, triatletas, ciclists de gran fondo que pueden mantener un esfuerzo intenso en relaci\u00f3n a la distancia a recorrer. NO ES ADECUADO para ciclistas iniciantes, amateurs o principiantes. EVITE UN ACCIDENTE.\n- Apta para Bicicletas de ruta con ruedas di\u00e1metro 700cb o h\u00edbridas\n\nCONTACTO\nhola@sp-internacional.com\nO al tel\u00e9fono 55230097\n\n\n\u00a0\nPreguntas frecuentes\n\u00bfHay alg\u00fan requisito de ID o l\u00edmite edad para asistir al evento?\nMayores de 18 a\u00f1os\u00a0\n\u00bfEs transferible mi registro/entrada?\nNo.\nSi no puedes acudir por alg\u00fan motivo, puedes solicitar recuperar tu kit posterior al evento en un plazo m\u00e1ximo de una semana. Si se requiere alg\u00fan env\u00edo a domicilio o for\u00e1neo se te puede cotizar.\nDespu\u00e9s del tiempo especificado se perder\u00e1 derecho de recuperaci\u00f3n del kit.\n\u00bfPuedo actualizar mi informaci\u00f3n de registro?\nUna vez realizando el registro en l\u00ednea no habr\u00e1 opci\u00f3n de modificarlo\n\u00bfDebo llevar mi entrada impresa al evento y una identificaci\u00f3n?\nTu ID o credencial de identificaci\u00f3n es obligatoria para acreditar la entrega de tu kit\n\u00a0Tu comprobante de registro puedes llevarlo en tu tel\u00e9fono m\u00f3vil\n\u00bfCu\u00e1l es la pol\u00edtica de reembolso?\nNo hay reembolso por no asistencia al evento.\nMe inscrib\u00ed en tiempo y forma \u00bfsi me accidento durante el evento como hago v\u00e1lido el seguro de gastos m\u00e9dicos?\nLa vigencia de la p\u00f3liza vence el d\u00eda 20 de octubre al t\u00e9rmino del evento. Posterior a esta fecha y hora no podremos hacernos responsables del servicio y atenci\u00f3n requeridos.Si durante el evento tienes un percance el servicio m\u00e9dico te dar\u00e1 la opci\u00f3n de trasladarte (en caso necesario) a uno de los hospitales activos en la p\u00f3liza, si decides acudir a un hospital de tu preferencia que no est\u00e9 activo en la p\u00f3liza del evento, los gastos ser\u00e1n independientes y a cuenta propia del participante.",
        "html": "<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>BICI EXPO y Save the Children presentan<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><\/STRONG><EM><STRONG>RETO CHILANGO 100k<\/STRONG><\/EM><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Pa\u00eds invitado COLOMBIA<\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>DESCRIPCI\u00d3N GENERAL<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Tipo de evento<\/STRONG>: CICLOTURISMO CON CAUSA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>En el marco de la BICI EXPO CDMX\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><STRONG>Recorrido<\/STRONG>:\u00a0<\/SPAN><SPAN>100<\/SPAN><SPAN>\u00a0KIL\u00d3METROS<\/SPAN><SPAN>::..WTC-Pir\u00e1mides Teotihuac\u00e1n-WTC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><\/SPAN><STRONG>Convocatoria<\/STRONG>: S\u00f3lo ciclistas de ruta<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Nivel<\/STRONG>: S\u00f3lo ciclistas de ruta intermedios y avanzados mayores de 18 a\u00f1os (sin excepci\u00f3n)<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Tipo de bicicleta para participar<\/STRONG>: S\u00f3lo bicicleta de ruta \u00f3 hibrida<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Inscripciones:\u00a0<\/STRONG>S\u00f3lo en l\u00ednea<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><\/SPAN><STRONG>CONVOCATORIA<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>1000 CICLISTAS MAXIMA PARTICIPACI\u00d3N<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Fecha del Evento<\/STRONG><SPAN> <\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Domingo 20 de octubre de 2019<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Lugar y Hora de Salida<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Lugar de salida y llegada:<\/STRONG> WORLD TRADE CENTER\u00a0 (WTC) calle de Filadelfia e Insurgentes col. N\u00e1poles CDMX\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Cita para arranque:<\/STRONG> 6:30 am<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Arranque:<\/STRONG>\u00a0<STRONG>7:00 am horas PUNTUAL<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Te recomendamos llegar m\u00ednimo a la zona de salida con 30 min de anticipaci\u00f3n.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Ciclista que no est\u00e9 a la hora se\u00f1alada toma el riesgo de quedar desprotegido.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>ENTREGA DE PAQUETES<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><STRONG>Se llevar\u00e1 a cabo \u00fanicamente en el WTC, CDMX. Dentro del evento BICI EXPO 2019<\/STRONG><\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>D\u00eda de entrega:\u00a0<\/STRONG>18 y 19 de octubre\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Horario de entrega:\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">10:00 a 19:00 horas \u00fanicamente<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P><STRONG>RECORRIDO\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Revisa el recorrido a detalle aqu\u00ed<A HREF=\"https://ridewithgps.com/routes/15412746?privacy_code=fDR9do54ZbR2ZhQj\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">\u00a0https://ridewithgps.com/routes/15412746\u00a0<\/A><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Velocidad de los Ciclistas<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- En tramos controlados velocidad m\u00e1xima:\u00a0<STRONG>25 km/hora.<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- En Velocidad Libre: <STRONG>45\u00a0km/hora la vanguardia o m\u00e1s y 30 km/hora la retaguardia<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">-\u00a0<STRONG>Los veh\u00edculos retaguardia circularan a 25 km/hora<\/STRONG>\u00a0 detr\u00e1s del \u00faltimo ciclista circulando a la velocidad promedio, se invitar\u00e1 a los ciclistas rezagados a subirse a los veh\u00edculos y no quedar desprotegidos.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>\u00a0\u00a1IMPORTANTE!<\/STRONG>\u00a0<STRONG>Ciclista que desista del apoyo de veh\u00edculo barredora quedar\u00e1 bajo su propio riesgo sobre la ruta.<\/STRONG><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>\u00a1BENEFICIOS INCLUIDOS EN LA INSCRIPCI\u00d3N!<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>- Jersey marca Go Rigo Go HECHO EN COLOMBIA<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">-\u00a0N\u00famero de participante<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- Entrada incluida a Bici Expo para recolecta del kit (18 o 19 de octubre) y 20 de octubre al finalizar el evento (debe presentar su n\u00famero de participante)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Todos los ciclistas inscritos podr\u00e1n participar en la rifa de un viaje para una persona a:<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><EM>\u00a0Giro de Rigo a llevarse a cabo el 3 de noviembre 2019 \u00f3\u00a0<\/EM><\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><EM>Gran Fondo Nairo Quintana a llevarse a cabo el 1 de diciembre 2019<\/EM><\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Al ganador de la din\u00e1mica al azar se le incluir\u00e1 la inscripci\u00f3n al evento ganado, ticket a\u00e9reo redondo, el transporte terrestre aeropuerto - hotel - aeropuerto y el hospedaje. NO incluye alimentaci\u00f3n y vi\u00e1ticos adicionales.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Medalla a todos los participantes que crucen la meta<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Abastecimiento S\u00f3lido y Liquido durante el evento en los puntos asignados de la ruta<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Auxilio mec\u00e1nico neutral durante el evento en caso de requerirse\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Primeros auxilios durante el evento<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Protecci\u00f3n Civil durante el evento<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Servicio de Ambulancia (2 unidades disponibles para los participantes del evento) en caso de requerirse<\/P>\n<P><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>TICKET \"JUICIOSO\"\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Valor:<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><SPAN>$1, 000.00 pesos M.N (+ cargo adicional por plataforma en l\u00ednea)\u00a0<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><SPAN>\u00a1Inscr\u00edbete con tiempo para obtener todos los regalos en tu kit!<\/SPAN><\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Inscripci\u00f3n durante Julio 2019\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Incluye:<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><\/STRONG>- 1 JERSEY conmemorativo marca <A HREF=\"https://gorigogo.com/\" TARGET=\"_blank\" TITLE=\"go rigo go\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">\"Go Rigo Go\"<\/A> HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- 1 par de CALCETAS marca HECHO EN COLOMBIA\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- 1 bandana marca\u00a0HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Inscripci\u00f3n durante Agosto 2019<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Incluye:<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><\/STRONG>- 1 JERSEY conmemorativo marca\u00a0<A HREF=\"https://gorigogo.com/\" TARGET=\"_blank\" TITLE=\"go rigo go\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">\"Go Rigo Go\"<\/A>\u00a0HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- 1 bandana marca \u00a0HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Inscripci\u00f3n durante Septiembre 2019<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Incluye:\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><\/STRONG>- 1 JERSEY conmemorativo marca\u00a0<A HREF=\"https://gorigogo.com/\" TARGET=\"_blank\" TITLE=\"go rigo go\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">\"Go Rigo Go\"<\/A>\u00a0HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Inscripci\u00f3n durante Octubre 2019\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Sujeto a disponibilidad,\u00a0 si hubiera incluye:\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><\/STRONG>- 1 JERSEY conmemorativo marca\u00a0<A HREF=\"https://gorigogo.com/\" TARGET=\"_blank\" TITLE=\"go rigo go\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">\"Go Rigo Go\"<\/A>\u00a0HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>TICKET VIP<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Valor:<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>$2, 500.00 pesos M.N (+ cargo adicional por plataforma en l\u00ednea)\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>\u00a1Inscr\u00edbete con tiempo, cupos limitados, s\u00f3lo 30 kits disponibles!<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Incluye:<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- Ticket para CENA VIP con invitados de Bici Expo (19 de octubre 2019)\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG><\/STRONG>- 1 JERSEY conmemorativo l\u00ednea KM 200 marca\u00a0<A HREF=\"https://gorigogo.com/\" TARGET=\"_blank\" TITLE=\"go rigo go\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">\"Go Rigo Go\"<\/A>\u00a0HECHO EN COLOMBIA.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">Caracter\u00edsticas del jersey :\u00a0<\/P>\n<DIV CLASS=\"rte tb-bodyhtml-collection\"><SPAN>Tela con tecnolog\u00eda Speedsilk, Speedsilk no es una tela, ni siquiera es una capa, Speedsilk es la tecnolog\u00eda utilizada para mejorar las propiedades de ciertas telas. Al influir mec\u00e1nicamente en el tejido de la tela, el tejido se estrecha y la superficie se vuelve m\u00e1s lisa. La tela se vuelve m\u00e1s r\u00e1pida, pero mantiene sus propiedades de absorci\u00f3n de humedad. La principal diferencia se puede encontrar en las mangas, con un corte mejorado m\u00e1s eficiente.<\/SPAN><\/DIV>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- 1 par de CALCETAS marca HECHO EN COLOMBIA\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- 1 bandana marca HECHO EN COLOMBIA<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Seguro de gastos m\u00e9dicos reembolsables<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Salida en el 1er bloque del evento<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P><STRONG>DISE\u00d1O DEL JERSEY<\/STRONG><\/P>\n<P><BR><\/P>\n<P><STRONG><IMG ALT=\"JERSEY CHILANGO Save the Children 2019\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/126076237/capturadepantalla20190701ala28s2911.19.31.png\"><\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>\u00bfC\u00f3mo elegir mi jersey?<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Consulta la Tabla de Tallas para elegir de la mejor manera tu jersey<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><IMG ALT=\"Tallas Go Rigo Go\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/126076237/capturadepantalla20190701ala28s2911.34.16.png\"><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u00a0<STRONG>REQUISITOS PARA PARTICIPAR<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Bicicleta de ruta o h\u00edbrida en buen estado mec\u00e1nico<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Casco obligatorio\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Estar en buen estado de salud para lograr el reto<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Buen manejo de la bicicleta en pelot\u00f3n y conocimiento id\u00f3neo de las reglas b\u00e1sicas de vialidad ciclista<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Llenar la hoja de exhoneraci\u00f3n para recibir su kit de participaci\u00f3n<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Ser mayor de 18 a\u00f1os<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><\/SPAN><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><\/SPAN>\u00a0<STRONG>PREMIACI\u00d3N<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Mediante medalla conmemorativa a todos los participantes que finalicen el recorrido.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>LOG\u00cdSTICA DEL EVENTO<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Unidades motorizadas gu\u00eda de abanderamiento vial con torretas de se\u00f1alizaci\u00f3n, coordinadas con la polic\u00eda, para prevenci\u00f3n y seguridad del pelot\u00f3n ciclista.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Uso de altavoz del auto insignia para dar instrucciones, previsiones y ordenamientos al pelot\u00f3n ciclista.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">El pelot\u00f3n ciclista estar\u00e1 protegido y debe circular siempre por la derecha,\u00a0 en calles y vialidades controladas para nuestro paso por ellas por lo cual no permanecer\u00e1n totalmente cerradas. El ciclista deber\u00e1 circular por extrema derecha y con precauci\u00f3n, recordando que este es un evento ciclista entusiasta de cicloturismo.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">En todo momento el participante deber\u00e1 estar atento a las indicaciones del staff durante todo el recorrido por propia seguridad en el evento.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><BR><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>SERVICIOS PREVENTIVOS<\/STRONG><SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Auxilio mec\u00e1nico rodante, ambulancias y transporte de recuperaci\u00f3n durante todo el trayecto, en la retaguardia del grupo de ciclistas.<\/SPAN><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>VEH\u00cdCULOS ACOMPA\u00d1ANTES<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><SPAN>En caso de llevar veh\u00edculo acompa\u00f1ante deber\u00e1s cumplir lo siguiente: Tu veh\u00edculo siempre debe tener las intermitentes encendidas, tiene prohibido colocarse junto a t\u00ed ya que obstruir\u00e1 la vialidad natural as\u00ed como la llegada de veh\u00edculos de auxilio (mec\u00e1nico o m\u00e9dico) en caso que sea requerido. Toma en cuenta que puede haber alg\u00fan ciclista esperando apoyo. Si quedas rezagado tu veh\u00edculo debe circular detr\u00e1s de t\u00ed y si recibe instrucciones de parte del Staff para colocarse en otra posici\u00f3n deber\u00e1 coolaborar, en caso de hacer caso omiso provocar\u00e1 la anulaci\u00f3n de tu n\u00famero de participante.<\/SPAN><\/SPAN><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>CONSEJOS<\/STRONG><SPAN><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- El participante debe hidratarse constantemente durante todo el evento.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- El participante debe colocarse en uno de los pelotones que lleve un ritmo a su nivel f\u00edsico y no esforzarse de m\u00e1s all\u00e1 de sus l\u00edmites.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- De preferencia utilizar reflejantes\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">- Evitar uso de aud\u00edfonos y tel\u00e9fonos m\u00f3viles mientras se encuentra pedaleando<\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><\/SPAN><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>ACLARACIONES<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- Este evento es apto para: \u00a0<EM>Ciclistas de ruta de nivel intermedio y avanzado, no es un evento para ciclistas acreditados como elite, el terreno es pr\u00e1cticamente plano, existen descensos son t\u00e9cnicos y existe una zona de terreno ondulado.<\/EM><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- Recomendamos analizar el mapa de ruta detalladamente y puedas decidir tu participaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">-Los participantes que acuden a este evento son: ciclistas de ruta, triatletas, ciclists de gran fondo que pueden mantener un esfuerzo intenso en relaci\u00f3n a la distancia a recorrer. NO ES ADECUADO para ciclistas iniciantes, amateurs o principiantes. EVITE UN ACCIDENTE.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>- Apta para Bicicletas de ruta con ruedas di\u00e1metro 700cb o h\u00edbridas<\/SPAN><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>CONTACTO<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>hola@sp-internacional.com<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>O al tel\u00e9fono 55230097<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<HR>\n<P CLASS=\"MsoNormal\">\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Preguntas frecuentes<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfHay alg\u00fan requisito de ID o l\u00edmite edad para asistir al evento?<\/STRONG><\/P>\n<P>Mayores de 18 a\u00f1os\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEs transferible mi registro/entrada?<\/STRONG><\/P>\n<P>No.<\/P>\n<P>Si no puedes acudir por alg\u00fan motivo, puedes solicitar recuperar tu kit posterior al evento en un plazo m\u00e1ximo de una semana. Si se requiere alg\u00fan env\u00edo a domicilio o for\u00e1neo se te puede cotizar.<\/P>\n<P>Despu\u00e9s del tiempo especificado se perder\u00e1 derecho de recuperaci\u00f3n del kit.<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfPuedo actualizar mi informaci\u00f3n de registro?<\/STRONG><\/P>\n<P>Una vez realizando el registro en l\u00ednea no habr\u00e1 opci\u00f3n de modificarlo<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfDebo llevar mi entrada impresa al evento y una identificaci\u00f3n?<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>Tu ID o credencial de identificaci\u00f3n es obligatoria para acreditar la entrega de tu kit<\/STRONG><\/P>\n<P>\u00a0Tu comprobante de registro puedes llevarlo en tu tel\u00e9fono m\u00f3vil<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfCu\u00e1l es la pol\u00edtica de reembolso?<\/STRONG><\/P>\n<P>No hay reembolso por no asistencia al evento.<\/P>\n<P><STRONG>Me inscrib\u00ed en tiempo y forma \u00bfsi me accidento durante el evento como hago v\u00e1lido el seguro de gastos m\u00e9dicos?<\/STRONG><\/P>\n<P><SPAN>La vigencia de la p\u00f3liza vence el d\u00eda 20 de octubre al t\u00e9rmino del evento. Posterior a esta fecha y hora no podremos hacernos responsables del servicio y atenci\u00f3n requeridos.<\/SPAN><BR><SPAN>Si durante el evento tienes un percance el servicio m\u00e9dico te dar\u00e1 la opci\u00f3n de trasladarte (en caso necesario) a uno de los hospitales activos en la p\u00f3liza, si decides acudir a un hospital de tu preferencia que no est\u00e9 activo en la p\u00f3liza del evento, los gastos ser\u00e1n independientes y a cuenta propia del participante.<\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "64536987868",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/reto-chilango-save-the-children-2019-pais-invitado-colombia-registration-64536987868?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-10-20T06:30:00",
        "utc": "2019-10-20T11:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-10-20T11:00:00",
        "utc": "2019-10-20T16:00:00Z"
      },
      "organization_id": "126958770659",
      "created": "2019-07-01T15:05:03Z",
      "changed": "2019-07-05T01:46:35Z",
      "published": "2019-07-01T19:38:25Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 4800,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "BICI EXPO y Save the Children presentan\nRETO CHILANGO 100k\nPa\u00eds invitado COLOMBIA\n\nDESCRIPCI\u00d3N GENERAL\nTipo de evento: CICLOTURISMO CON CAUS",
      "logo_id": "64714088",
      "organizer_id": "7801953033",
      "venue_id": "33768283",
      "category_id": "108",
      "subcategory_id": "8003",
      "format_id": "15",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64536987868/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64714088%2F126958770659%2F1%2Foriginal.20190701-180416?auto=compress&s=9fd558df732f81197442211642b2b1ed",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "64714088",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64714088%2F126958770659%2F1%2Foriginal.20190701-180416?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=f1f897856a1486790215de9696c4ec3e",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#815225",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Si quieres comer delicioso y sano te esperamos!!",
        "html": "Si quieres comer delicioso y sano te esperamos!!"
      },
      "description": {
        "text": "Este evento se realiza para promocionar una empresa con productos innovadores y saludables.",
        "html": "Este evento se realiza para promocionar una empresa con productos innovadores y saludables."
      },
      "id": "63121572322",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/si-quieres-comer-delicioso-y-sano-te-esperamos-tickets-63121572322?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-17T17:00:00",
        "utc": "2019-07-17T22:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-17T22:00:00",
        "utc": "2019-07-18T03:00:00Z"
      },
      "organization_id": "311477447834",
      "created": "2019-06-07T17:34:08Z",
      "changed": "2019-06-28T17:28:02Z",
      "published": "2019-06-07T18:16:50Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Este evento se realiza para promocionar una empresa con productos innovadores y saludables.",
      "logo_id": "63569526",
      "organizer_id": "23041600010",
      "venue_id": "33037997",
      "category_id": "107",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63121572322/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 200
          },
          "width": 800,
          "height": 400
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63569526%2F311477447834%2F1%2Foriginal.20190607-180007?auto=compress&s=f83df5be6ebc132628583821c05cf4b4",
          "width": 800,
          "height": 800
        },
        "id": "63569526",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63569526%2F311477447834%2F1%2Foriginal.20190607-180007?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C200%2C800%2C400&s=0b02f5775374d23b0a948a193727524d",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#f3156c",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "TRES HERRAMIENTAS PARA ENFRENTAR ENTORNOS DE CRISIS Y SALIR FORTALECIDOS",
        "html": "TRES HERRAMIENTAS PARA ENFRENTAR ENTORNOS DE CRISIS Y SALIR FORTALECIDOS"
      },
      "description": {
        "text": "\u00a1Te esperamos!\nTotalmente gratuito",
        "html": "<P>\u00a1Te esperamos!<\/P>\n<P>Totalmente gratuito<\/P>"
      },
      "id": "63682142001",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/tres-herramientas-para-enfrentar-entornos-de-crisis-y-salir-fortalecidos-tickets-63682142001?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://americ-pacific.eventbrite.com.mx",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-25T17:00:00",
        "utc": "2019-07-25T22:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-25T20:00:00",
        "utc": "2019-07-26T01:00:00Z"
      },
      "organization_id": "262648874791",
      "created": "2019-06-18T17:53:04Z",
      "changed": "2019-07-08T15:17:15Z",
      "published": "2019-06-18T17:53:07Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\u00a1Te esperamos!\nTotalmente gratuito",
      "logo_id": "64360890",
      "organizer_id": "17537649173",
      "venue_id": "33522723",
      "category_id": "102",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63682142001/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 364
          },
          "width": 2502,
          "height": 1251
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64360890%2F262648874791%2F1%2Foriginal.20190624-154509?auto=compress&s=65e4ef236290e9405c0e189820e787f1",
          "width": 2502,
          "height": 3326
        },
        "id": "64360890",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64360890%2F262648874791%2F1%2Foriginal.20190624-154509?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C364%2C2502%2C1251&s=75d6e054258e7895834ab436944cae8c",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Autoridad Instant\u00e1nea: Como hacer que te paguen lo que realmente valen tus servicios.",
        "html": "Autoridad Instant\u00e1nea: Como hacer que te paguen lo que realmente valen tus servicios."
      },
      "description": {
        "text": "\n\u00bfSabes como lograr autoridad instant\u00e1nea en tu industria?, \u00bfQuieres crear una comunidad e impactar en ella?,\u00a0\u00bfTe gustar\u00eda hacer que las personas conf\u00eden en ti desde que te saludan?\n\nVen al entrenamiento GRATUITO:\u00a0Autoridad Instant\u00e1nea: Como hacer que te paguen lo que realmente valen tus servicios.\nAsiste al evento y aprende lo que pocos saben acerca de como instalarte en la memoria de las personas e impactar en ellas. Aprende como hemos ayudado a m\u00e1s de 500 profesionales en el \u00faltimo a\u00f1o\u00a0a impulsar su marca personal para la industria que est\u00e1n enfocados.\n\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?\nEl entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda jueves 18 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de las 18:00 a 21:00 horas.\nQu\u00e9 vas a aprender:\n\n\nLo que pocos saben acerca de c\u00f3mo instalarte en la memoria de tu cliente\u00a0y hacer que te vea como el mayor experto de tu industria.\n\n\nComo proyectar autoridad para que tu cliente te considere como un experto\u00a0desde el primer momento que te conoce.\n\n\nQu\u00e9 hacer para que tu cliente olvide a tu competencia\u00a0y prefiera hacer negocios contigo.\n\n\nPorque nunca deber\u00edas de enfocarte directamente en la venta de tus productos y servicios\u00a0y como atraerlos para que ellos te compren enfocando el mensaje de venta directamente al subconsciente.\n\n\nLo que nadie te dice sobre como usar las redes sociales\u00a0para darte a conocer (vas a descubrir que redes sociales debes utilizar para asegurar tu \u00e9xito).\n\n\nLas claves para tener un plan de redes sociales\u00a0que realmente expanda y atraiga a los clientes ideal para tu negocio.\n\n\nPor qu\u00e9 ir:\n\n\nPorque sabes que necesitas implementar un estrategia de branding personal para tu negocio.\n\n\nPorque vas a aprender lo que necesitas para ser el \"Rockstar de tu Industria\",\n\n\nPorque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo al saber como vender tus productos y servicios.\n\n\nPorque vas a salir de este entrenamiento con los tips para implementar desde el primer momento.\n\n\nPreguntas frecuentes:\n\u00bfEl evento es gratuito?\nS\u00ed, 100% gratuito.\n\u00bfTengo que ser un vendedor o consultor?\nNo, basta con que realmente quieras potenciar tu branding personal.\n\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a crear mi branding personal y convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea?\nSi, te vamos a mostrar exactamente los puntos principales de como posicionarte como una referencia en tu industria.\n\u00bfEl evento es presencial?\nS\u00ed, 100% presencial.\n\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?\nTan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha con la leyenda \"REGISTRAR\".\nUds. como empresa de capacitaci\u00f3n, \u00bfImparten cursos pagados de Branding Personal?\nS\u00ed por supuesto. Nuestra empresa de capacitaci\u00f3n para emprendedores es un referente en la industria de la capacitaci\u00f3n y tenemos a disposici\u00f3n diferentes cursos y planes de capacitaci\u00f3n. Sin embargo este entrenamiento es totalmente gratuito. En el caso que quieras mayor asesor\u00eda sobre nuestros entrenamientos pagados podr\u00e1s realizar tu consulta el d\u00eda del evento.",
        "html": "<DIV>\n<P CLASS=\"_1mf _1mj\">\u00bfSabes como lograr autoridad instant\u00e1nea en tu industria?, \u00bfQuieres crear una comunidad e impactar en ella?,\u00a0\u00bfTe gustar\u00eda hacer que las personas conf\u00eden en ti desde que te saludan?<\/P>\n<\/DIV>\n<P>Ven al entrenamiento GRATUITO:\u00a0<STRONG>Autoridad Instant\u00e1nea: Como hacer que te paguen lo que realmente valen tus servicios.<\/STRONG><\/P>\n<P>Asiste al evento y aprende lo que pocos saben acerca de como instalarte en la memoria de las personas e impactar en ellas. Aprende como hemos ayudado a m\u00e1s de 500 profesionales en el \u00faltimo a\u00f1o\u00a0a impulsar su marca personal para la industria que est\u00e1n enfocados.<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>El entrenamiento se realizar\u00e1\u00a0en la Academia emprendeTU\u00a0el d\u00eda jueves 18 de julio de 2019. Iniciamos con las acreditaciones a las 17:30 horas y el evento en el horario de las 18:00 a 21:00 horas.<\/STRONG><\/P>\n<P><STRONG>Qu\u00e9 vas a aprender:<\/STRONG><\/P>\n<OL>\n<LI>\n<P><STRONG>Lo que pocos saben acerca de c\u00f3mo instalarte en la memoria de tu cliente<\/STRONG>\u00a0y hacer que te vea como el mayor experto de tu industria.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Como proyectar autoridad para que tu cliente te considere como un experto<\/STRONG>\u00a0desde el primer momento que te conoce.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Qu\u00e9 hacer para que tu cliente olvide a tu competencia<\/STRONG>\u00a0y prefiera hacer negocios contigo.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Porque nunca deber\u00edas de enfocarte directamente en la venta de tus productos y servicios<\/STRONG>\u00a0y como atraerlos para que ellos te compren enfocando el mensaje de venta directamente al subconsciente.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Lo que nadie te dice sobre como usar las redes sociales<\/STRONG>\u00a0para darte a conocer (vas a descubrir que redes sociales debes utilizar para asegurar tu \u00e9xito).<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P><STRONG>Las claves para tener un plan de redes sociales<\/STRONG>\u00a0que realmente expanda y atraiga a los clientes ideal para tu negocio.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2>Por qu\u00e9 ir:<\/H2>\n<OL>\n<LI>\n<P>Porque sabes que necesitas implementar un estrategia de branding personal para tu negocio.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a aprender lo que necesitas para ser el \"<STRONG>Rockstar de tu Industria\",<\/STRONG><\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a empezar a darle el verdadero valor a tu trabajo al saber como vender tus productos y servicios.<\/P>\n<\/LI>\n<LI>\n<P>Porque vas a salir de este entrenamiento con los tips para implementar desde el primer momento.<\/P>\n<\/LI>\n<\/OL>\n<H2><STRONG>Preguntas frecuentes:<\/STRONG><\/H2>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es gratuito?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% gratuito.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfTengo que ser un vendedor o consultor?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>No, basta con que realmente quieras potenciar tu branding personal.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfLa capacitaci\u00f3n me va a ayudar a crear mi branding personal y convertirte en Autoridad Instant\u00e1nea?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Si, te vamos a mostrar exactamente los puntos principales de como posicionarte como una referencia en tu industria.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfEl evento es presencial?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed, 100% presencial.<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>\u00bfQu\u00e9 tengo que hacer para asistir?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>Tan solo haz clic en el bot\u00f3n verde que se encuentra arriba a la derecha con la leyenda \"REGISTRAR\".<\/EM><\/P>\n<P><STRONG>Uds. como empresa de capacitaci\u00f3n, \u00bfImparten cursos pagados de Branding Personal?<\/STRONG><\/P>\n<P><EM>S\u00ed por supuesto. Nuestra empresa de capacitaci\u00f3n para emprendedores es un referente en la industria de la capacitaci\u00f3n y tenemos a disposici\u00f3n diferentes cursos y planes de capacitaci\u00f3n. Sin embargo este entrenamiento es totalmente gratuito. En el caso que quieras mayor asesor\u00eda sobre nuestros entrenamientos pagados podr\u00e1s realizar tu consulta el d\u00eda del evento.<\/EM><\/P>"
      },
      "id": "64689041665",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-autoridad-instantanea-como-hacer-que-te-paguen-lo-que-realmente-valen-tus-servicios-64689041665?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://influecer18072019.eventbrite.es",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T18:00:00",
        "utc": "2019-07-18T23:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T21:00:00",
        "utc": "2019-07-19T02:00:00Z"
      },
      "organization_id": "257819123545",
      "created": "2019-07-03T19:43:38Z",
      "changed": "2019-07-08T20:01:13Z",
      "published": "2019-07-03T19:50:28Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "\n\u00bfSabes como lograr autoridad instant\u00e1nea en tu industria?, \u00bfQuieres crear una comunidad e impactar en ella?,\u00a0\u00bfTe gustar\u00eda hacer que las per",
      "logo_id": "65043516",
      "organizer_id": "17827864559",
      "venue_id": "33939403",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64689041665/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F65043516%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190708-200048?auto=compress&s=8f0906ed924aa9523cea92eba21cb782",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "65043516",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F65043516%2F278439294376%2F1%2Foriginal.20190708-200048?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=95a445c4ae4d05ec55da59291e42c1b1",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Taller Integral para Oficiales de Cumplimiento",
        "html": "Taller Integral para Oficiales de Cumplimiento"
      },
      "description": {
        "text": "Introducci\u00f3n al Programa\u00a0\nEl cumplimiento normativo, o compliance, ha estado en constante evoluci\u00f3n desde sus or\u00edgenes en 1977 con la Ley de Pr\u00e1cticas Corruptas en el Extranjero (\u201cFCPA\u201d) en los EUA, hasta la publicaci\u00f3n de la Ley para Regular a las Instituciones de Tecnolog\u00eda Financiera (tambi\u00e9n conocida como la \u201cLey Fintech\u201d).\nAnte estos cambios regulatorios, y el incesante n\u00famero de riesgos a los cuales las organizaciones est\u00e1n expuestas, es que los Oficiales de Cumplimiento (\u201cOC\u201d) deben de contar con un acervo de conocimientos, t\u00e9cnicas, habilidades y aptitudes para prevenir actos deshonestos y/o ilegales, as\u00ed como brechas regulatorias.\nEn 2018, Andrew J. Donohue, entonces jefe de personal de la Securities and Exchange Commission (\u201cSEC\u201d) de los EUA, ped\u00eda al OC dejara de lado el rol tradicional de\u00a0\u201cconocer solo aquellas leyes y regulaciones que afectaban a su negocio, sino que comenzara con una labor m\u00e1s amplia, tomando \u00e1reas como tecnolog\u00eda, operaciones, riesgo de mercado, auditor\u00eda, por nombrar algunas\u201d.\nEn este Taller Integral para Oficiales de Cumplimiento (el \u201cTaller\u201d, o el \u201cPrograma\u201d) te proporcionaremos aquellas habilidades que necesita un OC para alcanzar sus metas profesionales, personales y as\u00ed, continuar aportando a una sociedad proba.\nComenzamos este Taller en M\u00e9xico en el a\u00f1o 2017 despu\u00e9s de 8 a\u00f1os de recolectar todas las experiencias de OC alrededor del mundo, tomando valiosas lecciones que han construido el Programa que est\u00e1s a punto de vivir.\nSin importar cuales sean tus responsabilidades como OC, te invito a que expandas tu horizonte a todas las \u00e1reas que integran el compliance, y descubras el fascinante mundo que yace m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras, el cual es el futuro de la profesi\u00f3n.\nDaniel Medina, FICASocial Partner & Founder\n\nAcerca del Facilitador\n\u00a0Daniel Medina es \u2018Miembro Socio\u2019 (\u201cFICA\u201d) de la 'Asociaci\u00f3n Internacional de Cumplimiento' del Reino Unido (\u201cICA\u201d), Profesional Certificado en Gobierno Corporativo, Gesti\u00f3n de Riesgos y Cumplimiento (\u201cGRC\u201d) por ICA, con m\u00e1s de 8 a\u00f1os de experiencia en cumplimiento regulatorio y de prevenci\u00f3n de delitos financieros en Reino Unido, Estados Unidos, Europa, Me\u0301xico y Latinoam\u00e9rica.\nHa sido galardonado con un Posgrado Profesional en Gobierno, Riesgo y Cumplimiento (Prof.PgDip[GRC]), un Diplomado Internacional en Prevenci\u00f3n de Lavado de Dinero y Prevenci\u00f3n de Delitos Financieros (Int.Dip[AML/FCC]), as\u00ed\u0301 como estudios en leyes, avalados por la Universidad de Manchester de Reino Unido.\nComo Entrenador Maestro y Consultor Internacional ha participado en la remediaci\u00f3n programas en Prevenci\u00f3n de Lavado de Dinero y Financiamiento al Terrorismo (\u201cPLD/FT\u201d), Prevenci\u00f3n de Delitos Financieros (\u201cFCC\u201d) y Cumplimiento Regulatorio (\u201cRC\u201d) a nivel local e internacional, entre ellos: (i) Settlement Agreement, The State of Arizona v. Western Union Financial Services Inc. (2010- 2014), (ii) Deferred Prosecution Agreement, United States of America v. HSBC Bank USA and HSBC Holdings PLC (2014-2018), (iii) Dolare LLC (f/k/a Amerbank) (2018-2019).\n\u00a0Actualmente lidera una comunidad de oficiales de cumplimiento en Me\u0301xico (Comunidad FINCCOM) y realiza sus labores sociales a trave\u0301s de FINCCOM.\nEs columnista permanente en la plataforma Foro Jur\u00eddico en temas de Cumplimiento y ha participado en la publicaci\u00f3n de numerosos art\u00edculos de opini\u00f3n especializados en GRC, as\u00ed como manuales para Oficiales de Cumplimiento.\nTambi\u00e9n desempe\u00f1a actualmente como Asesor de las Nuevas Generaciones para el Comit\u00e9\u0301 Ejecutivo del Colegio de Contadores Pu\u0301blicos de Me\u0301xico A.C. (\u201cCCPM\u201d), y participa activamente en numerosos ecosistemas y comunidades.\n\u00a0En sus 8 a\u00f1os de experiencia se ha desempe\u00f1ado tambi\u00e9n como Investigador de Delitos Financieros, responsable de analizar el flujo de fondos en m\u00faltiples jurisdicciones, crear patrones de operaci\u00f3n criminal, revisi\u00f3n de vulnerabilidades y tipolog\u00edas, env\u00edo de reportes a la autoridad (\u201cFinCEN\u201d), seguimiento a solicitudes judiciales, creaci\u00f3n de Unidades de Inteligencia Financiera (\u201cUIF\u201d), as\u00ed\u0301 como mejores pr\u00e1cticas en todas las \u00e1reas del Cumplimiento.\nConsulta su perfil en LinkedIn: https://linkedin.com/in/dnlmedina\u00a0\n\nTemario\n1.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Antecedentes de la profesi\u00f3n del Oficial de Cumplimiento\n1.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conocimientos y habilidades del OC\n1.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un OC como l\u00edder\n1.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los diferentes roles del OC\n1.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Introducci\u00f3n a la visi\u00f3n GRC\n\u00a0\n2.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00c9tica y Conducta del OC\n2.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Afiliaci\u00f3n del OC\n2.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Principales Organizaciones en Compliance y Certificaciones\n2.2.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ICA\n2.2.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ACAMS\n2.2.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ACFCS\n2.2.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 WCA\n2.2.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otras\n2.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Certificaci\u00f3n Nacional\n2.3.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CNBV\n2.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00c9tica\n2.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conducta\n2.6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ikigai para OC\n2.7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El prop\u00f3sito de ser OC\n\u00a0\n3.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reputaci\u00f3n del OC\n3.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Marca Digital e Imagen\n3.1.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 LinkedIn\n3.1.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Facebook\n3.1.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Twitter\n3.1.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Art\u00edculos de Opini\u00f3n\n3.1.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plataformas de Divulgaci\u00f3n\n3.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Experiencia\n3.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estudios y Certificaciones\n3.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Posicionamiento\n3.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Inspiraci\u00f3n\n3.6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los Pilares de la Credibilidad\n\u00a0\n4.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Inteligencia Emocional 2.0 para OC\n4.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Autoconocimiento\n4.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Empat\u00eda\n4.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Control de las Emociones\n4.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Manejo de Estr\u00e9s\n4.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Manejo de Situaciones de Conflicto\n4.6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Negociaci\u00f3n\n\u00a0\n5.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Habilidades de Comunicaci\u00f3n y Entrenamiento para OC\n5.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Disertaci\u00f3n en P\u00fablico\n5.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lenguaje Corporal\n5.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Imagen Profesional\n5.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Entrenamiento y Facilitaci\u00f3n\n\u00a0\n6.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Gobierno Corporativo\n6.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 C\u00f3digo de Mejores Pr\u00e1cticas Corporativas (Reino Unido)\n6.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estructura\n6.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Transparencia\n\u00a0\n7.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La Responsabilidad del OC en la Administraci\u00f3n de Riesgos\n7.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Responsabilidades de la 1ra y la 2da L\u00ednea de Defensa\n7.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cultura & Gobierno\n7.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asesor\u00eda del Riesgo\n\u00a0\n8.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prevenci\u00f3n de Lavado de Dinero y Financiamiento al Terrorismo\n8.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normatividad Nacional\n8.1.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 LFPIORPI\n8.1.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CNBV\n8.1.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CNSF\n8.1.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONSAR\n8.1.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Actividades Vulnerables\n8.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Entrenamiento\n8.2.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Anual\n8.2.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Remediaciones\n8.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reportes de Operaciones \n8.3.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Inusuales \n8.3.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 24 horas\n8.3.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Internas Preocupantes\n8.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Monitoreo de Transacciones\n8.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Debida Diligencia (CDD)\n8.5.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conocimiento del Cliente (KYC)\n8.5.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fuente de Riqueza (SoW)\n8.5.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fuente de los Fondos (SoF)\n8.5.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Clientes de alto riesgo y Aprobaci\u00f3n de Riesgo\n8.6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Investigaci\u00f3n Rigurosa de las Alertas de LD/FT\n8.7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Transparencia en los Pagos\n8.8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Selecci\u00f3n y Salida de Clientes\n8.9\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tecnolog\u00eda y Sistemas Automatizados\n8.10\u00a0 Auditor\u00eda Interna\n8.11\u00a0 Auditor\u00eda Externa\n8.12\u00a0 PLD/FT en el Mundo\n8.12.1\u00a0 Reino Unido\n8.12.2\u00a0 Estados Unidos\n8.12.3\u00a0 Espa\u00f1a\n8.12.4\u00a0 Israel\n8.12.5\u00a0 Otros\n\u00a0\n9.0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Investigaciones de Lavado de Dinero y Financiamiento al Terrorismo\n9.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estableciendo una UIF\n9.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tipolog\u00edas y Vulnerabilidades\n9.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estructura de la Informaci\u00f3n\n9.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Consultas\n9.4.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Solicitudes de Informaci\u00f3n (RFI)\n9.4.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Historial de Transacciones\n9.4.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sistemas de Gesti\u00f3n de Casos\n9.4.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alertas Previas\n9.4.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CDD\n9.4.6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 KYC\n9.4.7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de Mapas de Redes\n9.4.8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Geolocalizaci\u00f3n\n9.4.9\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Listas de Personas Bloqueadas\n9.4.10\u00a0 B\u00fasqueda en Fuentes Abiertas\n9.4.11\u00a0 Casos de Estudio\n9.5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Narrativa\n9.5.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mejores Pr\u00e1cticas FinCEN\n9.5.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CNBV\n9.5.3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reino Unido\n9.5.3.1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Shah v. HSBC\n9.5.4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Env\u00edo de Reportes a la Autoridad\n9.6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Seguimiento a Solicitudes de la Autoridad\n\u00a0\n10.0\u00a0 Sanciones Internacionales\n10.1\u00a0 M\u00e9xico (ONU)\n10.2\u00a0 OFAC, EUA\n10.2.1\u00a0 Cuba\n10.2.2\u00a0 Corea del Norte\n10.2.3\u00a0 Ir\u00e1n\n10.2.4\u00a0 Siria\n10.2.5\u00a0 Regi\u00f3n de Crimea\n10.2.6\u00a0 Actualizaciones\n10.3\u00a0 HMT, RU\n10.4\u00a0 HKMA, HK\n10.5\u00a0 Uni\u00f3n Europea\n10.6\u00a0 EUA v. Huawei: Restricciones de Comercio\n\u00a0\n11.0\u00a0 Anti-Soborno & Corrupci\u00f3n\n11.1\u00a0 Soborno\n11.2\u00a0 Corrupci\u00f3n\n11.3\u00a0 Psicolog\u00eda de la Corrupci\u00f3n\n11.4\u00a0 Sistema Nacional Anticorrupci\u00f3n\n11.4.1\u00a0 Ley General de Responsabilidades Administrativas\n11.4.2\u00a0 Ley Org\u00e1nica del Tribunal Federal de Justicia Administrativa\n11.4.3\u00a0 Ley de Fiscalizaci\u00f3n y Rendici\u00f3n de Cuentas de la Federaci\u00f3n\n11.4.4\u00a0 Ley Org\u00e1nica de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Federal, en materia de Control Interno del Ejecutivo Federal\n11.4.5\u00a0 Ley Org\u00e1nica de la PGR\n11.4.6\u00a0 C\u00f3digo Penal Federal\n11.5\u00a0 El Pacto Mundial de la Naciones Unidas (UN)\n11.6\u00a0 Convenci\u00f3n Interamericana Contra la Corrupci\u00f3n (OEA)\n11.7\u00a0 Las Medidas de Anticorrupci\u00f3n de la OCDE\n11.8\u00a0 Estados Unidos: Ley de Pr\u00e1cticas Corruptas en el Extranjero (FCPA)\n11.9\u00a0 UK Bribery Act\n11.10\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ISO 37001\n11.11\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conflicto de Inter\u00e9s\n11.12\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Gu\u00eda Wolfsberg Anticorrupci\u00f3n\n11.13\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creando un programa Anti-Soborno & Anticorrupci\u00f3n\n11.13.1 Contrataciones (RH)\n11.13.2 Terceros y Proveedores\n11.13.3 Regalos y Entretenimiento\n11.13.4 Funcionarios P\u00fablicos\n11.13.5 Entidades Gubernamentales\n\u00a0\n12.0\u00a0 Prevenci\u00f3n de Fraude\n12.1\u00a0 Interno\n12.2\u00a0 Externo\n12.3\u00a0 Tipolog\u00edas\n12.4\u00a0 Asociaciones\n12.4.1\u00a0 ACFE\n12.5\u00a0 Casos de Estudio\n\u00a0\n13.0\u00a0 Abuso de Mercado\n13.1\u00a0 COFECE\n13.2\u00a0 Monopolios\n13.3\u00a0 Manejo de Informaci\u00f3n Privilegiada\n13.4\u00a0 Manipulaci\u00f3n de Mercado\n13.5\u00a0 Directiva de Abuso de Mercado (UE)\n13.6\u00a0 Pr\u00e1cticas Anti-Competitivas\n\u00a0\n14.0\u00a0 Transparencia Fiscal\n14.1\u00a0 Evasi\u00f3n Fiscal\n14.2\u00a0 Elusi\u00f3n Fiscal\n14.3\u00a0 ICIJ\n14.4\u00a0 FATCA\n\u00a0\n15.0\u00a0 Relaciones con los Clientes: Comunicaciones Efectivas\n15.1\u00a0 T\u00e9cnicas de Conversaci\u00f3n\n15.2\u00a0 Gu\u00edas sobre Conversaciones\n15.3\u00a0 Psicolog\u00eda Conversacional\n15.4\u00a0 Juegos de Rol\n\u00a0\n16.0\u00a0 Cumplimiento Regulatorio\n16.1\u00a0 Protecci\u00f3n al Consumidor\n16.2\u00a0 Protecci\u00f3n de Datos Personales\n16.2.1\u00a0 GDPR\n16.3\u00a0 Pol\u00edticas Ambientales y de Sustentabilidad\n16.4\u00a0 Seguridad de la Informaci\u00f3n\n\u00a0\n17.0\u00a0 Situaci\u00f3n del Cumplimiento en M\u00e9xico y el Mundo\n17.1\u00a0 \u00bfProfesi\u00f3n?\n17.2\u00a0 Pol\u00edtica en M\u00e9xico\n17.3\u00a0 El futuro de la Profesi\u00f3n\n\u00a0\n18.0\u00a0 Construyendo un Programa de Cumplimiento\n18.1\u00a0 Enfoque Basado en el Riesgo\n18.1.1\u00a0 Debida Diligencia de Producto\n18.1.2\u00a0 Modelo de Riesgo Pa\u00eds\n18.1.3\u00a0 Clientes y/o Usuarios\n18.1.4\u00a0 Canales\n\u00a0\nProgramaci\u00f3n En L\u00ednea y Presencial\n\u00a0Todas las sesiones en l\u00ednea se llevar\u00e1n a cabo mediante una plataforma digital, y un d\u00eda h\u00e1bil despu\u00e9s, la grabaci\u00f3n estar\u00e1 disponible para todos los participantes. Se recomienda ampliamente no faltar a las sesiones presenciales.\n3 Clases Maestras Presenciales: S\u00e1bado 10, 17 & 31 de Agosto de 2019 de 8:30 AM a 5:00 PM.9 Clases en L\u00ednea: 5, 7, 12, 14, 15, 19, 21, 26, 28 Agosto de 2019 de 7:30 PM a 9:00 PM.\n\nInversi\u00f3n\n\u00a0La inversi\u00f3n al Programa es de $5,742.00 M.N. por persona (v\u00eda Transferencia Bancaria y/o Dep\u00f3sito). Descuentos disponibles para grupos a partir de 3 personas de la misma empresa.\n\u00a0\nM\u00e9todos de Pago\n\u00a0V\u00eda Eventbrite + 5% de cargo PayPal a tarjeta de d\u00e9bito y/o cr\u00e9dito: $6,029.10 M.N.\nV\u00eda Transferencia Bancaria y/o Dep\u00f3sito: $5,742.00 M.N.\nDescarga los datos bancarios aqu\u00ed: https://i.finccom.com/2CUVGgd\n\u00a0\nUbicaci\u00f3n de Sesiones Presenciales\u00a0\nIHR M\u00e9xico\nColonia Roma Norte\nCiudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico\n(Por confirmar)\n\u00a0\nContacto\nDudas, y m\u00e1s informaci\u00f3n:\ncontacto@finccom.com\nTel\u00e9fono: 5576104367 | 5548197560\n\nPol\u00edtica de Reembolso & Cancelaciones\n\u00a0Se permiten reembolsos hasta 30 d\u00edas naturales antes del evento.\nSe requiere cupo m\u00ednimo para este evento.",
        "html": "<P><STRONG>Introducci\u00f3n al Programa\u00a0<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>El cumplimiento normativo, o <I>compliance<\/I>, ha estado en constante evoluci\u00f3n desde sus or\u00edgenes en 1977 con la Ley de Pr\u00e1cticas Corruptas en el Extranjero (\u201cFCPA\u201d) en los EUA, hasta la publicaci\u00f3n de la Ley para Regular a las Instituciones de Tecnolog\u00eda Financiera (tambi\u00e9n conocida como la \u201cLey Fintech\u201d).<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Ante estos cambios regulatorios, y el incesante n\u00famero de riesgos a los cuales las organizaciones est\u00e1n expuestas, es que los Oficiales de Cumplimiento (\u201cOC\u201d) deben de contar con un acervo de conocimientos, t\u00e9cnicas, habilidades y aptitudes para prevenir actos deshonestos y/o ilegales, as\u00ed como brechas regulatorias.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>En 2018, Andrew J. Donohue, entonces jefe de personal de la Securities and Exchange Commission (\u201cSEC\u201d) de los EUA, ped\u00eda al OC dejara de lado el rol tradicional de\u00a0\u201c<I>conocer solo aquellas leyes y regulaciones que afectaban a su negocio, sino que comenzara con una labor m\u00e1s amplia, tomando \u00e1reas como tecnolog\u00eda, operaciones, riesgo de mercado, auditor\u00eda, por nombrar algunas<\/I>\u201d.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>En este Taller Integral para Oficiales de Cumplimiento (el \u201cTaller\u201d, o el \u201cPrograma\u201d) te proporcionaremos aquellas habilidades que necesita un OC para alcanzar sus metas profesionales, personales y as\u00ed, continuar aportando a una sociedad proba.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Comenzamos este Taller en M\u00e9xico en el a\u00f1o 2017 despu\u00e9s de 8 a\u00f1os de recolectar todas las experiencias de OC alrededor del mundo, tomando valiosas lecciones que han construido el Programa que est\u00e1s a punto de vivir.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Sin importar cuales sean tus responsabilidades como OC, te invito a que expandas tu horizonte a todas las \u00e1reas que integran el compliance, y descubras el fascinante mundo que yace m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras, el cual es el futuro de la profesi\u00f3n.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Daniel Medina, FICA<BR><\/STRONG>Social Partner &amp; Founder<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P><STRONG>Acerca del Facilitador<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>Daniel Medina es \u2018Miembro Socio\u2019 (\u201cFICA\u201d) de la 'Asociaci\u00f3n Internacional de Cumplimiento' del Reino Unido (\u201cICA\u201d), Profesional Certificado en Gobierno Corporativo, Gesti\u00f3n de Riesgos y Cumplimiento (\u201cGRC\u201d) por ICA, con m\u00e1s de 8 a\u00f1os de experiencia en cumplimiento regulatorio y de prevenci\u00f3n de delitos financieros en Reino Unido, Estados Unidos, Europa, Me\u0301xico y Latinoam\u00e9rica.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Ha sido galardonado con un Posgrado Profesional en Gobierno, Riesgo y Cumplimiento (Prof.PgDip[GRC]), un Diplomado Internacional en Prevenci\u00f3n de Lavado de Dinero y Prevenci\u00f3n de Delitos Financieros (Int.Dip[AML/FCC]), as\u00ed\u0301 como estudios en leyes, avalados por la Universidad de Manchester de Reino Unido.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Como Entrenador Maestro y Consultor Internacional ha participado en la remediaci\u00f3n programas en Prevenci\u00f3n de Lavado de Dinero y Financiamiento al Terrorismo (\u201cPLD/FT\u201d), Prevenci\u00f3n de Delitos Financieros (\u201cFCC\u201d) y Cumplimiento Regulatorio (\u201cRC\u201d) a nivel local e internacional, entre ellos: (i) Settlement Agreement, The State of Arizona v. Western Union Financial Services Inc. (2010- 2014), (ii) Deferred Prosecution Agreement, United States of America v. HSBC Bank USA and HSBC Holdings PLC (2014-2018), (iii) Dolare LLC (f/k/a Amerbank) (2018-2019).<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>Actualmente lidera una comunidad de oficiales de cumplimiento en Me\u0301xico (Comunidad FINCCOM) y realiza sus labores sociales a trave\u0301s de FINCCOM.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Es columnista permanente en la plataforma Foro Jur\u00eddico en temas de Cumplimiento y ha participado en la publicaci\u00f3n de numerosos art\u00edculos de opini\u00f3n especializados en GRC, as\u00ed como manuales para Oficiales de Cumplimiento.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Tambi\u00e9n desempe\u00f1a actualmente como Asesor de las Nuevas Generaciones para el Comit\u00e9\u0301 Ejecutivo del Colegio de Contadores Pu\u0301blicos de Me\u0301xico A.C. (\u201cCCPM\u201d), y participa activamente en numerosos ecosistemas y comunidades.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>En sus 8 a\u00f1os de experiencia se ha desempe\u00f1ado tambi\u00e9n como Investigador de Delitos Financieros, responsable de analizar el flujo de fondos en m\u00faltiples jurisdicciones, crear patrones de operaci\u00f3n criminal, revisi\u00f3n de vulnerabilidades y tipolog\u00edas, env\u00edo de reportes a la autoridad (\u201cFinCEN\u201d), seguimiento a solicitudes judiciales, creaci\u00f3n de Unidades de Inteligencia Financiera (\u201cUIF\u201d), as\u00ed\u0301 como mejores pr\u00e1cticas en todas las \u00e1reas del Cumplimiento.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Consulta su perfil en LinkedIn: <A HREF=\"https://linkedin.com/in/dnlmedina\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">https://linkedin.com/in/dnlmedina<\/A><\/SPAN>\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><BR><\/P>\n<P><STRONG>Temario<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpFirst\"><SPAN><SPAN>1.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Antecedentes de la profesi\u00f3n del Oficial de Cumplimiento<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>1.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Conocimientos y habilidades del OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>1.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Un OC como l\u00edder<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>1.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Los diferentes roles del OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpLast\"><SPAN><SPAN>1.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Introducci\u00f3n a la visi\u00f3n GRC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpFirst\"><SPAN><SPAN>2.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>\u00c9tica y Conducta del OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Afiliaci\u00f3n del OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Principales Organizaciones en Compliance y Certificaciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.2.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>ICA<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.2.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>ACAMS<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.2.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>ACFCS<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.2.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>WCA<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.2.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Otras<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Certificaci\u00f3n Nacional<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.3.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>CNBV<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>\u00c9tica<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Conducta<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.6<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ikigai para OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>2.7<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>El prop\u00f3sito de ser OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Reputaci\u00f3n del OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Marca Digital e Imagen<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.1.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>LinkedIn<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.1.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Facebook<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.1.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Twitter<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.1.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Art\u00edculos de Opini\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.1.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Plataformas de Divulgaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Experiencia<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Estudios y Certificaciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Posicionamiento<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Inspiraci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>3.6<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Los Pilares de la Credibilidad<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Inteligencia Emocional 2.0 para OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Autoconocimiento<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Empat\u00eda<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Control de las Emociones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Manejo de Estr\u00e9s<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Manejo de Situaciones de Conflicto<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>4.6<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Negociaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>5.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Habilidades de Comunicaci\u00f3n y Entrenamiento para OC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>5.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Disertaci\u00f3n en P\u00fablico<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>5.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Lenguaje Corporal<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>5.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Imagen Profesional<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>5.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Entrenamiento y Facilitaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>6.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Gobierno Corporativo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>6.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>C\u00f3digo de Mejores Pr\u00e1cticas Corporativas (Reino Unido)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>6.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Estructura<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>6.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Transparencia<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>7.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>La Responsabilidad del OC en la Administraci\u00f3n de Riesgos<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>7.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Responsabilidades de la 1ra y la 2da L\u00ednea de Defensa<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>7.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Cultura &amp; Gobierno<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>7.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Asesor\u00eda del Riesgo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Prevenci\u00f3n de Lavado de Dinero y Financiamiento al Terrorismo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Normatividad Nacional<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.1.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>LFPIORPI<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.1.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>CNBV<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.1.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>CNSF<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.1.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>CONSAR<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.1.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Actividades Vulnerables<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Entrenamiento<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.2.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Anual<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.2.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Remediaciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Reportes de Operaciones <\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.3.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Inusuales <\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.3.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>24 horas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.3.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Internas Preocupantes<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Monitoreo de Transacciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Debida Diligencia (CDD)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.5.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Conocimiento del Cliente (KYC)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.5.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Fuente de Riqueza (SoW)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.5.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Fuente de los Fondos (SoF)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.5.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Clientes de alto riesgo y Aprobaci\u00f3n de Riesgo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.6<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Investigaci\u00f3n Rigurosa de las Alertas de LD/FT<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.7<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Transparencia en los Pagos<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.8<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Selecci\u00f3n y Salida de Clientes<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.9<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Tecnolog\u00eda y Sistemas Automatizados<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.10<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Auditor\u00eda Interna<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.11<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Auditor\u00eda Externa<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.12<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>PLD/FT en el Mundo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.12.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Reino Unido<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.12.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Estados Unidos<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.12.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Espa\u00f1a<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.12.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Israel<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>8.12.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Otros<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.0<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Investigaciones de Lavado de Dinero y Financiamiento al Terrorismo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Estableciendo una UIF<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Tipolog\u00edas y Vulnerabilidades<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Estructura de la Informaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Consultas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Solicitudes de Informaci\u00f3n (RFI)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Historial de Transacciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Sistemas de Gesti\u00f3n de Casos<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Alertas Previas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>CDD<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.6<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>KYC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.7<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Creaci\u00f3n de Mapas de Redes<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.8<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Geolocalizaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.9<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Listas de Personas Bloqueadas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.10<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>B\u00fasqueda en Fuentes Abiertas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.4.11<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Casos de Estudio<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.5<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Narrativa<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.5.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Mejores Pr\u00e1cticas FinCEN<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.5.2<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>CNBV<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.5.3<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Reino Unido<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.5.3.1<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Shah v. HSBC<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.5.4<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Env\u00edo de Reportes a la Autoridad<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>9.6<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Seguimiento a Solicitudes de la Autoridad<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Sanciones Internacionales<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>M\u00e9xico (ONU)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>OFAC, EUA<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Cuba<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Corea del Norte<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ir\u00e1n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Siria<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Regi\u00f3n de Crimea<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.2.6<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Actualizaciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>HMT, RU<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>HKMA, HK<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Uni\u00f3n Europea<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>10.6<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>EUA v. Huawei: Restricciones de Comercio<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Anti-Soborno &amp; Corrupci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Soborno<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Corrupci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Psicolog\u00eda de la Corrupci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Sistema Nacional Anticorrupci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ley General de Responsabilidades Administrativas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ley Org\u00e1nica del Tribunal Federal de Justicia Administrativa<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ley de Fiscalizaci\u00f3n y Rendici\u00f3n de Cuentas de la Federaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ley Org\u00e1nica de la Administraci\u00f3n P\u00fablica Federal, en materia de Control Interno del Ejecutivo Federal<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Ley Org\u00e1nica de la PGR<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.4.6<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>C\u00f3digo Penal Federal<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>El Pacto Mundial de la Naciones Unidas (UN)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.6<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Convenci\u00f3n Interamericana Contra la Corrupci\u00f3n (OEA)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.7<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Las Medidas de Anticorrupci\u00f3n de la OCDE<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.8<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Estados Unidos: Ley de Pr\u00e1cticas Corruptas en el Extranjero (FCPA)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.9<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>UK Bribery Act<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.10<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>ISO 37001<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.11<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Conflicto de Inter\u00e9s<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.12<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Gu\u00eda Wolfsberg Anticorrupci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.13<SPAN>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Creando un programa Anti-Soborno &amp; Anticorrupci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.13.1<SPAN> <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Contrataciones (RH)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.13.2<SPAN> <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Terceros y Proveedores<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.13.3<SPAN> <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Regalos y Entretenimiento<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>11.13.4<SPAN> <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Funcionarios P\u00fablicos<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpLast\"><SPAN><SPAN>11.13.5<SPAN> <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Entidades Gubernamentales<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpFirst\"><SPAN><SPAN>12.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Prevenci\u00f3n de Fraude<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>12.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Interno<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>12.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Externo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>12.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Tipolog\u00edas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>12.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Asociaciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>12.4.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>ACFE<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>12.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Casos de Estudio<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Abuso de Mercado<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>COFECE<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Monopolios<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Manejo de Informaci\u00f3n Privilegiada<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Manipulaci\u00f3n de Mercado<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.5<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Directiva de Abuso de Mercado (UE)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>13.6<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Pr\u00e1cticas Anti-Competitivas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>14.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Transparencia Fiscal<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>14.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Evasi\u00f3n Fiscal<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>14.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Elusi\u00f3n Fiscal<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>14.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>ICIJ<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>14.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>FATCA<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>15.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Relaciones con los Clientes: Comunicaciones Efectivas<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>15.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>T\u00e9cnicas de Conversaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>15.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Gu\u00edas sobre Conversaciones<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>15.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Psicolog\u00eda Conversacional<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>15.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Juegos de Rol<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>16.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Cumplimiento Regulatorio<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>16.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Protecci\u00f3n al Consumidor<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>16.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Protecci\u00f3n de Datos Personales<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>16.2.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>GDPR<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>16.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Pol\u00edticas Ambientales y de Sustentabilidad<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>16.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Seguridad de la Informaci\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>17.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Situaci\u00f3n del Cumplimiento en M\u00e9xico y el Mundo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>17.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>\u00bfProfesi\u00f3n?<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>17.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Pol\u00edtica en M\u00e9xico<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>17.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>El futuro de la Profesi\u00f3n<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>18.0<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Construyendo un Programa de Cumplimiento<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>18.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Enfoque Basado en el Riesgo<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>18.1.1<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Debida Diligencia de Producto<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>18.1.2<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Modelo de Riesgo Pa\u00eds<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\"><SPAN><SPAN>18.1.3<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Clientes y/o Usuarios<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoListParagraphCxSpLast\"><SPAN><SPAN>18.1.4<SPAN>\u00a0 <\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><SPAN><\/SPAN><SPAN>Canales<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P><STRONG>Programaci\u00f3n En L\u00ednea y Presencial<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>Todas las sesiones en l\u00ednea se llevar\u00e1n a cabo mediante una plataforma digital, y un d\u00eda h\u00e1bil despu\u00e9s, la grabaci\u00f3n estar\u00e1 disponible para todos los participantes. Se recomienda ampliamente no faltar a las sesiones presenciales.<\/P>\n<P CLASS=\"direction-ltr align-end para-style-body\">3 Clases Maestras Presenciales: S\u00e1bado 10, 17 &amp; 31 de Agosto de 2019 de 8:30 AM a 5:00 PM.<BR><SPAN>9 Clases en L\u00ednea:<\/SPAN><SPAN CLASS=\"white-space-prewrap\"> <\/SPAN><SPAN>5, 7, 12, 14, 15, 19, 21, 26, 28 Agosto de 2019 de 7:30 PM a 9:00 PM.<\/SPAN><BR><\/P>\n<P CLASS=\"direction-ltr align-end para-style-body\"><BR><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><STRONG>Inversi\u00f3n<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>La inversi\u00f3n al Programa es de <STRONG>$5,742.00 M.N. por persona<\/STRONG> (v\u00eda Transferencia Bancaria y/o Dep\u00f3sito). Descuentos disponibles para grupos a partir de 3 personas de la misma empresa.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P><STRONG>M\u00e9todos de Pago<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>V\u00eda Eventbrite + 5% de cargo PayPal a tarjeta de d\u00e9bito y/o cr\u00e9dito: $6,029.10 M.N.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>V\u00eda Transferencia Bancaria y/o Dep\u00f3sito: $5,742.00 M.N.<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Descarga los datos bancarios aqu\u00ed: <A HREF=\"https://i.finccom.com/2CUVGgd\" TARGET=\"_blank\" REL=\"nofollow noopener noreferrer\">https://i.finccom.com/2CUVGgd<\/A><\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P><STRONG>Ubicaci\u00f3n de Sesiones Presenciales<\/STRONG>\u00a0<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>IHR M\u00e9xico<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Colonia Roma Norte<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>(<I>Por confirmar<\/I>)<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN><\/P>\n<P><STRONG>Contacto<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Dudas, y m\u00e1s informaci\u00f3n:<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>contacto@finccom.com<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Tel\u00e9fono: 5576104367 | 5548197560<\/SPAN><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN><BR><\/SPAN><\/P>\n<P><STRONG>Pol\u00edtica de Reembolso &amp; Cancelaciones<\/STRONG><\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>\u00a0<\/SPAN>Se permiten reembolsos hasta 30 d\u00edas naturales antes del evento.<\/P>\n<P CLASS=\"MsoNormal\"><SPAN>Se requiere cupo m\u00ednimo para este evento.<\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "63321892485",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-taller-integral-para-oficiales-de-cumplimiento-63321892485?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-05T19:30:00",
        "utc": "2019-08-06T00:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-08-31T17:00:00",
        "utc": "2019-08-31T22:00:00Z"
      },
      "organization_id": "218768666517",
      "created": "2019-06-11T05:00:39Z",
      "changed": "2019-07-08T19:34:59Z",
      "published": "2019-06-11T05:00:49Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": false,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Introducci\u00f3n al Programa\u00a0\nEl cumplimiento normativo, o compliance, ha estado en constante evoluci\u00f3n desde sus or\u00edgenes en 1977 con la Ley de",
      "logo_id": "63726221",
      "organizer_id": "18462460854",
      "venue_id": "33937145",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63321892485/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63726221%2F218768666517%2F1%2Foriginal.20190611-160531?auto=compress&s=e9b7b6f1e709135656331976ed933006",
          "width": 2160,
          "height": 1080
        },
        "id": "63726221",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63726221%2F218768666517%2F1%2Foriginal.20190611-160531?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2160%2C1080&s=b0a7ebc565bc50097d5d25e36e3916bd",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Conferencia Gratuita CDMX \"\u00bfC\u00f3mo integrarme al mejor trabajo?\"",
        "html": "Conferencia Gratuita CDMX &#34;\u00bfC\u00f3mo integrarme al mejor trabajo?&#34;"
      },
      "description": {
        "text": "\u00bfHas pasado por el proceso de evaluaci\u00f3n en una entrevista de trabajo? \u00bfTe han dado los resultados?   AQU\u00cd LOS VAS A SABER",
        "html": "\u00bfHas pasado por el proceso de evaluaci\u00f3n en una entrevista de trabajo? \u00bfTe han dado los resultados?   AQU\u00cd LOS VAS A SABER"
      },
      "id": "64575996544",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-conferencia-gratuita-cdmx-como-integrarme-al-mejor-trabajo-64575996544?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-20T14:30:00",
        "utc": "2019-07-20T19:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-20T17:00:00",
        "utc": "2019-07-20T22:00:00Z"
      },
      "organization_id": "299254867515",
      "created": "2019-07-01T22:52:45Z",
      "changed": "2019-07-08T06:51:43Z",
      "published": "2019-07-01T22:55:09Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "EUR",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "\u00bfHas pasado por el proceso de evaluaci\u00f3n en una entrevista de trabajo? \u00bfTe han dado los resultados?   AQU\u00cd LOS VAS A SABER",
      "logo_id": null,
      "organizer_id": "19874811585",
      "venue_id": "33746695",
      "category_id": "199",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "100",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64575996544/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": null
    },
    {
      "name": {
        "text": "WOLPAC controles eficientes, diferenciales e instalaci\u00f3n",
        "html": "WOLPAC controles eficientes, diferenciales e instalaci\u00f3n"
      },
      "description": {
        "text": null,
        "html": null
      },
      "id": "64626745335",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-wolpac-controles-eficientes-diferenciales-e-instalacion-64626745335?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T10:00:00",
        "utc": "2019-07-18T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T13:00:00",
        "utc": "2019-07-18T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "88531014235",
      "created": "2019-07-02T18:18:16Z",
      "changed": "2019-07-06T00:37:22Z",
      "published": "2019-07-02T18:18:48Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": null,
      "logo_id": "64778891",
      "organizer_id": "6019587201",
      "venue_id": "33777897",
      "category_id": "199",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "2",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64626745335/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 173
          },
          "width": 734,
          "height": 367
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64778891%2F88531014235%2F1%2Foriginal.20190702-181735?auto=compress&s=96cb610b3cc6c73547163dc06c15bcf3",
          "width": 735,
          "height": 1147
        },
        "id": "64778891",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64778891%2F88531014235%2F1%2Foriginal.20190702-181735?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C173%2C734%2C367&s=502c3634f1e6d5c77593f41007d63060",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#9e9e9d",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "RockUrBrand CDMX: Taller Gratuito de Love Branding Personal Digital",
        "html": "RockUrBrand CDMX: Taller Gratuito de Love Branding Personal Digital"
      },
      "description": {
        "text": "Comienza el camino para el desarrollo de tu Love Branding Personal y convi\u00e9rtete en todo un \"Influencer\".",
        "html": "Comienza el camino para el desarrollo de tu Love Branding Personal y convi\u00e9rtete en todo un \"Influencer\"."
      },
      "id": "64877371966",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/rockurbrand-cdmx-taller-gratuito-de-love-branding-personal-digital-tickets-64877371966?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-20T09:30:00",
        "utc": "2019-07-20T14:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-20T12:00:00",
        "utc": "2019-07-20T17:00:00Z"
      },
      "organization_id": "291385278320",
      "created": "2019-07-06T16:44:58Z",
      "changed": "2019-07-08T19:17:15Z",
      "published": "2019-07-06T16:54:41Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Comienza el camino para el desarrollo de tu Love Branding Personal y convi\u00e9rtete en todo un \"Influencer\".",
      "logo_id": "64960867",
      "organizer_id": "18720107846",
      "venue_id": "33891230",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64877371966/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 50
          },
          "width": 1438,
          "height": 719
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64960867%2F291385278320%2F1%2Foriginal.20190706-165354?auto=compress&s=635c463dae3806a05868fda924913c07",
          "width": 1439,
          "height": 900
        },
        "id": "64960867",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64960867%2F291385278320%2F1%2Foriginal.20190706-165354?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C50%2C1438%2C719&s=66b3b570f0621826ff2a6149792d6398",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Claves del \u00e9xito para la transformaci\u00f3n digital de mi empresa - D\u00eda 1",
        "html": "Claves del \u00e9xito para la transformaci\u00f3n digital de mi empresa - D\u00eda 1"
      },
      "description": {
        "text": "Expondremos informaci\u00f3n de alta calidad sobre el manejo de una empresa en el siglo XXI y c\u00f3mo abordar la transformaci\u00f3n digital.",
        "html": "Expondremos informaci\u00f3n de alta calidad sobre el manejo de una empresa en el siglo XXI y c\u00f3mo abordar la transformaci\u00f3n digital."
      },
      "id": "63349523129",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/claves-del-exito-para-la-transformacion-digital-de-mi-empresa-dia-1-registration-63349523129?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-22T10:00:00",
        "utc": "2019-07-22T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-22T17:00:00",
        "utc": "2019-07-22T22:00:00Z"
      },
      "organization_id": "290867290611",
      "created": "2019-06-11T18:42:03Z",
      "changed": "2019-07-05T21:27:54Z",
      "published": "2019-06-11T20:21:03Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Expondremos informaci\u00f3n de alta calidad sobre el manejo de una empresa en el siglo XXI y c\u00f3mo abordar la transformaci\u00f3n digital.",
      "logo_id": "63743897",
      "organizer_id": "23209296727",
      "venue_id": "33141457",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": null,
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63349523129/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 2192,
          "height": 1096
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63743897%2F290867290611%2F1%2Foriginal.20190611-202003?auto=compress&s=e5920c3caaea74fcf802ba9d21b22ff6",
          "width": 2880,
          "height": 1096
        },
        "id": "63743897",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63743897%2F290867290611%2F1%2Foriginal.20190611-202003?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C2192%2C1096&s=60b39a2b3c8ca208f3cc930a1a6e7f3e",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Master Class con Claudia Casillas Tour manager de Miguel Bos\u00e9",
        "html": "Master Class con Claudia Casillas Tour manager de Miguel Bos\u00e9"
      },
      "description": {
        "text": "Claudia Casillas\u00a0-Tour manager de Miguel Bos\u00e9 para gira de 32 ciudades\u00a0-Tiene m\u00e1s de 30 obras como coordinadora de producci\u00f3n\u00a0-Productora responsable de la gira de Cats 2015-2016",
        "html": "<P><SPAN>Claudia Casillas\u00a0<\/SPAN><BR><SPAN>-Tour manager de Miguel Bos\u00e9 para gira de 32 ciudades\u00a0<\/SPAN><BR><SPAN>-Tiene m\u00e1s de 30 obras como coordinadora de producci\u00f3n\u00a0<\/SPAN><BR><SPAN>-Productora responsable de la gira de Cats 2015-2016<\/SPAN><\/P>"
      },
      "id": "63409304938",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-master-class-con-claudia-casillas-tour-manager-de-miguel-bose-63409304938?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-22T15:00:00",
        "utc": "2019-07-22T20:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-22T17:00:00",
        "utc": "2019-07-22T22:00:00Z"
      },
      "organization_id": "217424509826",
      "created": "2019-06-12T23:20:35Z",
      "changed": "2019-06-12T23:20:38Z",
      "published": "2019-06-12T23:20:37Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Claudia Casillas\u00a0-Tour manager de Miguel Bos\u00e9 para gira de 32 ciudades\u00a0-Tiene m\u00e1s de 30 obras como coordinadora de producci\u00f3n\u00a0-Productora re",
      "logo_id": "63820004",
      "organizer_id": "14351668335",
      "venue_id": "25771551",
      "category_id": "103",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "1",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/63409304938/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 13
          },
          "width": 1200,
          "height": 600
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63820004%2F217424509826%2F1%2Foriginal.20190612-231945?auto=compress&s=31b3ec9f3721d9d736c1772479cc72e9",
          "width": 1200,
          "height": 628
        },
        "id": "63820004",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63820004%2F217424509826%2F1%2Foriginal.20190612-231945?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C13%2C1200%2C600&s=856cf84b6b0f6f2d6ce2611d201bd9df",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ebe8e3",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Capacitaci\u00f3n T\u00e9cnica ISS 9 y 10 de Julio 2019 CDMX M\u00c9XICO",
        "html": "Capacitaci\u00f3n T\u00e9cnica ISS 9 y 10 de Julio 2019 CDMX M\u00c9XICO"
      },
      "description": {
        "text": "ISS Provee entrenamientos detallados a sus socios en temas de ingenier\u00eda, despliegue, programaci\u00f3n y administraci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de ISS. Este programa tiene una duraci\u00f3n de 2 d\u00edas y est\u00e1 disponible para ser tomados por arquitectos de soluciones, ingenieros, consultores, integradores e instaladores, as\u00ed como tambi\u00e9n para los usuarios finales.\r\n\r\nPERFIL DEL PARTICIPANTES:\r\n\u00b7 Ingenieros\u00b7 T\u00e9cnicos,\u00a0\u00b7 Usuarios del sistema de gesti\u00f3n de Video\r\nCada participante deber\u00e1 traer consigo Hardware (notebook) con las siguientes caracter\u00edsticas:\u00b7 Windows 7 Pro \u00f3 superior\u00a0\u00b7 Procesador Intel Core i5, i7.\u00b7 RAM: 8GB \u00f3 superior\u00b7 Network: 1 Gbps\r\nINCLUYE: Constancia en digital de participaci\u00f3n\r\nSIN COSTO\u00a0S\u00f3lo incluye coffee break.\r\n\r\n",
        "html": "<P><SPAN>ISS Provee entrenamientos detallados a sus socios en temas de ingenier\u00eda, despliegue, programaci\u00f3n y administraci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de ISS. Este programa tiene una duraci\u00f3n de 2 d\u00edas y est\u00e1 disponible para ser tomados por arquitectos de soluciones, ingenieros, consultores, integradores e instaladores, as\u00ed como tambi\u00e9n para los usuarios finales.<\/SPAN><\/P>\r\n<P><STRONG><IMG ALT=\"\" SRC=\"https://cdn.evbuc.com/eventlogos/211436480/temario3.png\" HEIGHT=\"641\" WIDTH=\"829\"><\/STRONG><\/P>\r\n<P><BR><STRONG>PERFIL DEL PARTICIPANTES:<\/STRONG><\/P>\r\n<P>\u00b7 Ingenieros<BR>\u00b7 T\u00e9cnicos,\u00a0<BR>\u00b7 Usuarios del sistema de gesti\u00f3n de Video<\/P>\r\n<P>Cada participante deber\u00e1 traer consigo Hardware (notebook) con las siguientes caracter\u00edsticas:<BR>\u00b7 Windows 7 Pro \u00f3 superior\u00a0<BR>\u00b7 Procesador Intel Core i5, i7.<BR>\u00b7 RAM: 8GB \u00f3 superior<BR>\u00b7 Network: 1 Gbps<BR><BR><\/P>\r\n<P><STRONG>INCLUYE:<\/STRONG> Constancia en digital de participaci\u00f3n<BR><\/P>\r\n<P><STRONG>SIN COSTO\u00a0S\u00f3lo incluye coffee break.<\/STRONG><\/P>\r\n<P><BR><\/P>\r\n<P><IMG ALT=\"\" SRC=\"https://candygraphic.com/wp-content/uploads/2018/12/temario2.png\" HEIGHT=\"618\" WIDTH=\"800\"><\/P>"
      },
      "id": "62600192862",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/entradas-capacitacion-tecnica-iss-9-y-10-de-julio-2019-cdmx-mexico-62600192862?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-09T08:30:00",
        "utc": "2019-07-09T13:30:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-10T17:30:00",
        "utc": "2019-07-10T22:30:00Z"
      },
      "organization_id": "212916535360",
      "created": "2019-05-29T19:04:39Z",
      "changed": "2019-06-27T19:46:39Z",
      "published": "2019-05-29T19:15:12Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_ES",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "ISS Provee entrenamientos detallados a sus socios en temas de ingenier\u00eda, despliegue, programaci\u00f3n y administraci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de IS",
      "logo_id": "63080322",
      "organizer_id": "14901881051",
      "venue_id": "32830473",
      "category_id": null,
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/62600192862/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 0
          },
          "width": 9000,
          "height": 4500
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63080322%2F212916535360%2F1%2Foriginal.20181208-000919?auto=compress&s=203a643b92d7d4f26a407b4836d795e5",
          "width": 9001,
          "height": 4501
        },
        "id": "63080322",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F63080322%2F212916535360%2F1%2Foriginal.20181208-000919?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C0%2C9000%2C4500&s=208a3035a551986a9ddd695ad67a5ff2",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "CDMX: Taller uso de comandero para Meseros",
        "html": "CDMX: Taller uso de comandero para Meseros"
      },
      "description": {
        "text": "Profesionaliza a tus meseros con nuestro taller de uso de comanderas m\u00f3viles Soft Restaurant\u00ae",
        "html": "Profesionaliza a tus meseros con nuestro taller de uso de comanderas m\u00f3viles Soft Restaurant\u00ae"
      },
      "id": "64390820678",
      "url": "https://www.eventbrite.com.mx/e/cdmx-taller-uso-de-comandero-para-meseros-tickets-64390820678?aff=ebapi",
      "vanity_url": "https://cdmx-jul-comandero-para-meseros.eventbrite.com.mx",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-17T11:00:00",
        "utc": "2019-07-17T16:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-17T14:00:00",
        "utc": "2019-07-17T19:00:00Z"
      },
      "organization_id": "298025117101",
      "created": "2019-06-27T20:38:42Z",
      "changed": "2019-07-05T19:37:42Z",
      "published": "2019-06-29T18:26:06Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 480,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "Profesionaliza a tus meseros con nuestro taller de uso de comanderas m\u00f3viles Soft Restaurant\u00ae",
      "logo_id": "64644703",
      "organizer_id": "19792892135",
      "venue_id": "33647599",
      "category_id": "110",
      "subcategory_id": "10999",
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64390820678/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 1,
            "y": 28
          },
          "width": 1078,
          "height": 539
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64644703%2F298025117101%2F1%2Foriginal.20190629-180600?auto=compress&s=66ce8322a50c942ad0696f8d4589dc08",
          "width": 1079,
          "height": 700
        },
        "id": "64644703",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64644703%2F298025117101%2F1%2Foriginal.20190629-180600?h=200&w=450&auto=compress&rect=1%2C28%2C1078%2C539&s=71e0c067bcc446553ca88e595f240ee0",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#5e2a1e",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Charla gratuita Disciplina con amor",
        "html": "Charla gratuita Disciplina con amor"
      },
      "description": {
        "text": "Educar con conciencia significa alentar al ni\u00f1o en su proceso de maduraci\u00f3n, ofreci\u00e9ndole apoyo, aceptaci\u00f3n y amor incondicional. Suena sencillo, pero nadie nos muestra el camino.\n\n Por un lado vemos que el autoritarismo de nuestros padres y maestros no funciona y por el otro vemos que la permisividad trae graves consecuencias. \nAsiste a nuestro evento gratuito anual y descubre a trav\u00e9s de\u00a0consejos pr\u00e1cticos una gu\u00eda clara para la dif\u00edcil tarea que resulta ser padres y maestros y educar con conciencia.\n\u00a0\nPreguntas frecuentes\n\u00a0\n\u00bfExisten requisitos de ID o de edad m\u00ednima para entrar en el evento?\nPlatica para mayores de edad. Pueden asistir peque\u00f1os acompa\u00f1ados de sus padres\n\u00a0\n\u00bfC\u00f3mo puedo contactar con el organizador si tengo preguntas?\ncentrocren@gmail.com\n\u00a0\n\u00bfDebo llevar mi entrada impresa al evento?\nNo, solo debes mencionar tu nombre\n\u00a0\n\u00bfVale si el nombre en mi entrada o registro no coincide con la persona que asiste?\nSi, solo debes avisarnos que ir\u00e1 otra persona para respetar su lugar\u00a0\n\u00a0",
        "html": "<P><SPAN>Educar con conciencia significa alentar al ni\u00f1o en su proceso de maduraci\u00f3n, ofreci\u00e9ndole apoyo, aceptaci\u00f3n y amor incondicional. Suena sencillo, pero nadie nos muestra el camino.<\/SPAN><\/P>\n<P><BR><\/P>\n<P><SPAN> Por un lado vemos que el autoritarismo de nuestros padres y maestros no funciona y por el otro vemos que la permisividad trae graves consecuencias. <\/SPAN><\/P>\n<P><SPAN>Asiste a nuestro evento gratuito anual y descubre a trav\u00e9s de<\/SPAN>\u00a0consejos pr\u00e1cticos una gu\u00eda clara para la dif\u00edcil tarea que resulta ser padres y maestros y educar con conciencia.<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>Preguntas frecuentes<\/STRONG><\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfExisten requisitos de ID o de edad m\u00ednima para entrar en el evento?<\/STRONG><\/P>\n<P>Platica para mayores de edad. Pueden asistir peque\u00f1os acompa\u00f1ados de sus padres<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfC\u00f3mo puedo contactar con el organizador si tengo preguntas?<\/STRONG><\/P>\n<P>centrocren@gmail.com<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfDebo llevar mi entrada impresa al evento?<\/STRONG><\/P>\n<P>No, solo debes mencionar tu nombre<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>\n<P><STRONG>\u00bfVale si el nombre en mi entrada o registro no coincide con la persona que asiste?<\/STRONG><\/P>\n<P>Si, solo debes avisarnos que ir\u00e1 otra persona para respetar su lugar\u00a0<\/P>\n<P>\u00a0<\/P>"
      },
      "id": "64759123281",
      "url": "https://www.eventbrite.es/e/charla-gratuita-disciplina-con-amor-registration-64759123281?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-12T09:00:00",
        "utc": "2019-07-12T14:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-18T11:00:00",
        "utc": "2019-07-18T16:00:00Z"
      },
      "organization_id": "188253997660",
      "created": "2019-07-04T23:55:32Z",
      "changed": "2019-07-06T18:54:00Z",
      "published": "2019-07-04T04:30:12Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "MXN",
      "listed": true,
      "shareable": true,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 300,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": true,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "create_2.0",
      "is_free": true,
      "version": "3.0.0",
      "summary": "Educar con conciencia significa alentar al ni\u00f1o en su proceso de maduraci\u00f3n, ofreci\u00e9ndole apoyo, aceptaci\u00f3n y amor incondicional. Suena senc",
      "logo_id": "64867735",
      "organizer_id": "19986508025",
      "venue_id": "33858398",
      "category_id": "199",
      "subcategory_id": null,
      "format_id": "9",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/64759123281/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "series_id": "64711581081",
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 0,
            "y": 361
          },
          "width": 764,
          "height": 382
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64867735%2F188253997660%2F1%2Foriginal.20190704-042220?auto=compress&s=df1500551cdfb6338111ce42cba6626f",
          "width": 764,
          "height": 764
        },
        "id": "64867735",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F64867735%2F188253997660%2F1%2Foriginal.20190704-042220?h=200&w=450&auto=compress&rect=0%2C361%2C764%2C382&s=d393eb37f94fac90ae0dd017ae06a540",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": null,
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Comscore office hours Ronda 4 Sesion 2  - Video Metrix, Mobile Metrix",
        "html": "Comscore office hours Ronda 4 Sesion 2  - Video Metrix, Mobile Metrix"
      },
      "description": {
        "text": "En esta sesi\u00f3n presentaremos, Video Metrix (VMX), Mobile Metrix (MoMx), Multiplataforma",
        "html": "En esta sesi\u00f3n presentaremos, Video Metrix (VMX), Mobile Metrix (MoMx), Multiplataforma"
      },
      "id": "58597165700",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/comscore-office-hours-ronda-4-sesion-2-video-metrix-mobile-metrix-registration-58597165700?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-12T10:00:00",
        "utc": "2019-07-12T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-12T13:00:00",
        "utc": "2019-07-12T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "295148128171",
      "created": "2019-03-11T18:30:26Z",
      "changed": "2019-07-01T17:30:14Z",
      "published": "2019-03-12T16:32:46Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 1800,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "En esta sesi\u00f3n presentaremos, Video Metrix (VMX), Mobile Metrix (MoMx), Multiplataforma",
      "logo_id": "58152591",
      "organizer_id": "19207239061",
      "venue_id": "30215524",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": "1007",
      "format_id": "2",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/58597165700/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 1,
            "y": 0
          },
          "width": 1260,
          "height": 630
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F58152591%2F295148128171%2F1%2Foriginal.20190308-225931?auto=compress&s=de36a51866d5bb259f37a240facbde30",
          "width": 1263,
          "height": 630
        },
        "id": "58152591",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F58152591%2F295148128171%2F1%2Foriginal.20190308-225931?h=200&w=450&auto=compress&rect=1%2C0%2C1260%2C630&s=d7fbc05c32c4dfc8e837513ad1d91575",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    },
    {
      "name": {
        "text": "Comscore office hours Ronda 4 Sesion 3  - Campaign Reach & Frequency",
        "html": "Comscore office hours Ronda 4 Sesion 3  - Campaign Reach &amp; Frequency"
      },
      "description": {
        "text": "En esta sesi\u00f3n presentaremos, Campaign Reach & Frequency (Desktop, mobile y multiplataforma)",
        "html": "En esta sesi\u00f3n presentaremos, Campaign Reach &amp; Frequency (Desktop, mobile y multiplataforma)"
      },
      "id": "58597916947",
      "url": "https://www.eventbrite.com/e/comscore-office-hours-ronda-4-sesion-3-campaign-reach-frequency-registration-58597916947?aff=ebapi",
      "start": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-19T10:00:00",
        "utc": "2019-07-19T15:00:00Z"
      },
      "end": {
        "timezone": "America/Mexico_City",
        "local": "2019-07-19T13:00:00",
        "utc": "2019-07-19T18:00:00Z"
      },
      "organization_id": "295148128171",
      "created": "2019-03-11T18:39:48Z",
      "changed": "2019-07-01T17:30:50Z",
      "published": "2019-03-12T16:33:49Z",
      "capacity": null,
      "capacity_is_custom": null,
      "status": "live",
      "currency": "USD",
      "listed": true,
      "shareable": false,
      "online_event": false,
      "tx_time_limit": 1800,
      "hide_start_date": false,
      "hide_end_date": false,
      "locale": "es_MX",
      "is_locked": false,
      "privacy_setting": "unlocked",
      "is_series": false,
      "is_series_parent": false,
      "inventory_type": "limited",
      "is_reserved_seating": false,
      "show_pick_a_seat": false,
      "show_seatmap_thumbnail": false,
      "show_colors_in_seatmap_thumbnail": false,
      "source": "coyote",
      "is_free": true,
      "version": "3.7.0",
      "summary": "En esta sesi\u00f3n presentaremos, Campaign Reach & Frequency (Desktop, mobile y multiplataforma)",
      "logo_id": "58152591",
      "organizer_id": "19207239061",
      "venue_id": "30215524",
      "category_id": "101",
      "subcategory_id": "1007",
      "format_id": "2",
      "resource_uri": "https://www.eventbriteapi.com/v3/events/58597916947/",
      "is_externally_ticketed": false,
      "logo": {
        "crop_mask": {
          "top_left": {
            "x": 1,
            "y": 0
          },
          "width": 1260,
          "height": 630
        },
        "original": {
          "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F58152591%2F295148128171%2F1%2Foriginal.20190308-225931?auto=compress&s=de36a51866d5bb259f37a240facbde30",
          "width": 1263,
          "height": 630
        },
        "id": "58152591",
        "url": "https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F58152591%2F295148128171%2F1%2Foriginal.20190308-225931?h=200&w=450&auto=compress&rect=1%2C0%2C1260%2C630&s=d7fbc05c32c4dfc8e837513ad1d91575",
        "aspect_ratio": "2",
        "edge_color": "#ffffff",
        "edge_color_set": true
      }
    }
  ],
  "location": {
    "latitude": "19.320497",
    "within": "10.0",
    "longitude": "-99.152613"
  }
}